{
    "total": 23252,
    "stats": {},
    "hits": [
        {
            "id": "9639c217-883f-467b-8958-218952c17e74",
            "header": "Supportkonsulter - v\u00e5rd",
            "content": "Vill du vara med och forma framtidens digitala v\u00e5rd? Med oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att vara med fr\u00e5n b\u00f6rjan n\u00e4r vi tillsammans med v\u00e5ra partners och kunder utvecklar v\u00e5rden i Sverige in i den digitala framtiden. \u00c4r du en av de nyt\u00e4nkande drivkrafterna som vi s\u00f6ker, lovar vi dig ett flexibelt jobb d\u00e4r v\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringstakt ger dig kraft att utvecklas. S\u00e5 jobbar vi Vi har h\u00f6ga ambitioner \u2013 och vi ska ligga i teknisk framkant. P\u00e5 EVRY brinner vi f\u00f6r kreativa l\u00f6sningar och \u00e4r alltid nyfikna p\u00e5 vad som blir n\u00e4sta digitala genombrott. Eftersom teknik \u00e4r en f\u00e4rskvara, \u00e4r v\u00e5rt ...",
            "markup": "<document><header>Vill du vara med och forma framtidens digitala v\u00e5rd? Med oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att vara med fr\u00e5n b\u00f6rjan n\u00e4r vi tillsammans med v\u00e5ra partners och kunder utvecklar v\u00e5rden i Sverige in i den digitala framtiden. \u00c4r du en av de nyt\u00e4nkande drivkrafterna som vi s\u00f6ker, lovar vi dig ett flexibelt jobb d\u00e4r v\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringstakt ger dig kraft att utvecklas.</header><header>S\u00e5 jobbar vi</header><paragraph>Vi har h\u00f6ga ambitioner \u2013 och vi ska ligga i teknisk framkant. P\u00e5 EVRY brinner vi f\u00f6r kreativa l\u00f6sningar och \u00e4r alltid nyfikna p\u00e5 vad som blir n\u00e4sta digitala genombrott. Eftersom teknik \u00e4r en f\u00e4rskvara, \u00e4r v\u00e5rt arbetss\u00e4tt agilt, ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "EVRY"
            },
            "location": "Eskilstuna",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "supportkonsult"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "superuser"
                ],
                "traits": [
                    "nyt\u00e4nkande",
                    "flexibel",
                    "positiv",
                    "serviceminded",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "9639c217-883f-467b-8958-218952c17e74",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5b02bdf2d19840c1"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "eef429ff-a081-45b5-aa26-6b96d6ea0b30",
            "header": "Supportkonsulter - v\u00e5rd",
            "content": "Vill du vara med och forma framtidens digitala v\u00e5rd? Med oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att vara med fr\u00e5n b\u00f6rjan n\u00e4r vi tillsammans med v\u00e5ra partners och kunder utvecklar v\u00e5rden i Sverige in i den digitala framtiden. \u00c4r du en av de nyt\u00e4nkande drivkrafterna som vi s\u00f6ker, lovar vi dig ett flexibelt jobb d\u00e4r v\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringstakt ger dig kraft att utvecklas. S\u00e5 jobbar vi Vi har h\u00f6ga ambitioner \u2013 och vi ska ligga i teknisk framkant. P\u00e5 EVRY brinner vi f\u00f6r kreativa l\u00f6sningar och \u00e4r alltid nyfikna p\u00e5 vad som blir n\u00e4sta digitala genombrott. Eftersom teknik \u00e4r en f\u00e4rskvara, \u00e4r v\u00e5rt ...",
            "markup": "<document><header>Vill du vara med och forma framtidens digitala v\u00e5rd? Med oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att vara med fr\u00e5n b\u00f6rjan n\u00e4r vi tillsammans med v\u00e5ra partners och kunder utvecklar v\u00e5rden i Sverige in i den digitala framtiden. \u00c4r du en av de nyt\u00e4nkande drivkrafterna som vi s\u00f6ker, lovar vi dig ett flexibelt jobb d\u00e4r v\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringstakt ger dig kraft att utvecklas.</header><header>S\u00e5 jobbar vi</header><paragraph>Vi har h\u00f6ga ambitioner \u2013 och vi ska ligga i teknisk framkant. P\u00e5 EVRY brinner vi f\u00f6r kreativa l\u00f6sningar och \u00e4r alltid nyfikna p\u00e5 vad som blir n\u00e4sta digitala genombrott. Eftersom teknik \u00e4r en f\u00e4rskvara, \u00e4r v\u00e5rt arbetss\u00e4tt agilt, ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "EVRY"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "supportkonsult"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "superuser"
                ],
                "traits": [
                    "nyt\u00e4nkande",
                    "flexibel",
                    "positiv",
                    "serviceminded",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "eef429ff-a081-45b5-aa26-6b96d6ea0b30",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=809210d1f973e8a1"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "97a8a574-128d-40a0-b04d-ca5b60bf75a1",
            "header": "V\u00e5rd- och omsorgschef",
            "content": "Fast Finsp\u00e5ng \u00e4r den attraktiva kommunen i en sp\u00e4nnande region d\u00e4r vi skapar utveckling och livskvalitet genom samverkan, \u00f6ppenhet och nyt\u00e4nkande. Genom Vision 30/35 siktar vi p\u00e5 att bli 30 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035. Vi arbetar aktivt f\u00f6r att implementera de globala m\u00e5len f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling, Agenda 2030. Kommunen \u00e4r organiserad i sektorer under en verksamhetsn\u00e4mnd; kommunstyrelsen. Finsp\u00e5ngs kommun har ca 1800 anst\u00e4llda. Vi blev utsedda till \u00c5rets Employer Branding-kommun 2018 och var nominerade till \u00c5rets kulturkommun 2018. Vi siktar p\u00e5 att s\u00f6ka Sveriges Kvalitetskommun 2021. Finsp\u00e5ngs kommun har idag drygt 21 700 inv\u00e5nare. Kommunen pr\u00e4glas av tillv\u00e4xt, utveckling och ...",
            "markup": "<document><paragraph>Fast</paragraph><paragraph>Finsp\u00e5ng \u00e4r den attraktiva kommunen i en sp\u00e4nnande region d\u00e4r vi skapar utveckling och livskvalitet genom samverkan, \u00f6ppenhet och nyt\u00e4nkande. Genom Vision 30/35 siktar vi p\u00e5 att bli 30 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035. Vi arbetar aktivt f\u00f6r att implementera de globala m\u00e5len f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling, Agenda 2030.</paragraph><paragraph> Kommunen \u00e4r organiserad i sektorer under en verksamhetsn\u00e4mnd; kommunstyrelsen. Finsp\u00e5ngs kommun har ca 1800 anst\u00e4llda. Vi blev utsedda till \u00c5rets Employer Branding-kommun 2018 och var nominerade till \u00c5rets kulturkommun 2018. Vi siktar p\u00e5 att s\u00f6ka Sveriges Kvalitetskommun 2021.</paragraph><paragraph> Finsp\u00e5ngs kommun har idag drygt 21 700 inv\u00e5nare. Kommunen pr\u00e4glas av tillv\u00e4xt, utveckling och befolknings\u00f6kning ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Finsp\u00e5ngs Kommun"
            },
            "location": "Finsp\u00e5ng",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=1d28f5514e333924",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "v\u00e5rdchef",
                    "omsorgschef"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "h\u00e4lsov\u00e5rd",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "s\u00e4rskilt boende",
                    "spr\u00e5kkunskaper",
                    "ledarerfarenhet",
                    "akademisk examen",
                    "kommunikation",
                    "ledning",
                    "finska",
                    "infrastruktur",
                    "politik",
                    "fastigheter"
                ],
                "traits": [
                    "nyt\u00e4nkande",
                    "kreativ",
                    "\u00f6dmjukhet",
                    "positiv",
                    "kommunikativ",
                    "tydlig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "97a8a574-128d-40a0-b04d-ca5b60bf75a1",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=1d28f5514e333924"
                },
                {
                    "id": "81bf7839-b099-4d59-a163-e5397196c934",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=afd0c928143d5b5b"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ad927d2a-358c-4b40-ae89-e313191dc11b",
            "header": "Timanst\u00e4llning V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "Vara kommun, med cirka 16 000 inv\u00e5nare, ligger mitt p\u00e5 den b\u00f6rdiga v\u00e4stg\u00f6tasl\u00e4tten. H\u00e4r finns det goda livet, hos oss \u00e4r alla v\u00e4lkomna och h\u00e4r ser vi lite l\u00e4ngre. Vi bygger f\u00f6r framtiden! V\u00e5rt mod och v\u00e5r inneboende styrka \u00e4r en stark drivkraft i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r v\u00e5r framg\u00e5ng. Vara v\u00e5gar! Vi satsar p\u00e5 utveckling som st\u00e4rker s\u00e5v\u00e4l kommunen som hela Skaraborg och vi investerar f\u00f6r kommande generationer. Vi prioriterar v\u00e4rdet av att arbeta utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l och visioner, personlig utveckling, kontinuerligt l\u00e4rande i en god arbetsmilj\u00f6 och ett tillitsbaserat ledarskap. Tillsammans g\u00f6r vi varandra bra! Vill du tillsammans ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "F\u00f6rvaltningen f\u00f6r utveckling och service, Bemanningsenheten"
            },
            "location": "Vara",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-09-30T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "k\u00f6rkort",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "besched",
                    "insatser",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ad927d2a-358c-4b40-ae89-e313191dc11b",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8265703"
                },
                {
                    "id": "2a4b6b0f-771f-49dc-a7c8-db2adafb961a",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1792329-timanst\u00e4llning-v\u00e5rd-omsorg"
                },
                {
                    "id": "c8009da2-2787-4bab-ac8f-e16f2c1ee769",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b2e3a5d89b0025a1"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "4fcce7f9-16bd-4482-86b0-64e64fe493cc",
            "header": "Arbetsterapeut palliativ v\u00e5rd",
            "content": "Beskrivning\n\u00c4r du arbetsterapeut och intresserad av multiprofessionellt teamarbete p\u00e5 en palliativ v\u00e5rdavdelning med 15 patienter.\nTillsammans med erfarna kollegor utf\u00f6rs ADL bed\u00f6mningar, hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivningar och st\u00f6d att st\u00e4rka resurser trots sv\u00e5r sjukdom.\nDu ing\u00e5r i en paramedicinsk grupp best\u00e5ende av 3 sjukgymnaster 4 arbetsterapeuter och en dietist som samarbetar med ASIH. Vi erbjuder en individuellt anpassad introduktion, trivsam och \u00f6ppen milj\u00f6. Samt en glad st\u00e4mning\nKvalifikationer\nLeg arbetsterapeut. G\u00e4rna med erfarenhet av liknande arbete. Viderautbildningar \u00e4r en merit. K\u00f6rkort \u00f6nskv\u00e4rt\nVillkor\nDeltid 60% med m\u00f6jlighet till fyllnadstj\u00e4nstg\u00f6ring",
            "markup": "<document><paragraph>Beskrivning</paragraph><paragraph>\u00c4r du arbetsterapeut och intresserad av multiprofessionellt teamarbete p\u00e5 en palliativ v\u00e5rdavdelning med 15 patienter.</paragraph><paragraph>Tillsammans med erfarna kollegor utf\u00f6rs ADL bed\u00f6mningar, hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivningar och st\u00f6d att st\u00e4rka resurser trots sv\u00e5r sjukdom.</paragraph><paragraph>Du ing\u00e5r i en paramedicinsk grupp best\u00e5ende av 3 sjukgymnaster 4 arbetsterapeuter och en dietist som samarbetar med ASIH. Vi erbjuder en individuellt anpassad introduktion, trivsam och \u00f6ppen milj\u00f6. Samt en glad st\u00e4mning</paragraph><paragraph>Kvalifikationer</paragraph><paragraph>Leg arbetsterapeut. G\u00e4rna med erfarenhet av liknande arbete. Viderautbildningar \u00e4r en merit. K\u00f6rkort \u00f6nskv\u00e4rt</paragraph><paragraph>Villkor</paragraph><paragraph>Deltid 60% med m\u00f6jlighet till fyllnadstj\u00e4nstg\u00f6ring</paragraph></document>",
            "employer": {
                "name": "Capio ASIH/palliativ enhet Dalen, Palliativ enhet"
            },
            "location": "Stockholm",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "palliativ",
                    "teamarbete"
                ],
                "traits": [
                    "trivsam"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "4fcce7f9-16bd-4482-86b0-64e64fe493cc",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=3c78eed772e1ad98"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "7d96d030-0a56-4bc9-b4bd-22d8290711c7",
            "header": "V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare",
            "content": "Fast Forshaga kommun, tv\u00e5 mil norr om Karlstad, har tillsammans med de kommunala bolagen drygt 900 anst\u00e4llda. V\u00e5rt gemensamma uppdrag \u00e4r att skapa en bra plats att bo, leva och verka p\u00e5. Visionen, Forshaga barnkommun, lyfter ett framtidsperspektiv d\u00e4r vi bygger ett samh\u00e4lle f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. Vi s\u00e4tter fokus p\u00e5 ett v\u00e4lkomnande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, varje dag! F\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r individ- och familjeomsorg, integration och arbetsmarknadsenhet. F\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r \u00e4ven att erbjuda vuxna v\u00e4gledning och utbildning i det livsl\u00e5nga l\u00e4randet. Vi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r medarbetarna trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang ...",
            "markup": "<document><paragraph>Fast</paragraph><paragraph>Forshaga kommun, tv\u00e5 mil norr om Karlstad, har tillsammans med de kommunala bolagen drygt 900 anst\u00e4llda. V\u00e5rt gemensamma uppdrag \u00e4r att skapa en bra plats att bo, leva och verka p\u00e5. Visionen, Forshaga barnkommun, lyfter ett framtidsperspektiv d\u00e4r vi bygger ett samh\u00e4lle f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. Vi s\u00e4tter fokus p\u00e5 ett v\u00e4lkomnande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, varje dag!</paragraph><paragraph> F\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r individ- och familjeomsorg, integration och arbetsmarknadsenhet. F\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r \u00e4ven att erbjuda vuxna v\u00e4gledning och utbildning i det livsl\u00e5nga l\u00e4randet.</paragraph><paragraph> Vi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r medarbetarna trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Forshaga kommun"
            },
            "location": "Forshaga",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6227793e16b546db",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "yrkesl\u00e4rare",
                    "l\u00e4rare",
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare",
                    "omsorgsl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd",
                    "undervisning",
                    "verktyg",
                    "anpassning",
                    "yrkesh\u00f6gskoleutbildning",
                    "handledning",
                    "sfi",
                    "svenska f\u00f6r invandrare",
                    "l\u00e4rplattform",
                    "webbst\u00f6d",
                    "vuxenutbildning",
                    "distansundervisning"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel",
                    "strukturerad",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "7d96d030-0a56-4bc9-b4bd-22d8290711c7",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6227793e16b546db"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "4ec4569f-45f3-4a5e-9be1-27684a9730ea",
            "header": "V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Vikariat\nJag \u00e4r en student v\u00e5rd och omsorg coh jag arbetade som praktiskt och nu jobbar med JagKlockark\u00e4rleken vikarit. Jag vill ha mer arbete jag hoppas att f\u00e5 jobb med big. H\u00e4lsningar\nJobbtyp: Heltid, Vikariat",
            "markup": "<document><paragraph>Vikariat</paragraph><paragraph>Jag \u00e4r en student v\u00e5rd och omsorg coh jag arbetade som praktiskt och nu jobbar med JagKlockark\u00e4rleken vikarit. Jag vill ha mer arbete jag hoppas att f\u00e5 jobb med big. H\u00e4lsningar</paragraph><paragraph>Jobbtyp: Heltid, Vikariat</paragraph></document>",
            "employer": {
                "name": "Klockark\u00e4rleken"
            },
            "location": "V\u00e4ster\u00e5s",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5be85be2ae84db1e",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "4ec4569f-45f3-4a5e-9be1-27684a9730ea",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5be85be2ae84db1e"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "c85eb3f3-e1ed-414e-bcae-2aa1525b96f2",
            "header": "V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Deltid, Vikariat, Visstid\nman m\u00e5ste ha utbildning inom v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r det som kr\u00e4vs.\nJobbtyp: Deltid, Vikariat, Visstid\nL\u00f6n: 1\u00a0000,00kr till 1\u00a0200,00kr /m\u00e5nad\nErfarenhet:\njobbet: 3 \u00e5r (Meriterande)\nUtbildning:\nGrundskoleutbildning (Meriterande)\nOrt:\nNorrk\u00f6ping (Meriterande)",
            "markup": "<document><paragraph>Deltid, Vikariat, Visstid</paragraph><paragraph>man m\u00e5ste ha utbildning inom v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r det som kr\u00e4vs.</paragraph><paragraph>Jobbtyp: Deltid, Vikariat, Visstid</paragraph><paragraph>L\u00f6n: 1\u00a0000,00kr till 1\u00a0200,00kr /m\u00e5nad</paragraph><paragraph>Erfarenhet:</paragraph><list><item>jobbet: 3 \u00e5r (Meriterande)</item></list><paragraph>Utbildning:</paragraph><list><item>Grundskoleutbildning (Meriterande)</item></list><paragraph>Ort:</paragraph><list><item>Norrk\u00f6ping (Meriterande)</item></list></document>",
            "employer": {
                "name": "\u00e4ldreboande"
            },
            "location": "Norrk\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=0338bbcd94438137",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "grundskoleutbildning"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "c85eb3f3-e1ed-414e-bcae-2aa1525b96f2",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=0338bbcd94438137"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "127423d3-f70a-4433-a9e3-c911797beaee",
            "header": "Forskare Personcentrerad v\u00e5rd",
            "content": "Forskare Personcentrerad v\u00e5rd Ref PAR 2019/917 G\u00f6teborgs universitet m\u00f6ter samh\u00e4llets utmaningar med m\u00e5ngsidig kunskap. 47 500 studenter och 6 400 medarbetare g\u00f6r universitetet till en stor och inspirerande arbetsplats. Stark forskning och attraktiva utbildningar lockar forskare och studenter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Med ny kunskap och nya perspektiv bidrar G\u00f6teborgs universitet till en b\u00e4ttre framtid. Centrum f\u00f6r personcentrerad v\u00e5rd (GPCC) \u00e4r ett nationellt tv\u00e4rvetenskapligt forskningscentrum som bildades \u00e5r 2010 med st\u00f6d av regeringens strategiska satsning p\u00e5 v\u00e5rdforskning. Ett fyrtiotal forskningsprojekt p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande kring personcentrering vid olika l\u00e5ngvariga sjukdomar och organisation av v\u00e5rd. Centret finns vid institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och h\u00e4lsa, ...",
            "markup": "<document><header>Forskare Personcentrerad v\u00e5rd</header><paragraph>Ref PAR 2019/917</paragraph><paragraph>G\u00f6teborgs universitet m\u00f6ter samh\u00e4llets utmaningar med m\u00e5ngsidig kunskap. 47 500 studenter och 6 400 medarbetare g\u00f6r universitetet till en stor och inspirerande arbetsplats. Stark forskning och attraktiva utbildningar lockar forskare och studenter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Med ny kunskap och nya perspektiv bidrar G\u00f6teborgs universitet till en b\u00e4ttre framtid.</paragraph><paragraph>Centrum f\u00f6r personcentrerad v\u00e5rd (GPCC) \u00e4r ett nationellt tv\u00e4rvetenskapligt forskningscentrum som bildades \u00e5r 2010 med st\u00f6d av regeringens strategiska satsning p\u00e5 v\u00e5rdforskning. Ett fyrtiotal forskningsprojekt p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande kring personcentrering vid olika l\u00e5ngvariga sjukdomar och organisation av v\u00e5rd. Centret finns vid institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och h\u00e4lsa, Sahlgrenska akademin.</paragraph><paragraph>F\u00f6r att ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "G\u00f6teborgs universitet"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "url": "http://web103.reachmee.com/ext/I005/1035/job?site=6&lang=SE&validator=3038fcf1516ea1184a6da70a891f87da&job_id=11351",
                "site": {
                    "url": "http://www.gu.se",
                    "name": "G\u00f6teborgs universitet"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "forskare"
                ],
                "skills": [
                    "m\u00e4tning",
                    "v\u00e5rd",
                    "m\u00e4tinstrument",
                    "doktorsexamen",
                    "utv\u00e4rderingsinstrument",
                    "\u00f6vers\u00e4ttning",
                    "psykometri",
                    "forskning",
                    "engelska",
                    "undervisning",
                    "svenska",
                    "handledning",
                    "pedagogiskt utvecklingsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "127423d3-f70a-4433-a9e3-c911797beaee",
                    "name": "G\u00f6teborgs universitet",
                    "url": "http://web103.reachmee.com/ext/I005/1035/job?site=6&lang=SE&validator=3038fcf1516ea1184a6da70a891f87da&job_id=11351"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "deb0db6f-23a1-407d-9f21-ce424a48fc1e",
            "header": "V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare",
            "content": "Vilhelmina kommun Fast Vilhelmina kommun s\u00f6ker V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare Malgomajskolan har under n\u00e5gra \u00e5r arbetat m\u00e5linriktat med att bli Lapplands b\u00e4sta gymnasieskola. Vi har haft tydliga m\u00e5l i siktet vilket har hj\u00e4lpt oss i v\u00e5r vision. Idag \u00e4r Malgomajskolan Lapplands och V\u00e4sterbottens b\u00e4sta gymnasieskola, sett till elevresultat. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att med kollegialt samarbete och att vi har personal som trivs. P\u00e5 Malgomajskolan \u00e4r undervisningsgrupperna sm\u00e5 och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Vi vill att Malgomajskolan ska vara en bra arbetsplats och arbetar d\u00e4rf\u00f6r systematiskt med en god arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l personal som elever. V\u00e5rd och ...",
            "markup": "<document><paragraph>Vilhelmina kommun</paragraph><paragraph>Fast</paragraph><header>Vilhelmina kommun s\u00f6ker</header><header>V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare</header><paragraph>Malgomajskolan har under n\u00e5gra \u00e5r arbetat m\u00e5linriktat med att bli Lapplands b\u00e4sta gymnasieskola. Vi har haft tydliga m\u00e5l i siktet vilket har hj\u00e4lpt oss i v\u00e5r vision. Idag \u00e4r Malgomajskolan Lapplands och V\u00e4sterbottens b\u00e4sta gymnasieskola, sett till elevresultat.</paragraph><paragraph>F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att med kollegialt samarbete och att vi har personal som trivs. P\u00e5 Malgomajskolan \u00e4r undervisningsgrupperna sm\u00e5 och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Vi vill att Malgomajskolan ska vara en bra arbetsplats och arbetar d\u00e4rf\u00f6r systematiskt med en god arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l personal som elever. V\u00e5rd och omsorgsprogrammet p\u00e5 Malgomajskolan \u00e4r en ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Vilhelmina kommun"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "yrkesl\u00e4rare",
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare",
                    "omsorgsl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "skolarbete",
                    "dokumentation",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "samiska",
                    "psykiatri",
                    "sjukv\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "l\u00f6sningsorienterad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "deb0db6f-23a1-407d-9f21-ce424a48fc1e",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=86a46508bc0cf272"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "0bcb00fe-ce5f-4550-b6c9-cfa4aceb9056",
            "header": "Timanst\u00e4llning V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "Vara kommun, med cirka 16 000 inv\u00e5nare, ligger mitt p\u00e5 den b\u00f6rdiga v\u00e4stg\u00f6tasl\u00e4tten. H\u00e4r finns det goda livet, hos oss \u00e4r alla v\u00e4lkomna och h\u00e4r ser vi lite l\u00e4ngre. Vi bygger f\u00f6r framtiden! V\u00e5rt mod och v\u00e5r inneboende styrka \u00e4r en stark drivkraft i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r v\u00e5r framg\u00e5ng. Vara v\u00e5gar! Vi satsar p\u00e5 utveckling som st\u00e4rker s\u00e5v\u00e4l kommunen som hela Skaraborg och vi investerar f\u00f6r kommande generationer. Vi prioriterar v\u00e4rdet av att arbeta utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l och visioner, personlig utveckling, kontinuerligt l\u00e4rande i en god arbetsmilj\u00f6 och ett tillitsbaserat ledarskap. Tillsammans g\u00f6r vi varandra bra! Vill du tillsammans ...",
            "markup": "<document><paragraph>Vara kommun, med cirka 16 000 inv\u00e5nare, ligger mitt p\u00e5 den b\u00f6rdiga v\u00e4stg\u00f6tasl\u00e4tten. H\u00e4r finns det goda livet, hos oss \u00e4r alla v\u00e4lkomna och h\u00e4r ser vi lite l\u00e4ngre. Vi bygger f\u00f6r framtiden!</paragraph><paragraph>V\u00e5rt mod och v\u00e5r inneboende styrka \u00e4r en stark drivkraft i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r v\u00e5r framg\u00e5ng. Vara v\u00e5gar! Vi satsar p\u00e5 utveckling som st\u00e4rker s\u00e5v\u00e4l kommunen som hela Skaraborg och vi investerar f\u00f6r kommande generationer. Vi prioriterar v\u00e4rdet av att arbeta utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l och visioner, personlig utveckling, kontinuerligt l\u00e4rande i en god arbetsmilj\u00f6 och ett tillitsbaserat ledarskap. Tillsammans g\u00f6r vi varandra bra!</paragraph><paragraph>Vill du tillsammans med oss ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6rvaltningen f\u00f6r utveckling och service, Bemanningsenheten"
            },
            "location": "Vara",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "k\u00f6rkort",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "besched",
                    "insatser",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "0bcb00fe-ce5f-4550-b6c9-cfa4aceb9056",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6d1a3b6d57bcdfbf"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "c6a2d1ed-0816-4be3-88ef-fd87738d36e9",
            "header": "Forskare Personcentrerad v\u00e5rd",
            "content": "G\u00f6teborg Visstid Centrum f\u00f6r personcentrerad v\u00e5rd (GPCC) \u00e4r ett nationellt tv\u00e4rvetenskapligt forskningscentrum som bildades \u00e5r 2010 med st\u00f6d av regeringens strategiska satsning p\u00e5 v\u00e5rdforskning. Ett fyrtiotal forskningsprojekt p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande kring personcentrering vid olika l\u00e5ngvariga sjukdomar och organisation av v\u00e5rd. Centret finns vid institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och h\u00e4lsa, Sahlgrenska akademin. F\u00f6r att st\u00e4rka den metodologiska utvecklingen s\u00f6ker GPCC en Forskare till forskningsprojekt f\u00f6r utveckling av personcentrerade m\u00e4tinstrument och indikatorer. Projektet kommer att genomf\u00f6ras i internationellt samarbete. Arbetsuppgifter Som forskare kommer du att delta i forskningsprojektet f\u00f6r utveckling, \u00f6vers\u00e4ttning och psykometrisk utv\u00e4rdering av m\u00e4t- och utv\u00e4rderingsinstrument avseende personcentrerad v\u00e5rd, genom till\u00e4mpning ...",
            "markup": "<document><paragraph>G\u00f6teborg</paragraph><paragraph>Visstid</paragraph><paragraph>Centrum f\u00f6r personcentrerad v\u00e5rd (GPCC) \u00e4r ett nationellt tv\u00e4rvetenskapligt forskningscentrum som bildades \u00e5r 2010 med st\u00f6d av regeringens strategiska satsning p\u00e5 v\u00e5rdforskning. Ett fyrtiotal forskningsprojekt p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande kring personcentrering vid olika l\u00e5ngvariga sjukdomar och organisation av v\u00e5rd. Centret finns vid institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och h\u00e4lsa, Sahlgrenska akademin.</paragraph><paragraph> F\u00f6r att st\u00e4rka den metodologiska utvecklingen s\u00f6ker GPCC en Forskare till forskningsprojekt f\u00f6r utveckling av personcentrerade m\u00e4tinstrument och indikatorer. Projektet kommer att genomf\u00f6ras i internationellt samarbete.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph> Som forskare kommer du att delta i forskningsprojektet f\u00f6r utveckling, \u00f6vers\u00e4ttning och psykometrisk utv\u00e4rdering av m\u00e4t- och utv\u00e4rderingsinstrument avseende personcentrerad v\u00e5rd, genom till\u00e4mpning av moderna psykometriska ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "G\u00f6teborgs universitet"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "forskare"
                ],
                "skills": [
                    "m\u00e4tning",
                    "v\u00e5rd",
                    "m\u00e4tinstrument",
                    "doktorsexamen",
                    "utv\u00e4rderingsinstrument",
                    "\u00f6vers\u00e4ttning",
                    "psykometri",
                    "forskning",
                    "engelska",
                    "undervisning",
                    "svenska",
                    "handledning",
                    "pedagogiskt utvecklingsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "c6a2d1ed-0816-4be3-88ef-fd87738d36e9",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=ad25beb8bc9cb8ee"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f4e11039-8962-447c-ae8c-b021c2c78bf4",
            "header": "Utredare EU-v\u00e5rd",
            "content": "I arbetet ing\u00e5r bland annat att representera enheten i olika utvecklingsgrupper t.ex. influensagrupp och tillg\u00e4nglighetsuppf\u00f6ljning samt att st\u00f6dja arbetsprocessen kring N\u00e4ra v\u00e5rd. Du kommer \u00e4ven vara delaktig i att erbjuda st\u00f6d i arbetet inom best\u00e4lld v\u00e5rd och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinska utredningar t.ex. genom att handl\u00e4gga patient\u00e4renden, listning mm. Vi s\u00f6ker Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av arbete med styrningsfr\u00e5gor ur ett helhetsperspektiv g\u00e4rna i politisk styrd organisation. Du \u00e4r serviceinriktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta, kan prioritera och har f\u00f6rm\u00e5ga att h\u00e5lla h\u00f6g kvalitet och samtidigt h\u00e5lla tidplaner. Du ska ha ett strukturerat arbetss\u00e4tt och en god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de ...",
            "markup": "<document><paragraph>I arbetet ing\u00e5r bland annat att representera enheten i olika utvecklingsgrupper t.ex. influensagrupp och tillg\u00e4nglighetsuppf\u00f6ljning samt att st\u00f6dja arbetsprocessen kring N\u00e4ra v\u00e5rd. Du kommer \u00e4ven vara delaktig i att erbjuda st\u00f6d i arbetet inom best\u00e4lld v\u00e5rd och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinska utredningar t.ex. genom att handl\u00e4gga patient\u00e4renden, listning mm.</paragraph><header>Vi s\u00f6ker</header><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av arbete med styrningsfr\u00e5gor ur ett helhetsperspektiv g\u00e4rna i politisk styrd organisation. Du \u00e4r serviceinriktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta, kan prioritera och har f\u00f6rm\u00e5ga att h\u00e5lla h\u00f6g kvalitet och samtidigt h\u00e5lla tidplaner. Du ska ha ett strukturerat arbetss\u00e4tt och en god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de tal och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Kalmar l\u00e4n"
            },
            "location": "Kalmar",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "utredare"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00e4lsov\u00e5rd",
                    "samordning",
                    "v\u00e5rd",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "kultur",
                    "rekryteringstj\u00e4nster",
                    "s\u00e4kerhet",
                    "kollektivtrafik",
                    "tandv\u00e5rd",
                    "regionsjukv\u00e5rd",
                    "omsorg",
                    "f\u00f6rvaltning",
                    "organisation",
                    "styrningsfr\u00e5gor"
                ],
                "traits": [
                    "kommunikativ",
                    "serviceinriktad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f4e11039-8962-447c-ae8c-b021c2c78bf4",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=3c11370431b87261"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2690b2a1-30d1-4483-99fc-6ce7e0ca9085",
            "header": "Forskare Personcentrerad v\u00e5rd",
            "content": "G\u00f6teborgs universitet m\u00f6ter samh\u00e4llets utmaningar med m\u00e5ngsidig kunskap. 47 500 studenter och 6 400 medarbetare g\u00f6r universitetet till en stor och inspirerande arbetsplats. Stark forskning och attraktiva utbildningar lockar forskare och studenter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Med ny kunskap och nya perspektiv bidrar G\u00f6teborgs universitet till en b\u00e4ttre framtid. Centrum f\u00f6r personcentrerad v\u00e5rd (GPCC) \u00e4r ett nationellt tv\u00e4rvetenskapligt forskningscentrum som bildades \u00e5r 2010 med st\u00f6d av regeringens strategiska satsning p\u00e5 v\u00e5rdforskning. Ett fyrtiotal forskningsprojekt p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande kring personcentrering vid olika l\u00e5ngvariga sjukdomar och organisation av v\u00e5rd. Centret finns vid institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och h\u00e4lsa, Sahlgrenska akademin. F\u00f6r att st\u00e4rka den ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "G\u00f6teborgs universitet",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8348408/logotyp"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/1035/job?site=6&lang=SE&validator=3038fcf1516ea1184a6da70a891f87da&job_id=11425",
                "deadline": "2019-08-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.gu.se",
                    "name": "G\u00f6teborgs universitet"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "forskare",
                    "forskarassistent"
                ],
                "skills": [
                    "m\u00e4tning",
                    "v\u00e5rd",
                    "m\u00e4tinstrument",
                    "doktorsexamen",
                    "utv\u00e4rderingsinstrument",
                    "\u00f6vers\u00e4ttning",
                    "psykometri",
                    "forskning",
                    "engelska",
                    "undervisning",
                    "svenska",
                    "handledning",
                    "pedagogiskt utvecklingsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2690b2a1-30d1-4483-99fc-6ce7e0ca9085",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8348408"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f057f4b1-b29c-4872-ae08-a49cc1f41544",
            "header": "V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare",
            "content": "Ett kommunhus och dess verksamheter kan ge en fyrkantig k\u00e4nsla, men inte h\u00e4r. H\u00e4r har v\u00e5ra anst\u00e4llda goda utvecklingsm\u00f6jligheter och chanser att testa flera sp\u00e4nnande yrken. Vi vill erbjuda v\u00e5ra arbetss\u00f6kande framtidstro och en Vi-k\u00e4nsla. Men all vaken tid tillbringas inte p\u00e5 jobbet, och d\u00e5 kan vi locka med 87 vidstr\u00e4ckta kvadratmil som slingrar sig fr\u00e5n skogslandet i \u00f6st och vidare v\u00e4sterut \u00f6ver tv\u00e5 fj\u00e4lldalar som \u00e4r i st\u00e4ndig utveckling. I hj\u00e4rtat av den sk\u00f6na naturen ligger Vilhelmina t\u00e4tort, som utg\u00f6r kommunens centrum f\u00f6r handel, utbildning och kommunikation. Malgomajskolan har under n\u00e5gra \u00e5r arbetat m\u00e5linriktat med att bli Lapplands b\u00e4sta ...",
            "markup": "<document><paragraph>Ett kommunhus och dess verksamheter kan ge en fyrkantig k\u00e4nsla, men inte h\u00e4r. H\u00e4r har v\u00e5ra anst\u00e4llda goda utvecklingsm\u00f6jligheter och chanser att testa flera sp\u00e4nnande yrken. Vi vill erbjuda v\u00e5ra arbetss\u00f6kande framtidstro och en Vi-k\u00e4nsla. Men all vaken tid tillbringas inte p\u00e5 jobbet, och d\u00e5 kan vi locka med 87 vidstr\u00e4ckta kvadratmil som slingrar sig fr\u00e5n skogslandet i \u00f6st och vidare v\u00e4sterut \u00f6ver tv\u00e5 fj\u00e4lldalar som \u00e4r i st\u00e4ndig utveckling. I hj\u00e4rtat av den sk\u00f6na naturen ligger Vilhelmina t\u00e4tort, som utg\u00f6r kommunens centrum f\u00f6r handel, utbildning och kommunikation.</paragraph><paragraph>Malgomajskolan har under n\u00e5gra \u00e5r arbetat m\u00e5linriktat med att bli Lapplands b\u00e4sta gymnasieskola. ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Vilhelmina kommun"
            },
            "location": "Vilhelmina",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "yrkesl\u00e4rare",
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare",
                    "omsorgsl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "skolarbete",
                    "dokumentation",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "samiska",
                    "psykiatri",
                    "sjukv\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "framtidstro",
                    "l\u00f6sningsorienterad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f057f4b1-b29c-4872-ae08-a49cc1f41544",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=d756d198086eece6"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "54dbfc0b-52cf-4a5b-a2ee-48ea1dbb2adf",
            "header": "Arbetsterapeut s\u00f6kes till Arbetslivsresurs i V\u00e4xj\u00f6 och Ljungby",
            "content": "Arbetsterapeut s\u00f6kes till Arbetslivsresurs i V\u00e4xj\u00f6 och Ljungby Om tj\u00e4nsten Om tj\u00e4nsten Vi s\u00f6ker en erfaren arbetsterapeut inom arbetslivsinriktad rehabilitering till kontoren i V\u00e4xj\u00f6 och Ljungby. Du kommer att utreda arbetsf\u00f6rm\u00e5ga och utf\u00f6ra tillh\u00f6rande dokumentation, anskaffning av arbetsplatser och delta i \u00f6vriga uppdrag och projekt inom rehabilitering och omst\u00e4llning. Din profil Du har \u2022 Relevant h\u00f6gskoleexamen som arbetsterapeut om minst 180 po\u00e4ng. \u2022 Erfarenhet av att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbeta med m\u00e4nniskor i arbetslivsinriktade f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser, rehabilitering och omst\u00e4llning, b\u00e5de individer och grupper. \u2022 Erfarenhet av att leda och driva egna projekt. \u2022 Vana vid att utreda arbetsf\u00f6rm\u00e5ga med tillh\u00f6rande dokumentation \u2022 Vana ...",
            "markup": "<document><header>Arbetsterapeut s\u00f6kes till Arbetslivsresurs i V\u00e4xj\u00f6 och Ljungby</header><header>Om tj\u00e4nsten</header><paragraph>&#13; Om tj\u00e4nsten Vi s\u00f6ker en erfaren arbetsterapeut inom arbetslivsinriktad rehabilitering till kontoren i V\u00e4xj\u00f6 och Ljungby. Du kommer att utreda arbetsf\u00f6rm\u00e5ga och utf\u00f6ra tillh\u00f6rande dokumentation, anskaffning av arbetsplatser och delta i \u00f6vriga uppdrag och projekt inom rehabilitering och omst\u00e4llning. </paragraph><header>Din profil</header><paragraph>&#13; Du har \u2022 Relevant h\u00f6gskoleexamen som arbetsterapeut om minst 180 po\u00e4ng.</paragraph><paragraph>\u2022 Erfarenhet av att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbeta med m\u00e4nniskor i arbetslivsinriktade f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser, rehabilitering och omst\u00e4llning, b\u00e5de individer och grupper.</paragraph><paragraph>\u2022 Erfarenhet av att leda och driva egna projekt.</paragraph><paragraph>\u2022 Vana vid att utreda arbetsf\u00f6rm\u00e5ga med tillh\u00f6rande dokumentation</paragraph><paragraph>\u2022 Vana vid att anskaffa, f\u00f6lja upp ...</paragraph>",
            "employer": {},
            "location": "V\u00e4xj\u00f6",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-arenapersonal-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=6509",
                "email": "*********",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": "http://arenapersonal.com/",
                    "name": "Arenapersonal"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "h\u00f6gskoleexamen",
                    "hj\u00e4lpmedel",
                    "grupputveckling",
                    "anpassning",
                    "rehabilitering",
                    "f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser"
                ],
                "traits": [
                    "resultatinriktad",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "driven"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "54dbfc0b-52cf-4a5b-a2ee-48ea1dbb2adf",
                    "name": "Arenapersonal",
                    "url": "https://cv-arenapersonal-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=6509"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2aec06b5-3ce9-4735-bb26-ca58ed6ba82a",
            "header": "Intresseanm\u00e4lan - Omv\u00e5rdnadspersonal",
            "content": "Intresseanm\u00e4lan - Omv\u00e5rdnadspersonal Intresseanm\u00e4lan - Omv\u00e5rdnadspersonal Inom socialtj\u00e4nsten i Vindelns kommun har vi ofta behov av timvikarier. Behoven varierar \u00f6ver tid inom f\u00f6rvaltningens olika verksamheter. Att arbeta som timvikarie inneb\u00e4r att man, ibland med kort varsel, erbjuds kortare vikariat p\u00e5 olika enheter inom kommunens socialtj\u00e4nst, s\u00e5som hemtj\u00e4nst, s\u00e4rskilt boende, handikappomsorg och boendet f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn. Du har omv\u00e5rdnadsutbildning eller annan utbildning/erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig samt, i f\u00f6rekommande fall, kompetens att ta emot medicindelegering. Arbetet kr\u00e4ver stor flexibilitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nsla. Oavsett inom vilken verksamhet/omr\u00e5de du arbetar s\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntas du agera som en god f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r kommunen. Vi tar l\u00f6pande ...",
            "markup": "<document><header>Intresseanm\u00e4lan - Omv\u00e5rdnadspersonal</header><paragraph>Intresseanm\u00e4lan - Omv\u00e5rdnadspersonal &#13; &#13; Inom socialtj\u00e4nsten i Vindelns kommun har vi ofta behov av timvikarier. Behoven varierar \u00f6ver tid inom f\u00f6rvaltningens olika verksamheter. </paragraph><paragraph>Att arbeta som timvikarie inneb\u00e4r att man, ibland med kort varsel, erbjuds kortare vikariat p\u00e5 olika enheter inom kommunens socialtj\u00e4nst, s\u00e5som hemtj\u00e4nst, s\u00e4rskilt boende, handikappomsorg och boendet f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn. </paragraph><paragraph>Du har omv\u00e5rdnadsutbildning eller annan utbildning/erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig samt, i f\u00f6rekommande fall, kompetens att ta emot medicindelegering.</paragraph><paragraph>Arbetet kr\u00e4ver stor flexibilitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nsla. Oavsett inom vilken verksamhet/omr\u00e5de du arbetar s\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntas du agera som en god f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r kommunen. </paragraph><paragraph>Vi tar l\u00f6pande ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Vindelns kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1553/images/181030130731_420219.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-12-31T23:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "omv\u00e5rdnadspersonal"
                ],
                "skills": [
                    "omv\u00e5rdnadsutbildning"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2aec06b5-3ce9-4735-bb26-ca58ed6ba82a",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/intresseanmalan-omvardnadspersonal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "0423fb57-fecd-4077-aa3b-78e2eeb07af5",
            "header": "Iris s\u00f6ker synpedagog i G\u00f6teborg",
            "content": "Iris s\u00f6ker synpedagog i G\u00f6teborg Iris har hj\u00e4lpt m\u00e4nniskor fr\u00e5n utanf\u00f6rskap till egen f\u00f6rs\u00f6rjning i \u00f6ver hundra \u00e5r. \u00c4n idag arbetar Iris f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden genom att erbjuda funktionsst\u00e4rkande insatser, integration och matchning. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna i syfte att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning. Irisgruppen som best\u00e5r av verksamheterna Iris, Medlearn och Competens har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 450 MSEK och drygt 600 anst\u00e4llda p\u00e5 ca 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin ...",
            "markup": "<document><header>Iris s\u00f6ker synpedagog i G\u00f6teborg</header><paragraph>Iris har hj\u00e4lpt m\u00e4nniskor fr\u00e5n utanf\u00f6rskap till egen f\u00f6rs\u00f6rjning i \u00f6ver hundra \u00e5r. \u00c4n idag arbetar Iris f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden genom att erbjuda funktionsst\u00e4rkande insatser, integration och matchning. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna i syfte att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning. Irisgruppen som best\u00e5r av verksamheterna Iris, Medlearn och Competens har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 450 MSEK och drygt 600 anst\u00e4llda p\u00e5 ca 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin fulla ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Iris",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/78/images/170221112855_970449.png"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "synpedagog"
                ],
                "skills": [
                    "synneds\u00e4ttning",
                    "synkompetens",
                    "dokumentation",
                    "hj\u00e4lpmedel"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel",
                    "strukturerad",
                    "sj\u00e4lvg\u00e5ende"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "0423fb57-fecd-4077-aa3b-78e2eeb07af5",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/iris-soker-synpedagog-i-goteborg"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "77fb8d34-1409-42a7-8c53-e32d0185010c",
            "header": "Vi s\u00f6ker en barnmorska till v\u00e5r fantastiska barnmorskemottagning!",
            "content": "Verksamhetsbeskrivning\nVasamamma \u00e4r en barnmorskemottagning som bedriver m\u00f6drav\u00e5rd, cellprovtagning och ger preventivmedelsr\u00e5dgivning i fina lokalen n\u00e4ra Odenplan i Stockholm. P\u00e5 mottagningen jobbar idag 5 Barnmorskor och vi har \u00e4ven n\u00e4ra samarbete med l\u00e4kare samt ultraljudsbarnmorskor i v\u00e5ra egna lokaler.\nP\u00e5 Vasamamma arbetar vi annorlunda \u00e4n traditionell m\u00f6drav\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans med att f\u00f6rb\u00e4ttra den v\u00e5rd vi erbjuder samt v\u00e5r arbetsmilj\u00f6. Det inneb\u00e4r att vi ofta \u00e4r i f\u00f6r\u00e4ndring och i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\nArbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter som ing\u00e5r p\u00e5 en barnmorskemottagning s\u00e5som graviditetskontroller, cellprovtagning, preventivmedelsr\u00e5dgivning etc.\nArbetslivserfarenhet\nIngen arbetslivserfarenhet kr\u00e4vs\nOm anst\u00e4llningsvillkor\nheltid/deltid\nArbetsgivarens webbplats\nhttp://vasamamma.se\nKontaktpersoner\nErika Saltell Olofsson 0731-484810",
            "markup": "<document><header>Verksamhetsbeskrivning</header><paragraph>&#13;\nVasamamma \u00e4r en barnmorskemottagning som bedriver m\u00f6drav\u00e5rd, cellprovtagning och ger preventivmedelsr\u00e5dgivning i fina lokalen n\u00e4ra Odenplan i Stockholm. P\u00e5 mottagningen jobbar idag 5 Barnmorskor och vi har \u00e4ven n\u00e4ra samarbete med l\u00e4kare samt ultraljudsbarnmorskor i v\u00e5ra egna lokaler.\u00a0 &#13;\nP\u00e5 Vasamamma arbetar vi annorlunda \u00e4n traditionell m\u00f6drav\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans med att f\u00f6rb\u00e4ttra den v\u00e5rd vi erbjuder samt v\u00e5r arbetsmilj\u00f6. Det inneb\u00e4r att vi ofta \u00e4r i f\u00f6r\u00e4ndring och i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\u00a0</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>&#13;\nSedvanliga arbetsuppgifter som ing\u00e5r p\u00e5 en barnmorskemottagning s\u00e5som graviditetskontroller, cellprovtagning, preventivmedelsr\u00e5dgivning etc.\u00a0</paragraph><header>Arbetslivserfarenhet</header><paragraph>&#13;\nIngen arbetslivserfarenhet kr\u00e4vs</paragraph><header>Om anst\u00e4llningsvillkor</header><paragraph>&#13;\nheltid/deltid</paragraph><header>Arbetsgivarens webbplats</header><paragraph>&#13;\nhttp://vasamamma.se </paragraph><header>Kontaktpersoner</header><paragraph>&#13;\nErika Saltell Olofsson 0731-484810</paragraph></document>",
            "employer": {
                "name": "Vasa Mamma Barnmorskemottagning AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1798/images/190221133223_652470.png"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://www.netjobs.com/annons/vi-soker-en-barnmorska-till-var-fantastiska-barnmorskemottagning",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.netjobs.com/",
                    "name": "NetJobs"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "barnmorska"
                ],
                "skills": [
                    "barnmorskemottagning",
                    "preventivmedelsr\u00e5dgivning",
                    "cellprovtagning"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "77fb8d34-1409-42a7-8c53-e32d0185010c",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/vi-soker-en-barnmorska-till-var-fantastiska-barnmorskemottagning"
                },
                {
                    "id": "93cdf3c7-471c-4e7e-bdda-de8fdd7bc39b",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/vi-soker-en-barnmorska-till-var-fantastiska-barnmorskemottagning"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "290c4b66-3fd9-4aba-957c-48239126edb6",
            "header": "Anestesisjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag",
            "content": "Anestesisjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande? Just nu s\u00f6ker vi anestesisjuksk\u00f6terskor till ortopedisk operationsenhet . Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8 eller tidigare med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare. \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag! Kvalifikationer Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. Goda kunskaper i svenska ...",
            "markup": "<document><header>Anestesisjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag</header><header>Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande?&#13; Just nu s\u00f6ker vi anestesisjuksk\u00f6terskor till ortopedisk operationsenhet . Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8 eller tidigare med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema.&#13; Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare.&#13; \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag!</header><header>Kvalifikationer</header><paragraph>Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. &#13; Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Te Crea Care",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1619/images/181120143539_260683.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3277&apply=true",
                "deadline": "2019-04-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.tecreacare.com",
                    "name": "Te Crea Care"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "anestesisjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00e4lsa",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "omd\u00f6me",
                    "ansvarstagande",
                    "engagerad",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "290c4b66-3fd9-4aba-957c-48239126edb6",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/anestesisjukskoterskor-till-sommaruppdrag"
                },
                {
                    "id": "2d0ddacf-f859-4f6c-963a-0d7ecf516b79",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8231494"
                },
                {
                    "id": "bbdbd529-551e-41b4-83ca-f48c2bc66206",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8207430"
                },
                {
                    "id": "67aa7a3b-39d6-4efa-9ab8-6bb9a9ad8a27",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8185007"
                },
                {
                    "id": "e2ec1b5b-b711-46ae-8d4e-b8bb04618f17",
                    "name": "Te Crea Care",
                    "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3277"
                },
                {
                    "id": "525862e9-a64a-4366-b9f0-9716a2853eba",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=2334ffe5327796b8"
                },
                {
                    "id": "72ccce6e-8248-4bfe-8afa-6631cf7b4b5a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=f4d3eb1b39a1b3d9"
                },
                {
                    "id": "5f84577e-fa4a-4a2d-9e03-05a70aeef446",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/anestesisjukskoterskor-till-sommaruppdrag"
                },
                {
                    "id": "4537a8d7-909a-42ae-bd0b-f02b6b270d14",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b23f4cf812742fae"
                },
                {
                    "id": "b40f6a08-31e6-4e95-a33f-68ff07cc9b86",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8256769"
                },
                {
                    "id": "20b090a2-7bba-4ebd-8edb-14e3cac94a4d",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8308170"
                },
                {
                    "id": "8493bfd1-aa41-4cfc-9d78-42dd5e48e91d",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=8d06140f29c9aa6d"
                },
                {
                    "id": "97bacdfe-b940-4d2a-8f4c-1ad8c20132c2",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=d6f494a948f4e6af"
                },
                {
                    "id": "612249c8-babc-4f4a-9019-f5311bd2d135",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=ff63bc6fa41fa466"
                },
                {
                    "id": "b363c978-07cc-4cdd-9bf5-8b132238a4e3",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8326459"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ce0e3dd1-326a-42d3-9c94-d1be8d0f1654",
            "header": "Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor som vill jobba extra i Hallsberg",
            "content": "Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor som vill jobba extra i Hallsberg V\u00e4lkommen att bli en del av oss! Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande? Vi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor som vill bli en del av v\u00e5r bemanningspool i Hallsbergsomr\u00e5det. Du v\u00e4ljer som vanligt sj\u00e4lv var, n\u00e4r och hur mycket du vill arbeta! Det passar d\u00e4rf\u00f6r dig som vill arbeta heltid men ocks\u00e5 dig som vill komplettera med extra pass vid sidan av en annan tj\u00e4nst. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska ...",
            "markup": "<document><header>Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor som vill jobba extra i Hallsberg</header><header>V\u00e4lkommen att bli en del av oss!&#13; Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande? Vi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor som vill bli en del av v\u00e5r bemanningspool i Hallsbergsomr\u00e5det.&#13; Du v\u00e4ljer som vanligt sj\u00e4lv var, n\u00e4r och hur mycket du vill arbeta! Det passar d\u00e4rf\u00f6r dig som vill arbeta heltid men ocks\u00e5 dig som vill komplettera med extra pass vid sidan av en annan tj\u00e4nst. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna ...</header>",
            "employer": {
                "name": "Te Crea Care",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1619/images/181120143539_260683.jpg"
            },
            "location": "\u00d6rebro l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3257&apply=true",
                "deadline": "2019-04-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.tecreacare.com",
                    "name": "Te Crea Care"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00e4lsa",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "omd\u00f6me",
                    "ansvarstagande",
                    "engagerad",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ce0e3dd1-326a-42d3-9c94-d1be8d0f1654",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-som-vill-jobba-extra-i-hallsberg"
                },
                {
                    "id": "99a3f78c-db12-4ed6-8383-ba3bba8502d3",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8205004"
                },
                {
                    "id": "57274f89-49a9-42a5-8283-5c23b47c2e84",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8184141"
                },
                {
                    "id": "92127607-b073-4638-8659-6d3f8f7e76e8",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=a4279e5731bce384"
                },
                {
                    "id": "b932fcf4-9157-47d0-a033-b92b1c8f634f",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-som-vill-jobba-extra-i-hallsberg"
                },
                {
                    "id": "cb1ca138-ca2a-42c3-8485-422d5f2abf98",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8211442"
                },
                {
                    "id": "20bf8783-8072-4032-a075-b07c781f7b13",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=976d5a2b143f0f35"
                },
                {
                    "id": "1ca52914-44db-4de3-98ec-07fbc96ae1ba",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-som-vill-jobba-extra-i-hallsberg"
                },
                {
                    "id": "703aa11c-0db5-4615-95d5-336b019737b9",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=8f1ec4c7ff953e01"
                },
                {
                    "id": "8bd23276-9d7e-4256-ad12-5f02bfd5baf7",
                    "name": "Jobbporten",
                    "url": "https://www.jobbporten.se/visa-jobb/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-som-vill-jobba-extra-i-hallsberg"
                },
                {
                    "id": "4a7b7bbc-ffc7-45ae-94e0-91de60bf8a79",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5ab780aed0c8c885"
                },
                {
                    "id": "7d995912-8170-4885-b84e-fbfe31abc2b3",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=44e5de9dc7fc2fcf"
                },
                {
                    "id": "f56694ec-6bd0-4cb6-975e-a92d95b6b5de",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=a6c7e6bd672fd66b"
                },
                {
                    "id": "b92b8e5a-20dd-4384-8be4-cea4b9210b66",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8256057"
                },
                {
                    "id": "0fdb41be-ea0a-4c91-907b-7ff0fa6e03cf",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8308201"
                },
                {
                    "id": "f0ecc424-655a-4724-8ddf-f47d6486de81",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8227846"
                },
                {
                    "id": "47b3aa55-e5e0-4959-9d99-f4531285e01f",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8326494"
                },
                {
                    "id": "2171b14c-3642-4f14-9b55-1041b54e51f7",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1839602-te-crea-care-s\u00f6ker-sjuksk\u00f6terskor-som-vill-jobba-e"
                },
                {
                    "id": "bf31c609-75f1-4774-b131-d5d67b91ef17",
                    "name": "Te Crea Care",
                    "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3257"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ae6e6678-1a49-427b-87d9-fa5f64fa06e7",
            "header": "Operationssjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag",
            "content": "Operationssjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande? Just nu s\u00f6ker vi operationsjuksk\u00f6terskor till ortopedisk operationsenhet . Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8 eller tidigare med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare. \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag! Kvalifikationer Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. Goda kunskaper i svenska ...",
            "markup": "<document><header>Operationssjuksk\u00f6terskor till sommaruppdrag</header><header>Vill du bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa genom dina kunskaper och ditt professionella bem\u00f6tande?&#13; Just nu s\u00f6ker vi operationsjuksk\u00f6terskor till ortopedisk operationsenhet . Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8 eller tidigare med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema.&#13; Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare.&#13; \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag!</header><header>Kvalifikationer</header><paragraph>Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. &#13; Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Te Crea Care",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1619/images/181120143539_260683.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3275&apply=true",
                "deadline": "2019-04-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.tecreacare.com",
                    "name": "Te Crea Care"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "operationssjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00e4lsa",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "omd\u00f6me",
                    "ansvarstagande",
                    "engagerad",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ae6e6678-1a49-427b-87d9-fa5f64fa06e7",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/operationssjukskoterskor-till-sommaruppdrag"
                },
                {
                    "id": "7fb40851-3fe9-4ec6-9121-df5849cb4776",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8231483"
                },
                {
                    "id": "31c63f90-d77c-4c6b-a3e7-c89c9579a2d4",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8207429"
                },
                {
                    "id": "44508bd4-5c45-4d16-a117-66b4f61191aa",
                    "name": "Te Crea Care",
                    "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3275"
                },
                {
                    "id": "6f59732c-82b9-4956-9da3-d63b0eec8449",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8184983"
                },
                {
                    "id": "14b13004-81a7-4f96-a243-6cc20b9b649d",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=e040bea216e97986"
                },
                {
                    "id": "5c7958fc-d6cb-4fee-8cb6-819c326a3302",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=33d5d332e43464b1"
                },
                {
                    "id": "0e86b08c-0bcb-4593-b81a-4373f14307e5",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/operationssjukskoterskor-till-sommaruppdrag"
                },
                {
                    "id": "136e61c8-a467-47e4-b2a2-291a885f9d46",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5b637634e4b34903"
                },
                {
                    "id": "69ada15d-fe64-4aa8-885c-76f45b25d3d5",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8256765"
                },
                {
                    "id": "71158ee2-0ca8-4dd8-9f5e-aad9a820cc80",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8308166"
                },
                {
                    "id": "238dbade-4137-4157-9aae-03d8b882a236",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b58653c9a28e67da"
                },
                {
                    "id": "cffe8de0-92c4-461c-93a3-c863e22e361c",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5e51d10a5449247e"
                },
                {
                    "id": "4effa197-ba9e-4f98-a7ad-f879eea5c51a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=d4e8c281def96e19"
                },
                {
                    "id": "e983188b-6414-4ad1-9d71-c3d88d18d224",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8326453"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1d8819e4-6003-4342-b52f-a90ba05471e2",
            "header": "Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor till akutmottagning",
            "content": "Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor till akutmottagning Letar du efter ett inspirerande, omv\u00e4xlande och roligt arbete? Nu s\u00f6ker vi sjuksk\u00f6terskor till akutmottagning i Huddinge f\u00f6r uppdrag under april- november m\u00e5nad med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tillg\u00e4nglig hela uppdragsperioden, men \u00e4ven dig som \u00e4r intresserad av kortare perioder. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare. Kvalifikationer Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet och erfarenhet av arbete p\u00e5 akutmottagning ...",
            "markup": "<document><header>Te Crea Care s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor till akutmottagning</header><paragraph>Letar du efter ett inspirerande, omv\u00e4xlande och roligt arbete? Nu s\u00f6ker vi sjuksk\u00f6terskor till akutmottagning i Huddinge f\u00f6r uppdrag under april- november m\u00e5nad med tj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 roterande schema. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tillg\u00e4nglig hela uppdragsperioden, men \u00e4ven dig som \u00e4r intresserad av kortare perioder. &#13; Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare.</paragraph><header>Kvalifikationer</header><paragraph>Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet och erfarenhet av arbete p\u00e5 akutmottagning \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Te Crea Care",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1619/images/181120143539_260683.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3328&apply=true",
                "deadline": "2019-04-12T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.tecreacare.com",
                    "name": "Te Crea Care"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "journalsystemet takecare",
                    "akutmottagning"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "omd\u00f6me",
                    "ansvarstagande",
                    "engagerad",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "1d8819e4-6003-4342-b52f-a90ba05471e2",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-till-akutmottagning-9"
                },
                {
                    "id": "9a237f49-450a-4cd2-8285-3b11de6e2fbf",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8193119"
                },
                {
                    "id": "62954ded-ac40-4c39-b759-327ab89a8de5",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b08a5b9eee6f9a3b"
                },
                {
                    "id": "06e7f7af-bd53-4c33-b200-0d4e592daa5e",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8215065"
                },
                {
                    "id": "5230a051-8e80-48b8-a00b-4100db1fb8b6",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-till-akutmottagning-9"
                },
                {
                    "id": "5fb59964-ce9f-4945-876d-99bd23ab5a7a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=11c333bf2e3bf40d"
                },
                {
                    "id": "babfde07-a28d-40d2-9f73-742fef4585a0",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6f7de53265724908"
                },
                {
                    "id": "99806dad-a25a-4930-accb-69b4ddbc544f",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8259806"
                },
                {
                    "id": "4dfaa247-f163-4b36-a5e6-ea519f1f06e1",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8239383"
                },
                {
                    "id": "d2bb8647-ade5-433b-ba8e-4606b100edbd",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8320889"
                },
                {
                    "id": "3a667e51-3d08-423f-9adf-8e5b95bb4996",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5399b7741f6f87c3"
                },
                {
                    "id": "f2092db9-18d5-48c8-932a-77600f5962c4",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8356489"
                },
                {
                    "id": "720b017d-87be-4391-bb80-2252a5f1ae19",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=2fe9ff3b237c2454"
                },
                {
                    "id": "89759c78-bd28-43ce-98c4-e0cd074f5377",
                    "name": "Te Crea Care",
                    "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3328"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "264ade46-797a-4dc0-827a-6a340f1b12bb",
            "header": "Sjuksk\u00f6terska till sommaruppdrag p\u00e5 neurologisk v\u00e5rdavdelning",
            "content": "Sjuksk\u00f6terska till sommaruppdrag p\u00e5 neurologisk v\u00e5rdavdelning \u00c4r du sjuksk\u00f6terska med intresse av sjukv\u00e5rd? Just nu s\u00f6ker vi sjuksk\u00f6terska till neurologisk v\u00e5rdavdelning i Solna. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8. Uppdraget innefattar nattj\u00e4nstg\u00f6ring. Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare. \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag! Kvalifikationer Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. Erfarenhet ...",
            "markup": "<document><header>Sjuksk\u00f6terska till sommaruppdrag p\u00e5 neurologisk v\u00e5rdavdelning</header><header>\u00c4r du sjuksk\u00f6terska med intresse av sjukv\u00e5rd? Just nu s\u00f6ker vi sjuksk\u00f6terska till neurologisk v\u00e5rdavdelning i Solna. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta 50-100% under perioden 1/06-31/8. Uppdraget innefattar nattj\u00e4nstg\u00f6ring.&#13; Hos oss har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka din arbetssituation d\u00e5 vi str\u00e4var efter att varje sjuksk\u00f6terska ska k\u00e4nna m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sitt eget arbete. Vi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare.&#13; \u00c4r du intresserad s\u00e5 kontakta oss redan idag!</header><header>Kvalifikationer</header><paragraph>Legitimerad sjuksk\u00f6terska med minst tv\u00e5 \u00e5rs yrkeserfarenhet. &#13; Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. &#13; Erfarenhet av ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Te Crea Care",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1619/images/181120143539_260683.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3222&apply=true",
                "deadline": "2019-04-05T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "http://www.tecreacare.com",
                    "name": "Te Crea Care"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "takecare",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "omd\u00f6me",
                    "ansvarstagande",
                    "engagerad",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "264ade46-797a-4dc0-827a-6a340f1b12bb",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sjukskoterska-till-sommaruppdrag-pa-neurologisk-vardavdelning"
                },
                {
                    "id": "49b47e8d-4031-4297-9d4f-e8a7389c3b3a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=cf92edbf7f2c340f"
                },
                {
                    "id": "dcae5edd-f63d-4ac2-b835-329f037c51b9",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8207312"
                },
                {
                    "id": "cbac4642-4ab3-4400-8fa9-498e301c9e52",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8214539"
                },
                {
                    "id": "4deb312b-7b68-45f8-bcb0-9a7ca1b8c253",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=e631068c5ca10629"
                },
                {
                    "id": "a994b418-619e-450a-bee0-349ad53c2b5a",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8201451"
                },
                {
                    "id": "b5975581-8e5a-4ac6-aa80-44af19628394",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8181414"
                },
                {
                    "id": "d2d2cb8e-d70f-4605-94ec-5021af880f4c",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8259833"
                },
                {
                    "id": "fcb5a7d8-b56b-4e61-ad73-6b739e44b46a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=fee852c3950a8dcb"
                },
                {
                    "id": "1e2263d0-353c-4df5-a2a8-8f344a6588c3",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8239036"
                },
                {
                    "id": "016b413e-a9c5-4b59-825d-72967a246f91",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8312234"
                },
                {
                    "id": "e30c37c9-624d-4459-9ee5-a0fbbf480ac1",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8331336"
                },
                {
                    "id": "ec453f40-eec8-41e1-9f4c-f08a783c2ddb",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=48a53163599ee7e1"
                },
                {
                    "id": "88990303-7440-4ace-b5e3-a32f053b4fc6",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sjukskoterska-till-sommaruppdrag-pa-neurologisk-vardavdelning"
                },
                {
                    "id": "fe388d5a-5815-430d-a549-359c5b66c177",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b7d0d9d111f18359"
                },
                {
                    "id": "722b3e76-18a9-4f70-b4ab-818a7952a376",
                    "name": "Te Crea Care",
                    "url": "https://cv-tecreacare-se.app.intelliplan.eu/JobAdPages/JobAd.aspx?jaid=3222"
                },
                {
                    "id": "7dacc14a-ca0a-460f-89fe-5b6dc8e0863b",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/sjukskoterska-till-sommaruppdrag-pa-neurologisk-vardavdelning"
                },
                {
                    "id": "9d414cea-7d2b-4951-95d9-267d7096a605",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/te-crea-care-soker-sjukskoterskor-till-neurologiska-avdelningar"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1c35db7a-2a12-409e-b351-c183ff8ba972",
            "header": "ST-l\u00e4kare prim\u00e4rv\u00e5rden",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Sjukv\u00e5rdsorganisationen \u00e4r \u00f6verblickbar och vi har ett n\u00e4ra samarbete inom organisationen och med andra akt\u00f6rer i samh\u00e4llet. Medarbetarna har en bred kompetens och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Prim\u00e4rv\u00e5rden i egenregi st\u00e5r f\u00f6r c:a 67% av alla listade patienter p\u00e5 Gotland. Prim\u00e4rv\u00e5rden p\u00e5 Gotland befinner sig som riket i \u00f6vrigt i en utvecklingsfas enligt effektiv v\u00e5rd i n\u00e4ra samverkan med slutenv\u00e5rd och hemsjukv\u00e5rd. ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><paragraph>Sjukv\u00e5rdsorganisationen \u00e4r \u00f6verblickbar och vi har ett n\u00e4ra samarbete inom organisationen och med andra akt\u00f6rer i samh\u00e4llet. Medarbetarna har en bred kompetens och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Prim\u00e4rv\u00e5rden i egenregi st\u00e5r f\u00f6r c:a 67% av alla listade patienter p\u00e5 Gotland. Prim\u00e4rv\u00e5rden p\u00e5 Gotland befinner sig som riket i \u00f6vrigt i en utvecklingsfas enligt effektiv v\u00e5rd i n\u00e4ra samverkan med slutenv\u00e5rd och hemsjukv\u00e5rd. &#13; ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0c556d02-3802-4ac6-8cc4-11e0b1e9c9c3",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "l\u00e4kare",
                    "st-l\u00e4kare"
                ],
                "skills": [
                    "allm\u00e4nmedicin",
                    "spr\u00e5kkunskaper",
                    "k\u00f6rkort",
                    "svenska",
                    "jourverksamhet"
                ],
                "traits": [
                    "integritet"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "1c35db7a-2a12-409e-b351-c183ff8ba972",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/st-lakare-primarvarden-2"
                },
                {
                    "id": "e87963f0-dca7-4333-a687-4b29dec4d3d7",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8138128"
                },
                {
                    "id": "0b30f3ea-e0dd-47fa-a3aa-550747332230",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/st-lakare-primarvarden-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1e3eb3a9-640f-4e55-aade-0fe8b27fd34c",
            "header": "Semestervikarier inom v\u00e5rd och omsorg till Motala Kommun",
            "content": "Semestervikarier inom v\u00e5rd och omsorg till Motala Kommun Om arbetsplatsen Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns. Socialf\u00f6rvaltningen \u00e4r en utf\u00f6rarverksamhet som riktar sig till personer i behov av st\u00f6d enligt beviljad insats. Verksamheterna styrs fr\u00e4mst av LSS-lagen, SoL och HSL och har verkst\u00e4llighetsansvar f\u00f6r insatser reglerade av dessa lagar. Samtliga verksamheter genomsyras av individen i centrum f\u00f6r att tillgodose ...",
            "markup": "<document><header>Semestervikarier inom v\u00e5rd och omsorg till Motala Kommun</header><header>Om arbetsplatsen</header><paragraph>Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns. &#13; Socialf\u00f6rvaltningen \u00e4r en utf\u00f6rarverksamhet som riktar sig till personer i behov av st\u00f6d enligt beviljad insats. Verksamheterna styrs fr\u00e4mst av LSS-lagen, SoL och HSL och har verkst\u00e4llighetsansvar f\u00f6r insatser reglerade av dessa lagar. Samtliga verksamheter genomsyras av individen i centrum f\u00f6r att tillgodose individens ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Motala kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/51/images/170915090517_874725.png"
            },
            "location": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7b6aaddb-816a-42a5-8c28-1c27dd170fc6",
                "deadline": "2019-04-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "st\u00e4dning",
                    "enklare matlagning",
                    "ink\u00f6p",
                    "k\u00f6rkort",
                    "matning",
                    "ledsagning",
                    "mat",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "datorvana",
                    "personlig hygien",
                    "tv\u00e4tt",
                    "matlagning",
                    "svenska",
                    "psykiatri",
                    "assistans",
                    "omsorg",
                    "barn",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "serviceanda",
                    "framtidstro",
                    "flexibel",
                    "strukturerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "1e3eb3a9-640f-4e55-aade-0fe8b27fd34c",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/semestervikarier-inom-vard-och-omsorg-till-motala-kommun-2"
                },
                {
                    "id": "caa7e4ff-5bae-4354-8f63-d5ab97910822",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/906d88e7-79ec-470a-8758-b9e0083b4eef"
                },
                {
                    "id": "7c54086f-1f26-4892-a8d7-fea71ba2a5b2",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/semestervikarier-inom-vard-och-omsorg-till-motala-kommun"
                },
                {
                    "id": "975989da-d567-46bc-9838-79d5f606541e",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/semestervikarier-inom-vard-och-omsorg-till-motala-kommun-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "7cb90696-c1ea-4372-8663-9d73b6fb882e",
            "header": "Intresseanm\u00e4lan: Timvikarier till \u00e4ldreomsorgen & st\u00f6d och omsorg under sommaren",
            "content": "Intresseanm\u00e4lan: Timvikarier till \u00e4ldreomsorgen & st\u00f6d och omsorg under sommaren Vi s\u00f6ker dig som vill jobba som timvikarie under sommaren! Vi lovar att du f\u00e5r varierande arbetsuppgifter och m\u00e5nga kollegor. I ett meningsfullt arbete d\u00e4r du och dina kollegor g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor kommer du att f\u00e5 med dig m\u00e5nga v\u00e4rdefulla erfarenheter. Arbetsbeskrivning Att arbeta inom \u00e4ldreomsorgen inneb\u00e4r att du m\u00f6ter personer som \u00e4r i behov av din hj\u00e4lp, ditt st\u00f6d och ditt engagemang. Arbetet utg\u00e5r de enskildas behov och \u00f6nskem\u00e5l antingen p\u00e5 s\u00e4rskilt boende eller genom hemtj\u00e4nst. Arbetet \u00e4r omv\u00e4xlande. Uppgifterna \u00e4r till exempel: att ge personlig omv\u00e5rdnad och ...",
            "markup": "<document><header>Intresseanm\u00e4lan: Timvikarier till \u00e4ldreomsorgen &amp; st\u00f6d och omsorg under sommaren</header><header>Vi s\u00f6ker dig som vill jobba som timvikarie under sommaren!</header><paragraph>Vi lovar att du f\u00e5r varierande arbetsuppgifter och m\u00e5nga kollegor. I ett meningsfullt arbete d\u00e4r du och dina kollegor g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor kommer du att f\u00e5 med dig m\u00e5nga v\u00e4rdefulla erfarenheter. </paragraph><header>Arbetsbeskrivning</header><paragraph>&#13; Att arbeta inom \u00e4ldreomsorgen inneb\u00e4r att du m\u00f6ter personer som \u00e4r i behov av din hj\u00e4lp, ditt st\u00f6d och ditt engagemang. Arbetet utg\u00e5r de enskildas behov och \u00f6nskem\u00e5l antingen p\u00e5 s\u00e4rskilt boende eller genom hemtj\u00e4nst. Arbetet \u00e4r omv\u00e4xlande. Uppgifterna \u00e4r till exempel: att ge personlig omv\u00e5rdnad och service, aktiviteter, ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "\u00c5nge kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1127/images/180322071730_398572.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-31T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "omsorg",
                    "st\u00e4dning",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "ink\u00f6p",
                    "ledsagning",
                    "svenska",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "positiv",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "flexibel",
                    "ansvarstagande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "7cb90696-c1ea-4372-8663-9d73b6fb882e",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/intresseanmalan-timvikarier-till-aldreomsorgen-stod-och-omsorg-under-sommaren"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "c36fe79b-9bd3-4324-a94e-06006f99c37b",
            "header": "Leg. Arbetsterapeut",
            "content": "Leg. Arbetsterapeut Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till \u2013 fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att ...",
            "markup": "<document><header>Leg. Arbetsterapeut</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till \u2013 fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=303fa6fd-a831-4911-9816-743fcdd0d294",
                "deadline": "2019-07-15T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "prim\u00e4rv\u00e5rd",
                    "hemsjukv\u00e5rd",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "utvecklingsarbete",
                    "f\u00f6rskrivning",
                    "habilitering",
                    "handledning",
                    "rehabilitering",
                    "hj\u00e4lpmedel"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "c36fe79b-9bd3-4324-a94e-06006f99c37b",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/leg-arbetsterapeut-20"
                },
                {
                    "id": "3146edba-5a1b-44b1-bc1d-4db750253aff",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=9101dd64170f9a16"
                },
                {
                    "id": "49021745-02f9-4c23-b20d-c43408f5a6ea",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/8322c11e-ec7e-4c33-9088-5dea1d6fe2dd"
                },
                {
                    "id": "add5632f-9e91-47c6-a2a0-780f9c901d45",
                    "name": "Jobbporten",
                    "url": "https://www.jobbporten.se/visa-jobb/leg-arbetsterapeut-5"
                },
                {
                    "id": "d3a8eb7d-083b-44ef-9e0e-d5f727dd1835",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/leg-arbetsterapeut-5"
                },
                {
                    "id": "b3731490-6462-423d-a370-04c471d988ba",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8296513"
                },
                {
                    "id": "2947d749-0c49-4122-b6cb-d5e5f51529de",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/leg-arbetsterapeut-20"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "a1d5c845-72fc-4ae4-b03a-3b8fc4ac7dd5",
            "header": "GHP Spine Center G\u00f6teborg s\u00f6ker Anestesisjuksk\u00f6terska",
            "content": "GHP Spine Center G\u00f6teborg s\u00f6ker Anestesisjuksk\u00f6terska Beskrivning av oss GHP Spine Center \u00e4r en h\u00f6gspecialiserad enhet som erbjuder ett omh\u00e4ndertagande av patienter med besv\u00e4r orsakade av sjukdomar i hals-br\u00f6st och l\u00e4ndrygg. Vi utf\u00f6r \u00e4ven kn\u00e4-och h\u00f6ftprotesoperationer. Kvalifikationer Vem \u00e4r du? Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning inom anestesi. Vi ser att du \u00e4r en noggrann person med bra f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team, d\u00e5 vi \u00e4r en liten grupp med n\u00e4ra samarbete. Vi ser \u00e4ven att du kan planera, samt arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i ditt arbete. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som bra kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, att du \u00e4r handlingskraftig med en ...",
            "markup": "<document><header>GHP Spine Center G\u00f6teborg s\u00f6ker Anestesisjuksk\u00f6terska</header><header>Beskrivning av oss</header><paragraph>GHP Spine Center \u00e4r en h\u00f6gspecialiserad enhet som erbjuder ett omh\u00e4ndertagande av patienter med besv\u00e4r orsakade av sjukdomar i hals-br\u00f6st och l\u00e4ndrygg. Vi utf\u00f6r \u00e4ven kn\u00e4-och h\u00f6ftprotesoperationer.</paragraph><header>Kvalifikationer</header><header>Vem \u00e4r du?</header><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning inom anestesi. Vi ser att du \u00e4r en noggrann person med bra f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team, d\u00e5 vi \u00e4r en liten grupp med n\u00e4ra samarbete. Vi ser \u00e4ven att du kan planera, samt arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i ditt arbete. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som bra kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, att du \u00e4r handlingskraftig med en positiv grundinst\u00e4llning till arbetet. Vi ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "GHP Specialty Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1561/images/181030143357_340111.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://emp.jobylon.com/applications/jobs/40654/create/",
                "deadline": "2019-06-16T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": "Jobylon"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "anestesisjuksk\u00f6terska",
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "specialistutbildning",
                    "anestesi"
                ],
                "traits": [
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "positiv",
                    "handlingskraftig",
                    "kommunikativ",
                    "noggrann"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "a1d5c845-72fc-4ae4-b03a-3b8fc4ac7dd5",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/ghp-spine-center-goteborg-soker-anestesisjukskoterska-2"
                },
                {
                    "id": "9d856e7c-5825-4f81-8737-9b8b08f4cb8d",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/ghp-spine-center-goteborg-soker-anestesisjukskoterska-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "6d1bbf62-a2a4-4d52-ba1e-ff79b78c98a4",
            "header": "Ta chansen att bo och arbeta i fj\u00e4llen!",
            "content": "Ta chansen att bo och arbeta i fj\u00e4llen! H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och vi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i Sveg. H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i samband med h\u00f6gskolestudier, friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med v\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5 ett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. En m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med oss? Rehabenheten \u00e4r en del av Socialf\u00f6rvaltningen och best\u00e5r av arbetsterapeuter och fysioterapeuter vi arbetar ...",
            "markup": "<document><header>Ta chansen att bo och arbeta i fj\u00e4llen!</header><paragraph>H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och &#13; vi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i &#13; Sveg. H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i &#13; samband med h\u00f6gskolestudier, &#13; friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med &#13; v\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5 &#13; ett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och &#13; f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. &#13; En m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med oss? Rehabenheten \u00e4r en del av Socialf\u00f6rvaltningen och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "H\u00e4rjedalen kommun - v\u00e5rd & socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1306/images/180627142516_151407.jpg"
            },
            "location": "J\u00e4mtlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-29T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "6d1bbf62-a2a4-4d52-ba1e-ff79b78c98a4",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/ta-chansen-att-bo-och-arbeta-i-fjallen"
                },
                {
                    "id": "ec405f57-ea0d-4656-a0bd-9cf2150662c5",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/ta-chansen-att-bo-och-arbeta-i-fjallen"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "711563e1-23a8-4539-bc74-baec8f4abf2c",
            "header": "Ta chansen att arbeta i fj\u00e4llen!",
            "content": "Ta chansen att arbeta i fj\u00e4llen! H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och vi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i Sveg. H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i samband med h\u00f6gskolestudier, friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med v\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5 ett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. Vi \u00f6nskar oss en kollega med intresse och vilja att driva kvalitativ v\u00e5rd f\u00f6r den \u00e4ldre befolkningen i Hede och Vemdalen. Framtidens v\u00e5rd ...",
            "markup": "<document><header>Ta chansen att arbeta i fj\u00e4llen!</header><paragraph>H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och vi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i Sveg. H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i samband med h\u00f6gskolestudier, &#13; friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med v\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5 ett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. &#13; Vi \u00f6nskar oss en kollega med intresse och vilja att driva kvalitativ v\u00e5rd f\u00f6r den \u00e4ldre befolkningen i Hede och Vemdalen. Framtidens ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "H\u00e4rjedalen kommun - v\u00e5rd & socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1306/images/180627142516_151407.jpg"
            },
            "location": "J\u00e4mtlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-29T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "geriatrik",
                    "inkontinens",
                    "palliativ v\u00e5rd",
                    "v\u00e5rd av \u00e4ldre",
                    "distriksk\u00f6terska"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "711563e1-23a8-4539-bc74-baec8f4abf2c",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/ta-chansen-att-arbeta-i-fjallen"
                },
                {
                    "id": "82ffcbcb-f17f-4161-81f9-0b98146c5383",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=e4c4da59fccaf13c"
                },
                {
                    "id": "0d0fe424-5fa9-4472-a4ec-9351de797f45",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8155141"
                },
                {
                    "id": "518967cb-305e-4fa9-9f58-255f1e17a0f7",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/ta-chansen-att-arbeta-i-fjallen"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f99e2f8b-aa6a-4cc1-9c50-915f389b978b",
            "header": "Fysioteraput/\u00adsjukgymnast, inriktning barn",
            "content": "Fysioteraput/\u00adsjukgymnast, inriktning barn Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Rehabenheten p\u00e5 Visby Lasarett ger arbetsterapi-, fysioterapi-, dietist- och kuratorsinsatser. H\u00e4r arbetar idag 13 fysioterapeuter som samarbetar i team med arbetsterapeuter och \u00f6vriga yrkeskategorier p\u00e5 sjukhusets olika avdelningar Arbetsuppgifter Vi s\u00f6ker nu en fysioterapeut/sjukgymnast som \u00e4r intresserad av att arbeta mot barnavdelningen och barnmottagningen. Du kommer att ing\u00e5 i en engagerad arbetsgrupp best\u00e5ende av 13 fysioterapeuter och 8 ...",
            "markup": "<document><header>Fysioteraput/\u00adsjukgymnast, inriktning barn</header><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><paragraph>Rehabenheten p\u00e5 Visby Lasarett ger arbetsterapi-, fysioterapi-, dietist- och kuratorsinsatser. H\u00e4r arbetar idag 13 fysioterapeuter som samarbetar i team med arbetsterapeuter och \u00f6vriga yrkeskategorier p\u00e5 sjukhusets olika avdelningar</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>Vi s\u00f6ker nu en fysioterapeut/sjukgymnast som \u00e4r intresserad av att arbeta mot barnavdelningen och barnmottagningen. &#13; Du kommer att ing\u00e5 i en engagerad arbetsgrupp best\u00e5ende av 13 fysioterapeuter och 8 arbetsterapeuter med h\u00f6g ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e49d2ea3-dfaa-4f67-9294-a5f33d5bb2d8",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjukgymnast",
                    "fysioterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "sport",
                    "hj\u00e4lpmedel",
                    "teamarbete",
                    "ungdom",
                    "barn",
                    "slutenv\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel",
                    "integritet",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "lugn",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "kommunikativ",
                    "pedagogisk"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f99e2f8b-aa6a-4cc1-9c50-915f389b978b",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/fysioteraput-sjukgymnast-inriktning-barn-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "d2ade211-f9f1-4cf4-ab47-9b59f03fa2f7",
            "header": "Assistent med omv\u00e5rdnadserfarenhet s\u00f6kes f\u00f6r timvikarie och sommarjobb i Ystad.",
            "content": "Assistent med omv\u00e5rdnadserfarenhet s\u00f6kes f\u00f6r timvikarie och sommarjobb i Ystad. BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN Brinner du f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor? Vill du jobba med enskilda personer som p.g.a. funktionsneds\u00e4ttning beh\u00f6ver extra st\u00f6d i vardagen? D\u00e5 kanske du \u00e4r den vi s\u00f6ker! Uppdragen skiljer sig \u00e5t hos olika uppdragsgivare och arbetsuppgifterna varierar utifr\u00e5n den enskildes behov och \u00f6nskem\u00e5l. Gemensamt i alla uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja den enskilde att leva ett s\u00e5 rikt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt. Arbetsuppgifter Assistenterna hj\u00e4lper dels till med grundl\u00e4ggande behov som personlig omv\u00e5rdnad, p\u00e5kl\u00e4dning, st\u00f6ttning med att \u00e4ta och att kommunicera. Assistans innefattar \u00e4ven st\u00f6d och ...",
            "markup": "<document><header>Assistent med omv\u00e5rdnadserfarenhet s\u00f6kes f\u00f6r timvikarie och sommarjobb i Ystad.</header><header>BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN</header><paragraph>Brinner du f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor? &#13; Vill du jobba med enskilda personer som p.g.a. funktionsneds\u00e4ttning beh\u00f6ver extra st\u00f6d i vardagen? D\u00e5 kanske du \u00e4r den vi s\u00f6ker! &#13; Uppdragen skiljer sig \u00e5t hos olika uppdragsgivare och arbetsuppgifterna varierar utifr\u00e5n den enskildes behov och \u00f6nskem\u00e5l. Gemensamt i alla uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja den enskilde att leva ett s\u00e5 rikt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>&#13; Assistenterna hj\u00e4lper dels till med grundl\u00e4ggande behov som personlig omv\u00e5rdnad, p\u00e5kl\u00e4dning, st\u00f6ttning med att \u00e4ta och att kommunicera. Assistans innefattar \u00e4ven st\u00f6d och hj\u00e4lp ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "Sk\u00e5ne l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-10T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "personlig assistent"
                ],
                "skills": [
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "v\u00e5rd",
                    "omsorg",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "lyh\u00f6rd",
                    "ansvarstagande",
                    "noggrann",
                    "social",
                    "\u00e4rlighet",
                    "p\u00e5litlig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "d2ade211-f9f1-4cf4-ab47-9b59f03fa2f7",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/assistent-med-omvardnadserfarenhet-sokes-for-timvikarie-och-sommarjobb-i-ystad-2"
                },
                {
                    "id": "0e37d61e-463a-4b59-875b-d97570d88069",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8240952"
                },
                {
                    "id": "91b10cbb-27a9-4663-97ac-cb17c6ecaacd",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/assistent-med-omvardnadserfarenhet-sokes-for-timvikarie-och-sommarjobb-i-ystad-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "6febe77e-68f9-4109-b67c-46470ebbd0a8",
            "header": "Sommarvikariat nattj\u00e4nstg\u00f6ring, Kopparsvanen \u00c5tvidaberg",
            "content": "Sommarvikariat nattj\u00e4nstg\u00f6ring, Kopparsvanen \u00c5tvidaberg Timvikarie till nattj\u00e4nstg\u00f6ring i sommar OMR\u00c5DE H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. YRKESINRIKNING Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av nattj\u00e4nstg\u00f6ring inom \u00e4ldrev\u00e5rden och g\u00e4rna har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd- och omsorg sedan tidigare. Meriterande \u00e4r undersk\u00f6terskeutbildning. Du tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor och behandlar alla med respekt, omtanke och service. Arbetet kr\u00e4ver att du har en god social f\u00f6rm\u00e5ga, ser till den enskildes behov samt \u00e4r noggrann och ansvarstagande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya situationer och personer samt har ett gott bem\u00f6tande och bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. ...",
            "markup": "<document><header>Sommarvikariat nattj\u00e4nstg\u00f6ring, Kopparsvanen \u00c5tvidaberg</header><paragraph>Timvikarie till nattj\u00e4nstg\u00f6ring i sommar</paragraph><paragraph>OMR\u00c5DE</paragraph><paragraph>H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd.</paragraph><paragraph>YRKESINRIKNING</paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av nattj\u00e4nstg\u00f6ring inom \u00e4ldrev\u00e5rden och g\u00e4rna har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd- och omsorg sedan tidigare. Meriterande \u00e4r undersk\u00f6terskeutbildning.</paragraph><paragraph>Du tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor och behandlar alla med respekt, omtanke och service. Arbetet kr\u00e4ver att du har en god social f\u00f6rm\u00e5ga, ser till den enskildes behov samt \u00e4r noggrann och ansvarstagande.</paragraph><paragraph>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya situationer och personer samt har ett gott bem\u00f6tande och bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.</paragraph><paragraph>Dina arbetsuppgifter kommer att best\u00e5 i att utf\u00f6ra ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-10T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "arbetsmilj\u00f6arbete",
                    "datorvana",
                    "dokumentation",
                    "\u00e4ldreboende",
                    "svenska",
                    "\u00e4ldrev\u00e5rd",
                    "nattj\u00e4nstg\u00f6ring",
                    "v\u00e5rd",
                    "undersk\u00f6terskeutbildning",
                    "hsl",
                    "omsorg"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "ansvarstagande",
                    "flexibel",
                    "social",
                    "noggrann",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "6febe77e-68f9-4109-b67c-46470ebbd0a8",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sommarvikariat-nattjanstgoring-kopparsvanen-atvidaberg-2"
                },
                {
                    "id": "f6361e41-0e1d-4374-ab09-6dd2362fe31c",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8239781"
                },
                {
                    "id": "da763519-c069-4808-8581-13ffe2fe0290",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sommarvikariat-nattjanstgoring-kopparsvanen-atvidaberg-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f015ff38-9814-4d1f-b349-09dd38f31b01",
            "header": "Sjuksk\u00f6terska natt",
            "content": "Sjuksk\u00f6terska natt F\u00f6renade Care driver p\u00e5 uppdrag av Sollentuna kommun, v\u00e5rd- och omsorgsboendet R\u00e5dans \u00c4ldreboende. Vi s\u00f6ker nu Natt sjuksk\u00f6terskor R\u00e5dans \u00e4ldreboende \u00e4r ett v\u00e5rdboende best\u00e5ende av 52 lgh uppdelat p\u00e5 6 enheter. 32 lgh f\u00f6r personer med demensdiagnos och 20 lgh f\u00f6r personer med stora omv\u00e5rdnadsbehov. Boendet ligger i Silverdal i Sollentuna med tillg\u00e5ng till uteplatser och fina promenadv\u00e4gar i anslutning till boendet. P\u00e5 R\u00e5dan arbetar sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor/v\u00e5rdbitr\u00e4den, Silviasyster, aktivit\u00f6rer, paramedicinare med att ge den boende en individuell v\u00e5rd d\u00e4r integritet och v\u00e4rdighet bibeh\u00e5lls i en trygg milj\u00f6. F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, ...",
            "markup": "<document><header>Sjuksk\u00f6terska natt</header><paragraph>F\u00f6renade Care driver p\u00e5 uppdrag av Sollentuna kommun, v\u00e5rd- och omsorgsboendet R\u00e5dans \u00c4ldreboende.</paragraph><header>Vi s\u00f6ker nu Natt sjuksk\u00f6terskor</header><paragraph>R\u00e5dans \u00e4ldreboende \u00e4r ett v\u00e5rdboende best\u00e5ende av 52 lgh uppdelat p\u00e5 6 enheter. 32 lgh f\u00f6r personer med demensdiagnos och 20 lgh f\u00f6r personer med stora omv\u00e5rdnadsbehov. Boendet ligger i Silverdal i Sollentuna med tillg\u00e5ng till uteplatser och fina promenadv\u00e4gar i anslutning till boendet. P\u00e5 R\u00e5dan arbetar sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor/v\u00e5rdbitr\u00e4den, Silviasyster, aktivit\u00f6rer, paramedicinare med att ge den boende en individuell v\u00e5rd d\u00e4r integritet och v\u00e4rdighet bibeh\u00e5lls i en trygg milj\u00f6.</paragraph><paragraph>F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-10T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "hsl",
                    "handledning",
                    "arbetsmilj\u00f6arbete",
                    "legitimation som sjuksk\u00f6terska",
                    "sjuksk\u00f6terskeuppgifter",
                    "dokumentation",
                    "datorvana",
                    "geriatrisk v\u00e5rd",
                    "svenska",
                    "demens"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "pedagogisk",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f015ff38-9814-4d1f-b349-09dd38f31b01",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sjukskoterska-natt-17"
                },
                {
                    "id": "6c7894aa-457a-4a75-83a7-3281ed729fcc",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8238373"
                },
                {
                    "id": "cac4e739-9cbb-413f-8097-13d3e49a6838",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sjukskoterska-natt-17"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "9dd9dacc-1196-48e8-8653-f74f351c273f",
            "header": "Arbetsterapeut hemsjukv\u00e5rd",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum. M\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r god och s\u00e4ker v\u00e5rd d\u00e4r patienterna k\u00e4nner sig trygga, delaktiga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden planeras utifr\u00e5n geografiska omr\u00e5den med multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter/sjukgymnaster och undersk\u00f6terskor. Hemsjukv\u00e5rden p\u00e5 Gotland \u00e4r en enhet med driv och h\u00f6g utvecklingstakt som tillgodoser individens behov av v\u00e5rd och rehabilitering p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och i ordin\u00e4rt boende. Arbetsuppgifter D\u00e5 en av v\u00e5ra ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum.</paragraph><paragraph>M\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r god och s\u00e4ker v\u00e5rd d\u00e4r patienterna k\u00e4nner sig trygga, delaktiga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden planeras utifr\u00e5n geografiska omr\u00e5den med multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter/sjukgymnaster och undersk\u00f6terskor. &#13; Hemsjukv\u00e5rden p\u00e5 Gotland \u00e4r en enhet med driv och h\u00f6g utvecklingstakt som tillgodoser individens behov av v\u00e5rd och rehabilitering p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och i ordin\u00e4rt boende.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>D\u00e5 en av v\u00e5ra arbetsterapeuter ska ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0adaf301-e251-4d35-9e5f-60ca502a5494",
                "deadline": "2019-06-23T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "s\u00e4rskilt boende",
                    "omsorg",
                    "yrkeslegitimation",
                    "dokumentation",
                    "datorkunskaper",
                    "svenska",
                    "handledning"
                ],
                "traits": [
                    "driven"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "9dd9dacc-1196-48e8-8653-f74f351c273f",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-5"
                },
                {
                    "id": "f06bc594-0400-47ff-8171-8e1e7fdf8026",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-6"
                },
                {
                    "id": "301de95a-7782-476e-b570-4d3fecdccece",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/adb0b577-33ae-4e9f-aaef-38ffabcd7595"
                },
                {
                    "id": "c14e0683-13a3-4502-942f-afc7d0244eed",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8304785"
                },
                {
                    "id": "587b270c-b241-4bfd-bf83-0bdb8f0e04c8",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-3"
                },
                {
                    "id": "1773d5ee-3f11-4d97-b79a-2c6ea3151221",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-3"
                },
                {
                    "id": "9dc211a1-4d2d-40b7-a6ff-090e4cda1baf",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-6"
                },
                {
                    "id": "0793336a-7670-4828-8153-f81879bf5f8d",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/arbetsterapeut-hemsjukvard-5"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ee9bce4e-a323-429a-8415-d523cb097f73",
            "header": "Distriktssk\u00f6terska/\u00adbarnsjuksk\u00f6terska",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Arbetsuppgifter Barnh\u00e4lsov\u00e5rden p\u00e5 Gotland finns f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 v\u00e5rdcentraler i Visby, Slite, och Hemse. Vi s\u00f6ker nu en medarbetare till Visby. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av egen mottagning med sedvanliga BHV-kontroller enligt Krav och kvalitetshandbok samt Rikshandboken f\u00f6r barnh\u00e4lsov\u00e5rd, l\u00e4karmottagning, hembes\u00f6k, gruppverksamhet mm. Kvalifikationskrav Vi s\u00f6ker en legitimerad sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning mot \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och/eller barn och ungdom. Erfarenhet av arbete ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>Barnh\u00e4lsov\u00e5rden p\u00e5 Gotland finns f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 v\u00e5rdcentraler i Visby, Slite, och Hemse. Vi s\u00f6ker nu en medarbetare till Visby. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av egen mottagning med sedvanliga BHV-kontroller enligt Krav och kvalitetshandbok samt Rikshandboken f\u00f6r barnh\u00e4lsov\u00e5rd, l\u00e4karmottagning, hembes\u00f6k, gruppverksamhet mm.</paragraph><header>Kvalifikationskrav</header><paragraph>Vi s\u00f6ker en legitimerad sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning mot \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och/eller barn och ungdom. Erfarenhet av arbete inom barnh\u00e4lsov\u00e5rd \u00e4r meriterande. ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b5839e75-ed87-481c-87f7-d23cb8733a71",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska",
                    "distriktssk\u00f6terska",
                    "barnsk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00e4lsov\u00e5rd",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "barn och ungdom",
                    "mottagning",
                    "barnh\u00e4lsov\u00e5rd",
                    "l\u00e4karmottagning"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel",
                    "sj\u00e4lvg\u00e5ende",
                    "integritet",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "engagerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ee9bce4e-a323-429a-8415-d523cb097f73",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/distriktsskoterska-barnsjukskoterska-7"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "70c4264d-7f0a-4b97-a0a4-6391d020619a",
            "header": "Psykolog/\u00adPTP-psykolog",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Arbetsuppgifter Psykologens uppgift p\u00e5 BUP \u00e4r att bed\u00f6ma, utreda och behandla patienter men ocks\u00e5 att handleda PTP-psykologer och v\u00e4gleda \u00f6vriga arbetskamrater p\u00e5 mottagningen. Samverkan med skola, v\u00e5rdgrannar och andra myndigheter \u00e4r en central del. Vi tror ocks\u00e5 att psykologens kunnande spelar en viktig roll i v\u00e5rt st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \u00c4ven om uppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter en bredd har du som psykolog ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>Psykologens uppgift p\u00e5 BUP \u00e4r att bed\u00f6ma, utreda och behandla patienter men ocks\u00e5 att handleda PTP-psykologer och v\u00e4gleda \u00f6vriga arbetskamrater p\u00e5 mottagningen. Samverkan med skola, v\u00e5rdgrannar och andra myndigheter \u00e4r en central del. Vi tror ocks\u00e5 att psykologens kunnande spelar en viktig roll i v\u00e5rt st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \u00c4ven om uppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter en bredd har du som psykolog ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att f\u00e5 f\u00f6rdjupa ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0ed6f9f9-0469-4609-99ff-b7125d99f296",
                "deadline": "2019-07-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "psykolog",
                    "ptp-psykolog"
                ],
                "skills": [
                    "ungdom",
                    "utredningsarbete",
                    "barn",
                    "p\u00e5byggnadsutbildning",
                    "testmetodik",
                    "neuropsykologisk",
                    "psykologisk behandling"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "kommunikativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "70c4264d-7f0a-4b97-a0a4-6391d020619a",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/psykolog-ptp-psykolog-3"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "fbf656ed-481e-4391-bdde-617b6f20c848",
            "header": "Undersk\u00f6terska/\u00adboendeassistent/\u00adst\u00f6dassistent, sommarjobb",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum. Till sommaren 2019 s\u00f6ker vi ca 350 vikarier. Efter sommaren kommer vi \u00e4ven att ha ett fortsatt behov av personal, s\u00e5 det finns stora m\u00f6jligheter att forts\u00e4tta. \u00d6nskar du arbeta extra redan innan sommaren finns det \u00e4ven m\u00f6jlighet till det. Vi har verksamheter runt om p\u00e5 hela Gotland, d\u00e4r du under sommaren har m\u00f6jlighet att arbeta inom f\u00f6ljande omr\u00e5den/verksamheter: - \u00c4ldreboenden och ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum.</paragraph><paragraph>Till sommaren 2019 s\u00f6ker vi ca 350 vikarier. Efter sommaren kommer vi \u00e4ven att ha ett fortsatt behov av personal, s\u00e5 det finns stora m\u00f6jligheter att forts\u00e4tta. \u00d6nskar du arbeta extra redan innan sommaren finns det \u00e4ven m\u00f6jlighet till det.</paragraph><paragraph>Vi har verksamheter runt om p\u00e5 hela Gotland, d\u00e4r du under sommaren har m\u00f6jlighet att arbeta inom f\u00f6ljande omr\u00e5den/verksamheter:</paragraph><paragraph>- \u00c4ldreboenden och demensboenden &#13; - ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=219d46e7-6134-4441-94b8-665d7a3fed17",
                "deadline": "2019-07-31T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "boendeassistent",
                    "st\u00f6dassistent"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "k\u00f6rkort",
                    "medicin",
                    "enklare matlagning",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "hemtj\u00e4nst",
                    "demensboenden",
                    "\u00e4ldreboenden",
                    "tv\u00e4tt",
                    "st\u00e4dning",
                    "svenska",
                    "dokumentation",
                    "kommunikation",
                    "omv\u00e5rdnadsutbildning"
                ],
                "traits": [
                    "servicek\u00e4nsla"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "fbf656ed-481e-4391-bdde-617b6f20c848",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-boendeassistent-stodassistent-sommarjobb-3"
                },
                {
                    "id": "5ffb9681-fc3b-49a2-b599-2fbda31681af",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/23118150"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "60efcf54-eb96-4b9b-b571-8c916febfd15",
            "header": "Sommarpersonal till v\u00e5rd och omsorg - Omsorgsf\u00f6rvaltningen",
            "content": "Sommarpersonal till v\u00e5rd och omsorg - Omsorgsf\u00f6rvaltningen Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi. Vill du jobba n\u00e5gra sommarveckor hos oss i vackra Tanums kommun? H\u00e4r finns solen och havet ...",
            "markup": "<document><header>Sommarpersonal till v\u00e5rd och omsorg - Omsorgsf\u00f6rvaltningen</header><paragraph>Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi.</paragraph><header>Vill du jobba n\u00e5gra sommarveckor hos oss i vackra Tanums kommun?</header><paragraph>H\u00e4r finns solen och havet och vi kan ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Tanums kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1478/images/180928131533_711454.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "k\u00f6rkort",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "60efcf54-eb96-4b9b-b571-8c916febfd15",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sommarpersonal-till-vard-och-omsorg-omsorgsforvaltningen"
                },
                {
                    "id": "5ea4721a-5786-4834-bb98-011ab2f7ea40",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sommarpersonal-till-vard-och-omsorg-omsorgsforvaltningen"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2f4d484a-d52c-42e9-99d2-140a6e5889ed",
            "header": "Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service gruppboende - \u00c4ldreomsorgen",
            "content": "Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service gruppboende - \u00c4ldreomsorgen Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi. Omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service gruppboende. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid, om erforderliga beslut ...",
            "markup": "<document><header>Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service gruppboende - \u00c4ldreomsorgen</header><paragraph>Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi.</paragraph><paragraph>Omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service gruppboende.</paragraph><paragraph>Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid, om erforderliga beslut fattas, d\u00e4r 75% ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Tanums kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1478/images/180928131533_711454.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-02T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "omsorg",
                    "samh\u00e4llskunskap",
                    "v\u00e5rd",
                    "h\u00e4lsa",
                    "sjukv\u00e5rdsuppgifter",
                    "omsorgsarbete",
                    "grundl\u00e4ggande datakunskaper",
                    "v\u00e5rdarbete",
                    "omv\u00e5rdnad"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "kreativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2f4d484a-d52c-42e9-99d2-140a6e5889ed",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-till-fjallbacka-service-gruppboende-aldreomsorgen"
                },
                {
                    "id": "17315526-2d27-46c5-acdf-ce4eb64e31f5",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/underskoterska-till-fjallbacka-service-gruppboende-aldreomsorgen"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "91b01b11-ba9d-485e-a2ef-8c46a1eaf4e1",
            "header": "Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service \u00e4ldreboende - \u00c4ldreomsorgen",
            "content": "Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service \u00e4ldreboende - \u00c4ldreomsorgen Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi. Omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker undersk\u00f6terska till \u00e4ldreboendet Fj\u00e4llbacka service. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid om erforderliga beslut ...",
            "markup": "<document><header>Undersk\u00f6terska till Fj\u00e4llbacka service \u00e4ldreboende - \u00c4ldreomsorgen</header><paragraph>Tanums kommun, med sina cirka 12 700 inv\u00e5nare, \u00e4r bel\u00e4gen i norra Bohusl\u00e4n. Kommunen - ett Bohusl\u00e4n i miniatyr - ligger mitt emellan Oslo och G\u00f6teborg. L\u00e4ngs v\u00e5r kust finns m\u00e5nga sm\u00e5 semesterparadis. De mest k\u00e4nda \u00e4r Grebbestad, Fj\u00e4llbacka och Hamburgsund. Kommunen kan erbjuda ett rikt kulturliv och v\u00e5ra naturresurser ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga fritidsaktiviteter. V\u00e5r historia har placerat Tanums h\u00e4llristningar p\u00e5 v\u00e4rldsarvslistan och kommunens utveckling utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn inom milj\u00f6omr\u00e5det samt satsning p\u00e5 modern informationsteknologi.</paragraph><paragraph>Omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker undersk\u00f6terska till \u00e4ldreboendet Fj\u00e4llbacka service. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid om erforderliga beslut fattas d\u00e4r ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Tanums kommun",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1478/images/180928131533_711454.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-02T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "samh\u00e4llskunskap",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd",
                    "h\u00e4lsa",
                    "sjukv\u00e5rdsuppgifter",
                    "omsorgsarbete",
                    "grundl\u00e4ggande datakunskaper",
                    "v\u00e5rdarbete"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "kreativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "91b01b11-ba9d-485e-a2ef-8c46a1eaf4e1",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-till-fjallbacka-service-aldreboende-aldreomsorgen-4"
                },
                {
                    "id": "3ea307d1-1096-41a3-919c-38ea7e37997a",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/underskoterska-till-fjallbacka-service-aldreboende-aldreomsorgen-4"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "668b6a5c-d715-46fb-aaf1-ba2f2ea13bbb",
            "header": "Undersk\u00f6terska timanst\u00e4llning till Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende",
            "content": "Undersk\u00f6terska timanst\u00e4llning till Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende Undersk\u00f6terska timanst\u00e4llning till Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN F\u00f6renade Care driver fr.o.m. 1 september 2014 Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende p\u00e5 uppdrag av Tyres\u00f6 kommun. Boendet har sammanlagt 59 platser f\u00f6rdelade p\u00e5 sex avdelningar och erbjuder platser till \u00e4ldre personer med varierande behov av v\u00e5rd och omsorg samt personer med demenssjukdom. Det finns \u00e4ven n\u00e5gra platser f\u00f6r avlastning och korttidsv\u00e5rd. Boendet \u00e4r vackert bel\u00e4get med n\u00e4rhet till Fornuddsparken och promenadavst\u00e5nd till Trollb\u00e4ckens centrum. Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende ligger 15 minuter med buss fr\u00e5n Gullmarsplan. P\u00e5 Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende best\u00e5r personalteamet av verksamhetschef, gruppledare, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeut, sjukgymnast, \u00e4ldrepedagog samt omsorgspersonal F\u00f6renade Care ...",
            "markup": "<document><header>Undersk\u00f6terska timanst\u00e4llning till Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende</header><header>Undersk\u00f6terska timanst\u00e4llning till Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende</header><header>BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN</header><paragraph>&#13; F\u00f6renade Care driver fr.o.m. 1 september 2014 Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende p\u00e5 uppdrag av Tyres\u00f6 kommun. Boendet har sammanlagt 59 platser f\u00f6rdelade p\u00e5 sex avdelningar och erbjuder platser till \u00e4ldre personer med varierande behov av v\u00e5rd och omsorg samt personer med demenssjukdom. Det finns \u00e4ven n\u00e5gra platser f\u00f6r avlastning och korttidsv\u00e5rd. Boendet \u00e4r vackert bel\u00e4get med n\u00e4rhet till Fornuddsparken och promenadavst\u00e5nd till Trollb\u00e4ckens centrum. Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende ligger 15 minuter med buss fr\u00e5n Gullmarsplan. &#13; P\u00e5 Troll\u00e4ngens \u00e4ldreboende best\u00e5r personalteamet av verksamhetschef, gruppledare, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeut, sjukgymnast, \u00e4ldrepedagog samt omsorgspersonal &#13; F\u00f6renade Care ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "dokumentation",
                    "datorvana",
                    "geriatrik",
                    "svenska",
                    "demens"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "ansvarstagande",
                    "social",
                    "noggrann"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "668b6a5c-d715-46fb-aaf1-ba2f2ea13bbb",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-timanstallning-till-trollangens-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "2df9a1e7-59c7-4ae5-b39b-c0d05b4bee49",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8332478"
                },
                {
                    "id": "bd80285a-180b-437a-90d7-91a8899edff0",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/underskoterska-timanstallning-till-trollangens-aldreboende-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2df982a4-419f-489c-a0bb-b64b3a7c5e24",
            "header": "Fysioterapeut/\u00adsjukgymnast hemsjukv\u00e5rd",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum. M\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r god och s\u00e4ker v\u00e5rd d\u00e4r patienterna k\u00e4nner sig trygga, delaktiga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden planeras utifr\u00e5n geografiska omr\u00e5den uppdelat i multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, fysioterapeuter/sjukgymnaster, arbetsterapeuter och undersk\u00f6terskor. Hemsjukv\u00e5rden p\u00e5 Gotland \u00e4r en enhet med driv och h\u00f6g utvecklingstakt, d\u00e4r varje yrkeskategori \u00e4r viktig f\u00f6r att tillgodose patientens behov av sjukv\u00e5rd och rehabiliteringsinsatser. Arbetsuppgifter D\u00e5 en av v\u00e5ra ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum.</paragraph><paragraph>M\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r god och s\u00e4ker v\u00e5rd d\u00e4r patienterna k\u00e4nner sig trygga, delaktiga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden planeras utifr\u00e5n geografiska omr\u00e5den uppdelat i multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, fysioterapeuter/sjukgymnaster, arbetsterapeuter och undersk\u00f6terskor.</paragraph><paragraph>Hemsjukv\u00e5rden p\u00e5 Gotland \u00e4r en enhet med driv och h\u00f6g utvecklingstakt, d\u00e4r varje yrkeskategori \u00e4r viktig f\u00f6r att tillgodose patientens behov av sjukv\u00e5rd och rehabiliteringsinsatser.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>D\u00e5 en av v\u00e5ra fysioterapeuter g\u00e5r vidare till ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=22296940-a277-487a-82de-8051bda73555",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjukgymnast",
                    "fysioterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "yrkeslegitimation",
                    "teamarbete",
                    "behandling",
                    "hemsjukv\u00e5rd",
                    "rehabilitering",
                    "insatser",
                    "utvecklingsarbete",
                    "dokumentation",
                    "datorkunskaper",
                    "svenska",
                    "handledning"
                ],
                "traits": [
                    "driven"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2df982a4-419f-489c-a0bb-b64b3a7c5e24",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/fysioterapeut-sjukgymnast-hemsjukvard-4"
                },
                {
                    "id": "81bfb7c4-9994-4df9-a287-bdafe5edc570",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/36af4381-0823-4a63-9380-a0daca4ed491"
                },
                {
                    "id": "5f5f57c0-59ae-45b5-a539-512014e139a4",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8334568"
                },
                {
                    "id": "c28639cf-8e25-43bf-b6e4-781d02955712",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/fysioterapeut-sjukgymnast-hemsjukvard-4"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "3d8596af-c939-4921-a2b8-d5a05b89274d",
            "header": "Undersk\u00f6terska",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. P\u00e5 avdelningen bedrivs b\u00e5de akut och elektiv v\u00e5rd inom kirurgiska och urologiska specialiteter. Om du \u00e4r kunskapst\u00f6rstig och vill ha bred kompetens inom operativ omv\u00e5rdnad s\u00e5 \u00e4r just du v\u00e5r nya undersk\u00f6terska. Arbetsuppgifter Som undersk\u00f6terska p\u00e5 avdelning C3 ing\u00e5r du som en i teamet kring patienten. Du \u00e4r behj\u00e4lplig vid personlig omv\u00e5rdnad d\u00e5 det beh\u00f6vs samt bist\u00e5r vid f\u00f6rberedelser till operation, ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><paragraph>P\u00e5 avdelningen bedrivs b\u00e5de akut och elektiv v\u00e5rd inom kirurgiska och urologiska specialiteter. Om du \u00e4r kunskapst\u00f6rstig och vill ha bred kompetens inom operativ omv\u00e5rdnad s\u00e5 \u00e4r just du v\u00e5r nya undersk\u00f6terska.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>Som undersk\u00f6terska p\u00e5 avdelning C3 ing\u00e5r du som en i teamet kring patienten. Du \u00e4r behj\u00e4lplig vid personlig omv\u00e5rdnad d\u00e5 det beh\u00f6vs samt bist\u00e5r vid f\u00f6rberedelser till operation, r\u00f6ntgen mm. &#13; ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7bbf1934-c4e0-4082-a32c-1b568added0e",
                "deadline": "2019-07-07T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "provtagning",
                    "tv\u00e4tt",
                    "best\u00e4llningar",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "operation",
                    "r\u00f6ntgen"
                ],
                "traits": [
                    "integritet",
                    "engagerad",
                    "kunskapst\u00f6rstig",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "3d8596af-c939-4921-a2b8-d5a05b89274d",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-129"
                },
                {
                    "id": "1187c16e-a6bc-412d-92f7-e073cd48d122",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/d97e298d-9084-42f0-9990-e02deea931a6"
                },
                {
                    "id": "546ba646-e43b-4af7-8ade-2b5fe5d6b986",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8339659"
                },
                {
                    "id": "30a48dc6-3c60-4b89-a72b-e06796a43c0a",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/underskoterska-129"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "748b1457-95e2-40ea-864f-dd4bfe27fbbf",
            "header": "Undersk\u00f6terska/\u00adsk\u00f6tare psykiatri",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Psykiatrin p\u00e5 Gotland, som ing\u00e5r i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen, \u00e4r bel\u00e4gen i Visby men har hela \u00f6ns inv\u00e5nare i sitt upptagningsomr\u00e5de. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r allts\u00e5, b\u00e5de till ytan och till inv\u00e5narantalet, relativt litet men samtidigt medf\u00f6r \u00f6-l\u00e4get att psykiatrin m\u00e5ste kunna erbjuda en bredd vad g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l kompetens som utbud. Verksamheten tillhandah\u00e5ller psykiatrisk heldygnsv\u00e5rd, vuxenpsykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd, medicinsk beroendev\u00e5rd samt barn- och ungdomspsykiatrisk ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1500 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><paragraph>Psykiatrin p\u00e5 Gotland, som ing\u00e5r i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen, \u00e4r bel\u00e4gen i Visby men har hela \u00f6ns inv\u00e5nare i sitt upptagningsomr\u00e5de. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r allts\u00e5, b\u00e5de till ytan och till inv\u00e5narantalet, relativt litet men samtidigt medf\u00f6r \u00f6-l\u00e4get att psykiatrin m\u00e5ste kunna erbjuda en bredd vad g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l kompetens som utbud. Verksamheten tillhandah\u00e5ller psykiatrisk heldygnsv\u00e5rd, vuxenpsykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd, medicinsk beroendev\u00e5rd samt barn- och ungdomspsykiatrisk v\u00e5rd ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c425d94b-2f0b-42b1-9e05-befa3d4677cf",
                "deadline": "2019-07-21T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "sk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "mottagningsarbete",
                    "psykiatri",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "positiv",
                    "integritet",
                    "motiverad",
                    "noggrann",
                    "engagerad",
                    "ansvarstagande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "748b1457-95e2-40ea-864f-dd4bfe27fbbf",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/underskoterska-skotare-psykiatri"
                },
                {
                    "id": "29d2876a-cf9d-402f-a88e-721869379240",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/9baa990a-eba9-492d-8dab-549129f47fbf"
                },
                {
                    "id": "003d0216-dca9-48c2-b112-fb6fda516a27",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8337577"
                },
                {
                    "id": "e1bb221b-1c3d-4a75-afa0-9da59009841a",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1850251-undersk\u00f6terska-sk\u00f6tare-psykiatri"
                },
                {
                    "id": "c0d4c187-b5cd-40c2-8bdb-f8a1254e11b1",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/underskoterska-skotare-psykiatri"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "93e05b64-2fe2-4792-9e61-ab8e69a64370",
            "header": "Arbetsterapeut till Segergatan",
            "content": "Arbetsterapeut till Segergatan BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN Segergatan \u00e4r ett nybyggt v\u00e5rd- och omsorgsboende som erbjuder 42 l\u00e4genheter, f\u00f6rdelade p\u00e5 fyra plan, med allm\u00e4n och s\u00e4rskild inriktning bl.a. till personer med demenssjukdom. Boendet har en modern och trivsam utformning med mycket ljusinsl\u00e4pp och balkonger/uteplatser i b\u00e5de s\u00f6der- och norrl\u00e4ge p\u00e5 varje v\u00e5ningsplan. P\u00e5 plan 5 finns konferenslokal samt takterrass med utsikt \u00f6ver havet och \u00f6n Ven. Segergatan \u00e4r bel\u00e4get i ytteromr\u00e5det av Landskrona med bussh\u00e5llplats i n\u00e4rheten. F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna och externa utbildningar, friskv\u00e5rd samt engagerade ...",
            "markup": "<document><header>Arbetsterapeut till Segergatan</header><paragraph>BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN </paragraph><paragraph>Segergatan \u00e4r ett nybyggt v\u00e5rd- och omsorgsboende som erbjuder 42 l\u00e4genheter, f\u00f6rdelade p\u00e5 fyra plan, med allm\u00e4n och s\u00e4rskild inriktning bl.a. till personer med demenssjukdom. Boendet har en modern och trivsam utformning med mycket ljusinsl\u00e4pp och balkonger/uteplatser i b\u00e5de s\u00f6der- och norrl\u00e4ge p\u00e5 varje v\u00e5ningsplan. P\u00e5 plan 5 finns konferenslokal samt takterrass med utsikt \u00f6ver havet och \u00f6n Ven. Segergatan \u00e4r bel\u00e4get i ytteromr\u00e5det av Landskrona med bussh\u00e5llplats i n\u00e4rheten.</paragraph><paragraph>F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna och externa utbildningar, friskv\u00e5rd samt engagerade medarbetare som ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "Sk\u00e5ne l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-16T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "arbetsterapeut"
                ],
                "skills": [
                    "arbetsmilj\u00f6arbete",
                    "f\u00f6rskrivning",
                    "legitimation som arbetsterapeut",
                    "handledning",
                    "behandling",
                    "dokumentation",
                    "datorvana",
                    "hj\u00e4lpmedel",
                    "geriatrisk v\u00e5rd",
                    "svenska",
                    "hsl",
                    "demens"
                ],
                "traits": [
                    "pedagogisk",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "ansvarstagande",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "93e05b64-2fe2-4792-9e61-ab8e69a64370",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/arbetsterapeut-till-segergatan"
                },
                {
                    "id": "2c8f4d74-1011-4053-a54c-6231e35dda7e",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8340267"
                },
                {
                    "id": "bf43a8b5-65a4-4d7b-b520-1b500dd70da0",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/arbetsterapeut-till-segergatan"
                },
                {
                    "id": "2a14120f-8119-44ba-bec7-924317d18053",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=01101a845493e830"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "491acb76-462b-4fb6-87c7-d60dfe5ebc85",
            "header": "MR-SK\u00d6TERSKA TILL V\u00c5R FAVORITARBETSPLATS!",
            "content": "MR-SK\u00d6TERSKA TILL V\u00c5R FAVORITARBETSPLATS! Vi har gl\u00e4djen att kunna v\u00e4lkomna en ny kollega till v\u00e5r fantastiska r\u00f6ntgenverksamhet i G\u00f6teborg. Har du erfarenhet av MR och en vilja att forts\u00e4tta utvecklas? V\u00e4lkommen! VAD I rollen som r\u00f6ntgensjuksk\u00f6terska hos oss kommer du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med MR och CR, b\u00e5de drop in och bokade. Du kommer att vara delaktig i v\u00e5r MR-studieorganisation och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvara f\u00f6r minst en studie. H\u00e4r kommer du \u00e4ven vara delaktig i utvecklings och optimeringsarbete inom de modaliteter du man\u00f6vrerar samt i metodprojekt som skall testas och valideras. Du kommer f\u00e5 en introduktion till studieorganisationen samt m\u00f6jlighet till utbildning ...",
            "markup": "<document><header>MR-SK\u00d6TERSKA TILL V\u00c5R FAVORITARBETSPLATS!</header><paragraph>Vi har gl\u00e4djen att kunna v\u00e4lkomna en ny kollega till v\u00e5r fantastiska r\u00f6ntgenverksamhet i G\u00f6teborg. Har du erfarenhet av MR och en vilja att forts\u00e4tta utvecklas? V\u00e4lkommen! </paragraph><header>VAD</header><paragraph>&#13; I rollen som r\u00f6ntgensjuksk\u00f6terska hos oss kommer du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med MR och CR, b\u00e5de drop in och bokade. Du kommer att vara delaktig i v\u00e5r MR-studieorganisation och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvara f\u00f6r minst en studie. H\u00e4r kommer du \u00e4ven vara delaktig i utvecklings och optimeringsarbete inom de modaliteter du man\u00f6vrerar samt i metodprojekt som skall testas och valideras. &#13; Du kommer f\u00e5 en introduktion till studieorganisationen samt m\u00f6jlighet till utbildning ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Unilabs",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1264/images/180709145435_287271.png"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-04T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "r\u00f6ntgensjuksk\u00f6terska",
                    "sk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "laboratoriemedicin",
                    "studieorganisation",
                    "optimeringsarbete",
                    "engelska",
                    "svenska",
                    "r\u00f6ntgen",
                    "metodfr\u00e5gor",
                    "kvalitetsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "prestigel\u00f6s",
                    "social",
                    "m\u00e5linriktad",
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "kommunikativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "491acb76-462b-4fb6-87c7-d60dfe5ebc85",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/mr-skoterska-till-var-favoritarbetsplats"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "6fada165-b770-4a56-8f96-537ae0602de7",
            "header": "S\u00f6ker du arbete till h\u00f6sten?",
            "content": "S\u00f6ker du arbete till h\u00f6sten? Vi s\u00f6ker dig som med start augusti/september 2019 har m\u00f6jlighet att arbeta som timvikarie i v\u00e5ra verksamheter. Du kan bli tillfr\u00e5gad om att arbeta b\u00e5de med kort varsel och p\u00e5 l\u00e4ngre vikariat vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro. \u00d6nnereds brygga Verksamheten p\u00e5 \u00d6nnereds brygga v\u00e4nder sig till personer med flerfunktionsneds\u00e4ttningar. Personerna har omfattande omv\u00e5rdnads behov och st\u00f6d i sin vardag med kommunikation. Verksamheten bygger p\u00e5 att ge upplevelser och sinnesstimulering till v\u00e5ra deltagare. Verksamheten har \u00e4ven aktivitet- och sinnesrum att erbjuda sin deltagare s\u00e5som gymnastikrum, vita rummet, m\u00f6rka rummet, bollbad och isgrotta. Hanssons hus Hanssons hus \u00e4r ...",
            "markup": "<document><header>S\u00f6ker du arbete till h\u00f6sten?</header><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som med </paragraph><header>start augusti/september 2019</header><paragraph> har m\u00f6jlighet att arbeta som timvikarie i v\u00e5ra verksamheter. Du kan bli tillfr\u00e5gad om att arbeta b\u00e5de med kort varsel och p\u00e5 l\u00e4ngre vikariat vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro.</paragraph><header>\u00d6nnereds brygga</header><paragraph>Verksamheten p\u00e5 </paragraph><header>\u00d6nnereds brygga</header><paragraph> v\u00e4nder sig till personer med flerfunktionsneds\u00e4ttningar. Personerna har omfattande omv\u00e5rdnads behov och st\u00f6d i sin vardag med kommunikation. Verksamheten bygger p\u00e5 att ge upplevelser och sinnesstimulering till v\u00e5ra deltagare. Verksamheten har \u00e4ven aktivitet- och sinnesrum att erbjuda sin deltagare s\u00e5som gymnastikrum, vita rummet, m\u00f6rka rummet, bollbad och isgrotta.</paragraph><header>Hanssons hus</header><paragraph>Hanssons hus \u00e4r en daglig verksamhet med fyra ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6reningen Betaniahemmet",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/863/images/171025115108_260865.png"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://www.netjobs.com/annons/soker-du-arbete-till-hosten",
                "deadline": "2019-08-09T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.netjobs.com/",
                    "name": "NetJobs"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "h\u00e4lsa",
                    "v\u00e5rd",
                    "energi",
                    "dokumentation",
                    "svenska",
                    "kommunikation"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "6fada165-b770-4a56-8f96-537ae0602de7",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/soker-du-arbete-till-hosten"
                },
                {
                    "id": "78ef1fbe-2bd9-42de-9d67-48230d7e6462",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/soker-du-arbete-till-hosten"
                },
                {
                    "id": "c21eb7c1-5753-4681-aeec-2269db2b88a6",
                    "name": "Jobbporten",
                    "url": "https://www.jobbporten.se/visa-jobb/soker-du-arbete-till-hosten"
                },
                {
                    "id": "b32d6cd2-b6c0-4e6a-900b-9cc3f87d0410",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/soker-du-arbete-till-hosten"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "cbd66d20-4db9-426d-b006-52e6186464ac",
            "header": "Semestervikariat \u00c4ldreboende",
            "content": "Semestervikariat \u00c4ldreboende Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla ...",
            "markup": "<document><header>Semestervikariat \u00c4ldreboende</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c0241eb2-0889-43f0-8943-5e2ebbc1bb8d",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "lyh\u00f6rd",
                    "snabb"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "cbd66d20-4db9-426d-b006-52e6186464ac",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/semestervikariat-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "52a2001e-5dbf-474f-b472-86d90005dce4",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8321494"
                },
                {
                    "id": "14d929d3-a9b8-4f72-b124-f67f147f5b76",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/semestervikariat-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "10651742-a4fe-416f-80fb-72375319dd80",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/semestervikariat-aldreboende-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "a5cad028-8662-4a63-bcab-2f8e248fff23",
            "header": "Semestervikariat  Gruppbost\u00e4der",
            "content": "Semestervikariat Gruppbost\u00e4der Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla ...",
            "markup": "<document><header>Semestervikariat Gruppbost\u00e4der</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=279a5e5b-8043-44dd-91b6-33244ddfb351",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "habiliteringspersonal"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "omsorg"
                ],
                "traits": [
                    "lyh\u00f6rd",
                    "snabb",
                    "flexibel",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "a5cad028-8662-4a63-bcab-2f8e248fff23",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/semestervikariat-gruppbostader-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "278e10b6-4ac7-451f-8101-c6f5d8e10bd1",
            "header": "Semestervikariat Gruppbost\u00e4der (socialpsykiatrin)",
            "content": "Semestervikariat Gruppbost\u00e4der (socialpsykiatrin) Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att ...",
            "markup": "<document><header>Semestervikariat Gruppbost\u00e4der (socialpsykiatrin)</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5a6cd5b0-715c-457c-adcc-d659748f4173",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "rehabiliteringspersonal"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "lyh\u00f6rd",
                    "snabb"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "278e10b6-4ac7-451f-8101-c6f5d8e10bd1",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/semestervikariat-gruppbostader-socialpsykiatrin-2"
                },
                {
                    "id": "9093e414-123c-49f3-a266-eeb5953f1156",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8321537"
                },
                {
                    "id": "360c4914-f28c-4e91-be80-05e0655e7ce2",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/semestervikariat-gruppbostader-socialpsykiatrin-2"
                },
                {
                    "id": "152cfa93-4138-461a-98af-00e1f7718ac3",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/semestervikariat-gruppbostader-socialpsykiatrin-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "b5115393-5e17-4fdb-9225-8458f844d14e",
            "header": "V\u00e5rdbitr\u00e4de - korttidsvikarier hemtj\u00e4nst",
            "content": "V\u00e5rdbitr\u00e4de - korttidsvikarier hemtj\u00e4nst Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet ...",
            "markup": "<document><header>V\u00e5rdbitr\u00e4de - korttidsvikarier hemtj\u00e4nst</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till fritidsaktiviteter, ditt jobb, skolor, kulturevenemang, attraktiva hustomter, shopping och naturn\u00e4ra upplevelser. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4a73f219-c58b-4ed1-8ae3-185f7b2c666b",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "svenska",
                    "funktionsneds\u00e4ttning",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "lyh\u00f6rd",
                    "snabb",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "b5115393-5e17-4fdb-9225-8458f844d14e",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/vardbitrade-korttidsvikarier-hemtjanst-2"
                },
                {
                    "id": "f7b35442-538a-47a7-b631-3892b7baf243",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8321554"
                },
                {
                    "id": "dbfb64e0-88ac-4b93-a93a-e7a35d02984a",
                    "name": "Medrek",
                    "url": "https://www.medrek.se/visa-jobb/vardbitrade-korttidsvikarier-hemtjanst-2"
                },
                {
                    "id": "93e46b92-9b96-4d89-943e-6d5c3035add4",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/vardbitrade-korttidsvikarier-hemtjanst-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f568d613-acb2-4ddd-92c3-dbd24e9b7ec2",
            "header": "Verksamhetschef till Berghedens \u00e4ldreboende",
            "content": "Verksamhetschef till Berghedens \u00e4ldreboende Adium Omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB, driver Berghedens \u00e4ldreboende i natursk\u00f6na \u00c4ppelbo, en mil norr om Vansbro, som vi har haft f\u00f6rtroende att driva sedan 2012. De som bor hos oss trivs och uppskattar s\u00e4rskilt lugnet och naturen som ligger precis om knuten. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r s\u00e4rskilt boende 16 platser med m\u00f6jlighet till parboende, drift av hemtj\u00e4nst dygnet runt f\u00f6r kommundelen \u00c4ppelbo samt \u00f6ppen dagverksamhet. Vi s\u00f6ker nu en verksamhetschef till Bergheden som har ett genuint intresse f\u00f6r god \u00e4ldreomsorg och erfarenhet av chefsbefattning inom omr\u00e5det. Adium Omsorg AB, en del av ...",
            "markup": "<document><header>Verksamhetschef till Berghedens \u00e4ldreboende</header><paragraph>Adium Omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB, driver Berghedens \u00e4ldreboende i natursk\u00f6na \u00c4ppelbo, en mil norr om Vansbro, som vi har haft f\u00f6rtroende att driva sedan 2012. De som bor hos oss trivs och uppskattar s\u00e4rskilt lugnet och naturen som ligger precis om knuten.</paragraph><paragraph>I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r s\u00e4rskilt boende 16 platser med m\u00f6jlighet till parboende, drift av hemtj\u00e4nst dygnet runt f\u00f6r kommundelen \u00c4ppelbo samt \u00f6ppen dagverksamhet.</paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker nu en verksamhetschef till Bergheden som har ett genuint intresse f\u00f6r god \u00e4ldreomsorg och erfarenhet av chefsbefattning inom omr\u00e5det.</paragraph><paragraph>Adium Omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care, v\u00e4rnar om ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "Dalarnas l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-13T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "verksamhetschef",
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "arbetsr\u00e4tt",
                    "budget",
                    "kvalitetssystem",
                    "omsorg",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "v\u00e5rd",
                    "ledarskap",
                    "chefsbefattning"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f568d613-acb2-4ddd-92c3-dbd24e9b7ec2",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/verksamhetschef-till-berghedens-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "60b96bf6-8cf1-4dd1-ab70-89eb806677ca",
                    "name": "Ledningsjobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/verksamhetschef-till-berghedens-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "13bd9d45-16f0-49ab-95f5-1a0def86bcc4",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/verksamhetschef-till-berghedens-aldreboende-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ef32833f-c8b6-425f-acb7-b55cb2ff947a",
            "header": "H\u00e4lsopartner H\u00e4lsocentral i Sandviken s\u00f6ker distriktssk\u00f6terska",
            "content": "H\u00e4lsopartner H\u00e4lsocentral i Sandviken s\u00f6ker distriktssk\u00f6terska Falck H\u00e4lsopartner bedriver en attraktiv privat h\u00e4lsocentral i centrala Sandviken, H\u00e4lsopartner H\u00e4lsocentral. Enheten har 9 500 listade patienter. P\u00e5 enheten finns idag cirka 30 medarbetare inom flera professioner och med olika specialutbildningar. Tillsammans utvecklar vi verksamheten. Falck H\u00e4lsopartner ing\u00e5r i Falck-koncernen med AB Previa som \u00e4gare, och tillh\u00f6r d\u00e4rmed Sveriges st\u00f6rsta bolag inom h\u00e4lsa i arbetslivet. Rollen som distriktssk\u00f6terska i Falck H\u00e4lsopartner inneb\u00e4r att du med din specialistkompetens ansvarar f\u00f6r professionell leverans av tj\u00e4nster till v\u00e5ra patienter samt att planera och aktivt medverka i samarbetet med \u00f6vriga professioner inom enheten. I arbetet som distriktssk\u00f6terska ...",
            "markup": "<document><header>H\u00e4lsopartner H\u00e4lsocentral i Sandviken s\u00f6ker distriktssk\u00f6terska</header><header>Falck H\u00e4lsopartner bedriver en attraktiv privat h\u00e4lsocentral i centrala Sandviken, H\u00e4lsopartner H\u00e4lsocentral. Enheten har 9 500 listade patienter. P\u00e5 enheten finns idag cirka 30 medarbetare inom flera professioner och med olika specialutbildningar. Tillsammans utvecklar vi verksamheten.</header><paragraph>Falck H\u00e4lsopartner ing\u00e5r i Falck-koncernen med AB Previa som \u00e4gare, och tillh\u00f6r d\u00e4rmed Sveriges st\u00f6rsta bolag inom h\u00e4lsa i arbetslivet.</paragraph><header>Rollen som distriktssk\u00f6terska</header><paragraph> i Falck H\u00e4lsopartner inneb\u00e4r att du med din specialistkompetens ansvarar f\u00f6r professionell leverans av tj\u00e4nster till v\u00e5ra patienter samt att planera och aktivt medverka i samarbetet med \u00f6vriga professioner inom enheten.</paragraph><header>I arbetet som distriktssk\u00f6terska</header><paragraph> kommer du att arbeta ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Falck Ambulans",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1967/images/190613162404_927579.jpg"
            },
            "location": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationForm/SinglePageApplicationForm.aspx?cid=1190&departmentId=18958&ProjectId=146461&MediaId=5",
                "deadline": "2019-08-31T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.falcksverige.se/",
                    "name": "Falck"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "distriktssk\u00f6terska",
                    "sjuksk\u00f6terska",
                    "h\u00e4lsopartner"
                ],
                "skills": [
                    "it-kunskaper",
                    "r",
                    "alt",
                    "spr\u00e5kkunskaper",
                    "svenska",
                    "prim\u00e4rv\u00e5rd",
                    "h\u00e4lsocentral",
                    "tele",
                    "hemsjukv\u00e5rd",
                    "mottagning",
                    "diabetesv\u00e5rd",
                    "journalsystem",
                    "verksamhetssystem",
                    "akutv\u00e5rd"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ef32833f-c8b6-425f-acb7-b55cb2ff947a",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/halsopartner-halsocentral-i-sandviken-soker-distriktsskoterska"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "081d0c4f-2945-4524-9f6d-30d018204ae2",
            "header": "Sjukgymnast 75% Skoga \u00c4ldrecentrum",
            "content": "Sjukgymnast 75% Skoga \u00c4ldrecentrum Vilka \u00e4r vi p\u00e5 Skoga \u00e4ldrecentrum? Skoga \u00e4ldrecentrum \u00e4r ett kommunalt \u00e4ldreboende med ca 100 boende och ca 120 anst\u00e4llda. Vi erbjuder dig varierande arbetsuppgifter d\u00e4r du f\u00e5r chansen att arbeta med v\u00e5rd och omsorg g\u00e4llande s\u00e5v\u00e4l somatisk som demensv\u00e5rd, vi bedriver \u00e4ven v\u00e4xelv\u00e5rd och korttidsv\u00e5rd. V\u00e5rden och omsorgen bedrivs utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och s\u00e4tter stor \u00e4ra i att g\u00f6ra ett gott arbete. V\u00e5r profil \u00e4r tr\u00e4dg\u00e5rd, natur och utevistelse. Vi erbjuder v\u00e5ra boende en omv\u00e4xlande vardag med s\u00e5v\u00e4l individuella som gemensamma aktiviteter exempelvis firande av h\u00f6gtider, filmvisningar, tr\u00e4dg\u00e5rdscaf\u00e9 ...",
            "markup": "<document><header>Sjukgymnast 75% Skoga \u00c4ldrecentrum</header><header>Vilka \u00e4r vi p\u00e5 Skoga \u00e4ldrecentrum?</header><paragraph>&#13; Skoga \u00e4ldrecentrum \u00e4r ett kommunalt \u00e4ldreboende med ca 100 boende och ca 120 anst\u00e4llda. Vi erbjuder dig varierande arbetsuppgifter d\u00e4r du f\u00e5r chansen att arbeta med v\u00e5rd och omsorg g\u00e4llande s\u00e5v\u00e4l somatisk som demensv\u00e5rd, vi bedriver \u00e4ven v\u00e4xelv\u00e5rd och korttidsv\u00e5rd. V\u00e5rden och omsorgen bedrivs utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och s\u00e4tter stor \u00e4ra i att g\u00f6ra ett gott arbete. V\u00e5r profil \u00e4r tr\u00e4dg\u00e5rd, natur och utevistelse. Vi erbjuder v\u00e5ra boende en omv\u00e4xlande vardag med s\u00e5v\u00e4l individuella som gemensamma aktiviteter exempelvis firande av h\u00f6gtider, filmvisningar, tr\u00e4dg\u00e5rdscaf\u00e9 och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Solna stad",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1829/images/190312091245_936147.png"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://web103.reachmee.com/ext/I012/895/job?site=6&lang=SE&validator=a3b1585e9966f230df6a18c9be26988c&job_id=2182",
                "deadline": "2019-07-15T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.solna.se/",
                    "name": "Solna Stad"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "fysioterapeut",
                    "sjukgymnast"
                ],
                "skills": [
                    "behandling",
                    "demensv\u00e5rd",
                    "korttidsv\u00e5rd",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "lugn",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "081d0c4f-2945-4524-9f6d-30d018204ae2",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sjukgymnast-75-skoga-aldrecentrum"
                },
                {
                    "id": "94b54cc6-2900-4aad-892d-c2c51e7bb074",
                    "name": "Blocket Jobb",
                    "url": "https://jobb.blocket.se/ledigt-jobb-i-solna/Solna-stad/Sjukgymnast-75-Skoga-%C3%84ldrecentrum/1686799#1"
                },
                {
                    "id": "c9b46c54-0bcb-4a9e-aab6-093567e08e55",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=ccd2f58fada0eae6"
                },
                {
                    "id": "6d5941f8-f116-43e4-89f2-ef77aa934ac3",
                    "name": "Solna Stad",
                    "url": "https://web103.reachmee.com/ext/I012/895/job?site=6&lang=SE&validator=a3b1585e9966f230df6a18c9be26988c&job_id=2182"
                },
                {
                    "id": "7777b783-fc68-4b3d-b376-6dc8d3469572",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=8db1575411625e86"
                },
                {
                    "id": "42e45aac-5192-4330-80f1-c633493ba5d5",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8343546"
                },
                {
                    "id": "0e733231-4731-443e-a94e-a683d56f27e4",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sjukgymnast-75-skoga-aldrecentrum"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "fc1ef978-b866-47a1-80b9-94ce76a2fcc1",
            "header": "\u00c4r du sjuksk\u00f6terska inom \u00e4ldreomsorgen som \u00e4r m\u00e5n om din utveckling? D\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.",
            "content": "\u00c4r du sjuksk\u00f6terska inom \u00e4ldreomsorgen som \u00e4r m\u00e5n om din utveckling? D\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker. Vilka \u00e4r vi p\u00e5 Skoga \u00e4ldrecentrum? Skoga \u00e4ldrecentrum \u00e4r ett kommunalt \u00e4ldreboende med ca 100 boende och ca 120 anst\u00e4llda. Vi erbjuder dig varierande arbetsuppgifter d\u00e4r du f\u00e5r chansen att arbeta med v\u00e5rd och omsorg g\u00e4llande s\u00e5v\u00e4l somatisk som demensv\u00e5rd, vi bedriver \u00e4ven v\u00e4xelv\u00e5rd och korttidsv\u00e5rd. V\u00e5rden och omsorgen bedrivs utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och s\u00e4tter stor \u00e4ra i att g\u00f6ra ett gott arbete. V\u00e5r profil \u00e4r tr\u00e4dg\u00e5rd, natur och utevistelse. Vi erbjuder v\u00e5ra boende en omv\u00e4xlande ...",
            "markup": "<document><header>\u00c4r du sjuksk\u00f6terska inom \u00e4ldreomsorgen som \u00e4r m\u00e5n om din utveckling? D\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.</header><header>Vilka \u00e4r vi p\u00e5 Skoga \u00e4ldrecentrum?</header><paragraph>&#13; Skoga \u00e4ldrecentrum \u00e4r ett kommunalt \u00e4ldreboende med ca 100 boende och ca 120 anst\u00e4llda. Vi erbjuder dig varierande arbetsuppgifter d\u00e4r du f\u00e5r chansen att arbeta med v\u00e5rd och omsorg g\u00e4llande s\u00e5v\u00e4l somatisk som demensv\u00e5rd, vi bedriver \u00e4ven v\u00e4xelv\u00e5rd och korttidsv\u00e5rd. V\u00e5rden och omsorgen bedrivs utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och s\u00e4tter stor \u00e4ra i att g\u00f6ra ett gott arbete. V\u00e5r profil \u00e4r tr\u00e4dg\u00e5rd, natur och utevistelse. Vi erbjuder v\u00e5ra boende en omv\u00e4xlande vardag ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Solna stad",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1829/images/190312091245_936147.png"
            },
            "location": "Stockholms l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://web103.reachmee.com/ext/I012/895/job?site=6&lang=SE&validator=a3b1585e9966f230df6a18c9be26988c&job_id=2181",
                "deadline": "2019-08-31T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.solna.se/",
                    "name": "Solna Stad"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "h\u00e4lsa",
                    "demensv\u00e5rd",
                    "korttidsv\u00e5rd",
                    "omsorg",
                    "behandlingsmetoder",
                    "geriatrisk v\u00e5rd",
                    "rapportering",
                    "dokumentation",
                    "datorvana",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "lugn",
                    "omd\u00f6me",
                    "sj\u00e4lvg\u00e5ende",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "stabil"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "fc1ef978-b866-47a1-80b9-94ce76a2fcc1",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/ar-du-sjukskoterska-inom-aldreomsorgen-som-ar-man-om-din-utveckling-da-ar-du-den-vi-soker-4"
                },
                {
                    "id": "37b07410-bd20-4c63-90ea-37c659508478",
                    "name": "Blocket Jobb",
                    "url": "https://jobb.blocket.se/ledigt-jobb-i-solna/Solna-stad/%C3%84r-du-sjuksk%C3%B6terska-inom-%C3%A4ldreomsorgen-som-%C3%A4r-m%C3%A5n-om-din-utveckling-D%C3%A5-%C3%A4r-du-den-vi-s%C3%B6ker-/1686198#5"
                },
                {
                    "id": "1be86727-5728-4cb2-bc8a-c306e3e9026a",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=4dbd7fd80245d118"
                },
                {
                    "id": "63668905-6165-4af0-8172-13df549a717d",
                    "name": "Solna Stad",
                    "url": "https://web103.reachmee.com/ext/I012/895/job?site=6&lang=SE&validator=a3b1585e9966f230df6a18c9be26988c&job_id=2181"
                },
                {
                    "id": "898e5c7d-9eed-4113-a63d-b5cc8cfdf8c3",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/ar-du-sjukskoterska-inom-aldreomsorgen-som-ar-man-om-din-utveckling-da-ar-du-den-vi-soker-4"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "8d15499d-118e-47cf-a597-f9b3477dcc6e",
            "header": "Behandlingsassistent med inriktning unga",
            "content": "Behandlingsassistent med inriktning unga Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till. Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla dig sj\u00e4lv och andra. Vill du veta mer om ...",
            "markup": "<document><header>Behandlingsassistent med inriktning unga</header><paragraph>Bodens kommun \u00e4r en modern sm\u00e5stad med 28 000 inv\u00e5nare. I Boden lever vi n\u00e4rhetsliv. Med det menar vi det liv d\u00e4r du har n\u00e4ra till allt som \u00e4r viktigt och lite till. &#13; Att arbeta i Bodens kommun \u00e4r att vara n\u00e4ra Bodensarnas f\u00f6r\u00e4nderliga vardag. Detta inneb\u00e4r m\u00f6jligheter och utmaningar d\u00e4r v\u00e4gen fram kan vara mod att v\u00e5ga. Vi har en stark v\u00e5ga prova-kultur d\u00e4r st\u00f6det fr\u00e5n kompetenta kollegor och chefer finns n\u00e4ra. H\u00e4r f\u00e5r du ett stort f\u00f6rtroende i en fantastisk milj\u00f6 och m\u00f6jlighet att utveckla dig sj\u00e4lv och andra. Vill du veta mer om ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Bodens kommun - Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1867/images/190326162304_747037.jpg"
            },
            "location": "Norrbottens l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0d384076-683e-4d47-8f77-bbd2e201ca4a",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "behandlingsassistent"
                ],
                "skills": [
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "ungdom",
                    "motivationsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "snabb"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "8d15499d-118e-47cf-a597-f9b3477dcc6e",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/behandlingsassistent-med-inriktning-unga"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "d6c4a1a1-3848-4b39-9368-ad9d2b4fa647",
            "header": "Grupptr\u00e4ningsinstrukt\u00f6r/Black box coach s\u00f6kes till Actic Leksand",
            "content": "Grupptr\u00e4ningsinstrukt\u00f6r/Black box coach s\u00f6kes till Actic Leksand Actic \u00e4r en ledande friskv\u00e5rdskedja med ca 170 anl\u00e4ggningar och \u00f6ver 215 000 medlemmar f\u00f6rdelat p\u00e5 Sverige, Norge, Tyskland och \u00d6sterrike. Sverige \u00e4r den enskilt st\u00f6rsta marknaden f\u00f6r Actic med ca 170 000 medlemmar f\u00f6rdelat p\u00e5 \u00f6ver 100 tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar fr\u00e5n Ystad i s\u00f6der till Kiruna i norr. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 att skapa ett friskare samh\u00e4lle genom att inspirera och engagera alla m\u00e4nniskor till en b\u00e4ttre h\u00e4lsa och \u00f6kat v\u00e4lm\u00e5ende. Vi tillhandah\u00e5ller bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r tr\u00e4ning i v\u00e4lutrustade tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar och v\u00e4lutbildade instrukt\u00f6rer som hj\u00e4lper v\u00e5ra medlemmar att n\u00e5 sina m\u00e5l. L\u00e4s g\u00e4rna mer ...",
            "markup": "<document><header>Grupptr\u00e4ningsinstrukt\u00f6r/Black box coach s\u00f6kes till Actic Leksand</header><paragraph>Actic \u00e4r en ledande friskv\u00e5rdskedja med ca 170 anl\u00e4ggningar och \u00f6ver 215 000 medlemmar f\u00f6rdelat p\u00e5 Sverige, Norge, Tyskland och \u00d6sterrike. Sverige \u00e4r den enskilt st\u00f6rsta marknaden f\u00f6r Actic med ca 170 000 medlemmar f\u00f6rdelat p\u00e5 \u00f6ver 100 tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar fr\u00e5n Ystad i s\u00f6der till Kiruna i norr. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 att skapa ett friskare samh\u00e4lle genom att inspirera och engagera alla m\u00e4nniskor till en b\u00e4ttre h\u00e4lsa och \u00f6kat v\u00e4lm\u00e5ende. Vi tillhandah\u00e5ller bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r tr\u00e4ning i v\u00e4lutrustade tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar och v\u00e4lutbildade instrukt\u00f6rer som hj\u00e4lper v\u00e5ra medlemmar att n\u00e5 sina m\u00e5l. L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Actic Sverige AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/1433/images/180911090354_134571.jpg"
            },
            "location": "Dalarnas l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-13T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "coach",
                    "grupptr\u00e4ningsinstrukt\u00f6r"
                ],
                "skills": [
                    "energi",
                    "tr\u00e4ning",
                    "h\u00e4lsa"
                ],
                "traits": [
                    "m\u00e5linriktad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "d6c4a1a1-3848-4b39-9368-ad9d2b4fa647",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/grupptraningsinstruktor-black-box-coach-sokes-till-actic-leksand"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "9c32e7d5-1fe7-4502-9a64-6851ddcf5d1b",
            "header": "Sommarvikariat Undersk\u00f6terskor/ v\u00e5rdbitr\u00e4den Bj\u00f6rkbacka och Sj\u00f6\u00e4ngen \u00e4ldreboende",
            "content": "Sommarvikariat Undersk\u00f6terskor/ v\u00e5rdbitr\u00e4den Bj\u00f6rkbacka och Sj\u00f6\u00e4ngen \u00e4ldreboende Vi s\u00f6ker sommarvikarier BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN F\u00f6renade Care driver Bj\u00f6rkbacka och Sj\u00f6\u00e4ngen v\u00e5rd- och omsorgsboende p\u00e5 uppdrag av \u00d6stersunds kommun. Sj\u00f6\u00e4ngen \u00e4r bel\u00e4get inom omr\u00e5det Lugnvik. Boendet har 20 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar och tv\u00e5 v\u00e5ningsplan. Bj\u00f6rkbacka har 38+ 2 korttidsplatser f\u00f6rdelat i tv\u00e5 hus och tv\u00e5 v\u00e5ningar F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna och externa utbildningar samt engagerade medarbetare som arbetar efter v\u00e5rt motto: Omtanke - V\u00e4nlighet - Service. F\u00f6renade Care \u00e4r certifierat enligt ISO inom kvalitet, milj\u00f6 och ...",
            "markup": "<document><header>Sommarvikariat Undersk\u00f6terskor/ v\u00e5rdbitr\u00e4den Bj\u00f6rkbacka och Sj\u00f6\u00e4ngen \u00e4ldreboende</header><paragraph>Vi s\u00f6ker sommarvikarier</paragraph><paragraph>BESKRIVNING AV VERKSAMHETEN F\u00f6renade Care driver Bj\u00f6rkbacka och Sj\u00f6\u00e4ngen v\u00e5rd- och omsorgsboende p\u00e5 uppdrag av \u00d6stersunds kommun. Sj\u00f6\u00e4ngen \u00e4r bel\u00e4get inom omr\u00e5det Lugnvik. Boendet har 20 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar och tv\u00e5 v\u00e5ningsplan. Bj\u00f6rkbacka har 38+ 2 korttidsplatser f\u00f6rdelat i tv\u00e5 hus och tv\u00e5 v\u00e5ningar</paragraph><paragraph>F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna och externa utbildningar samt engagerade medarbetare som arbetar efter v\u00e5rt motto: Omtanke - V\u00e4nlighet - Service. F\u00f6renade Care \u00e4r certifierat enligt ISO inom kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6.</paragraph><paragraph>ARBETSUPPGIFTER Du kommer ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "F\u00f6renade Care AB",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/19/images/171114130320_302697.jpg"
            },
            "location": "J\u00e4mtlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-28T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "arbetsmilj\u00f6arbete",
                    "arbetslivserfarenhet",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "hsl",
                    "datorvana",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "ansvarstagande",
                    "social",
                    "noggrann"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "9c32e7d5-1fe7-4502-9a64-6851ddcf5d1b",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/sommarvikariat-underskoterskor-vardbitraden-bjorkbacka-och-sjoangen-aldreboende-2"
                },
                {
                    "id": "c4c7a723-d8f9-456c-8647-6639465fe207",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/sommarvikariat-underskoterskor-vardbitraden-bjorkbacka-och-sjoangen-aldreboende-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ea4bd868-12d1-400d-a60f-fd31bb1d6158",
            "header": "\u00d6verl\u00e4kare/\u00adspecialistl\u00e4kare \u00f6ron-, n\u00e4s- och halssjukdomar",
            "content": "Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet. Visby lasarett har ett brett sjukv\u00e5rdsuppdrag och f\u00f6rs\u00f6rjer Gotland med akut och elektiv specialistv\u00e5rd. \u00d6l\u00e4get kr\u00e4ver det stora sjukhusets resurser men ger samtidigt det mindre sjukhusets n\u00e4rhet och samh\u00f6righet. Ett stort antal verksamheter finns representerade inom b\u00e5de kirurgiska och medicinska omr\u00e5den. \u00d6NH-sektionen bedriver basal \u00f6ron-, n\u00e4s-, och halssjukv\u00e5rd f\u00f6r Gotlands ca 60 000 inv\u00e5nare. Verksamheten bedrivs i n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga ...",
            "markup": "<document><paragraph>Som en del av Region Gotland ansvarar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r i stort sett all offentligt finansierad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt tandv\u00e5rd p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra cirka 1400 medarbetare v\u00e4rnar patientens b\u00e4sta med fokus p\u00e5 trygghet, respekt, integritet och tillg\u00e4nglighet.</paragraph><paragraph>Visby lasarett har ett brett sjukv\u00e5rdsuppdrag och f\u00f6rs\u00f6rjer Gotland med akut och elektiv specialistv\u00e5rd. \u00d6l\u00e4get kr\u00e4ver det stora sjukhusets resurser men ger samtidigt det mindre sjukhusets n\u00e4rhet och samh\u00f6righet. Ett stort antal verksamheter finns representerade inom b\u00e5de kirurgiska och medicinska omr\u00e5den. &#13; \u00d6NH-sektionen bedriver basal \u00f6ron-, n\u00e4s-, och halssjukv\u00e5rd f\u00f6r Gotlands ca 60 000 &#13; inv\u00e5nare. Verksamheten bedrivs i n\u00e4ra samarbete med ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland",
                "logoUrl": "https://www.netjobs.com//assets/uploads/company/187/images/170320155418_867228.jpg"
            },
            "location": "Gotlands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=78cef942-6018-4653-bf64-6fbcd107f419",
                "deadline": "2019-09-29T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "\u00f6verl\u00e4kare",
                    "specialistl\u00e4kare"
                ],
                "skills": [
                    "halssjukdomar",
                    "specialistkompetens",
                    "handledning"
                ],
                "traits": [
                    "positiv",
                    "integritet",
                    "samarbetsvillig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ea4bd868-12d1-400d-a60f-fd31bb1d6158",
                    "name": "NetJobs",
                    "url": "https://www.netjobs.com/annons/overlakare-specialistlakare-oron-nas-och-halssjukdomar-2"
                },
                {
                    "id": "3c1d32ed-2f17-478b-8bac-d24f5c0d67cb",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/7a858108-a2d2-46cb-a7ab-8a4fdcdf84c4"
                },
                {
                    "id": "a672a7f4-19ae-4c2e-bf06-b162791098b4",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8353836"
                },
                {
                    "id": "6f475576-2dc1-460b-83f4-a8331927a3f8",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/overlakare-specialistlakare-oron-nas-och-halssjukdomar-2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f1da5c24-86d0-4b40-b9b7-51378f8ba8d0",
            "header": "Sommarjobb V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Just nu s\u00f6ker vi Sommarvikarier till V\u00e5rd och omsorg Vill du ha ett sommarjobb d\u00e4r dina insatser g\u00f6r skillnad? \u00c4r det viktigt f\u00f6r dig att f\u00e5 jobba med m\u00e4nniskor? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb som undersk\u00f6terska/ v\u00e5rdbitr\u00e4de inom v\u00e5rd och omsorg i Leksands kommun! Dina arbetsuppgifter Ditt uppdrag \u00e4r att ge god omv\u00e5rd och social omsorg med utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5rdtagarens behov. Tillsammans med \u00f6vrig personal \u00e4r du en viktig del i att g\u00f6ra v\u00e5rdtagarens tillvaro meningsfull och stimulerande. Som undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de i Leksands kommun kan du arbeta inom tre olika verksamhetsomr\u00e5den \u2013 LSS (personlig assistant/gruppbost\u00e4der/boendest\u00f6d), s\u00e4rskilt boende (\u00e4ldreboende) ...",
            "markup": "<document><paragraph>Just nu s\u00f6ker vi</paragraph><header>Sommarvikarier till V\u00e5rd och omsorg</header><list><item>Vill du ha ett sommarjobb d\u00e4r dina insatser g\u00f6r skillnad?</item><item>\u00c4r det viktigt f\u00f6r dig att f\u00e5 jobba med m\u00e4nniskor?</item></list><paragraph>D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb som undersk\u00f6terska/ v\u00e5rdbitr\u00e4de inom v\u00e5rd och omsorg i Leksands kommun!</paragraph><header>Dina arbetsuppgifter</header><paragraph>Ditt uppdrag \u00e4r att ge god omv\u00e5rd och social omsorg med utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5rdtagarens behov. Tillsammans med \u00f6vrig personal \u00e4r du en viktig del i att g\u00f6ra v\u00e5rdtagarens tillvaro meningsfull och stimulerande.</paragraph><paragraph> Som undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de i Leksands kommun kan du arbeta inom tre olika verksamhetsomr\u00e5den \u2013 LSS (personlig assistant/gruppbost\u00e4der/boendest\u00f6d), s\u00e4rskilt boende (\u00e4ldreboende) samt ordin\u00e4rt boende (hemtj\u00e4nst).</paragraph><paragraph> Inom LSS ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Leksands Kommun"
            },
            "location": "Leksand",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "personlig assistent",
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "s\u00e4rskilt boende",
                    "hemtj\u00e4nst",
                    "\u00e4ldreboende",
                    "v\u00e5rd",
                    "gruppboende",
                    "k\u00f6rkort",
                    "omv\u00e5rdnadsutbildning",
                    "omsorgsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "lugn",
                    "flexibel",
                    "lyh\u00f6rd"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f1da5c24-86d0-4b40-b9b7-51378f8ba8d0",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=23c6b94930d42496"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2a10ca5c-2a5c-4005-9a0a-f53f08974c04",
            "header": "Personalchef till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "Fast Kungsbacka \u00e4r en v\u00e4xande kommun d\u00e4r b\u00e5de m\u00e4nniskor och f\u00f6retag utvecklas. Hos oss arbetar m\u00e4nniskor som vill, v\u00e5gar och kan. Vill du bli en av oss? Vi s\u00f6ker en engagerad personalchef som vill utveckla och driva v\u00e5rt HR arbete! I v\u00e5r f\u00f6rvaltning med n\u00e4rmare 2000 medarbetare utvecklar kund, medarbetare och andra akt\u00f6rer verksamheten tillsammans. Medskapande enligt tillitsbaserad styrning \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Som personalchef \u00e4r du kvalitets- och process\u00e4gare f\u00f6r HR-processerna p\u00e5 f\u00f6rvaltningen och du driver och utvecklar dessa i linje med n\u00e4mnd och kommunfullm\u00e4ktiges m\u00e5l. Dina fyra n\u00e4rmsta medarbetare \u00e4r HR-generalister som har kompletterande kompetenser. Du ing\u00e5r f\u00f6rvaltningens ...",
            "markup": "<document><paragraph>Fast</paragraph><paragraph>Kungsbacka \u00e4r en v\u00e4xande kommun d\u00e4r b\u00e5de m\u00e4nniskor och f\u00f6retag utvecklas. Hos oss arbetar m\u00e4nniskor som vill, v\u00e5gar och kan. Vill du bli en av oss?</paragraph><paragraph> Vi s\u00f6ker en engagerad personalchef som vill utveckla och driva v\u00e5rt HR arbete! I v\u00e5r f\u00f6rvaltning med n\u00e4rmare 2000 medarbetare utvecklar kund, medarbetare och andra akt\u00f6rer verksamheten tillsammans. Medskapande enligt tillitsbaserad styrning \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.</paragraph><paragraph> Som personalchef \u00e4r du kvalitets- och process\u00e4gare f\u00f6r HR-processerna p\u00e5 f\u00f6rvaltningen och du driver och utvecklar dessa i linje med n\u00e4mnd och kommunfullm\u00e4ktiges m\u00e5l. Dina fyra n\u00e4rmsta medarbetare \u00e4r HR-generalister som har kompletterande kompetenser. Du ing\u00e5r f\u00f6rvaltningens ledningsgrupp ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Kungsbacka kommun"
            },
            "location": "Kungsbacka",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=32aa6d3f82b22a31",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "personalchef"
                ],
                "skills": [
                    "hr-fr\u00e5gor",
                    "n\u00e4tverk",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "hr-arbete"
                ],
                "traits": [
                    "entusiasm",
                    "nyt\u00e4nkande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2a10ca5c-2a5c-4005-9a0a-f53f08974c04",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=32aa6d3f82b22a31"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f53e0baa-af38-43fd-abe8-acf129baa639",
            "header": "Sommarvikarier v\u00e5rd- och omsorgsboende",
            "content": "Sommarvikarier v\u00e5rd- och omsorgsboende Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut Karlskoga \u00e4r vackert bel\u00e4get vid M\u00f6ckelns strand och h\u00e4r bor ca 30 000 inv\u00e5nare. Vi \u00e4r en stad med framtidstro som bubblar av aktiviteter och nyt\u00e4nkande. Inom Karlskoga kommun arbetar 2 400 medarbetare inom 400 olika yrken. Oavsett om du l\u00e4r barn att l\u00e4sa, ger trygghet och v\u00e5rd \u00e5t \u00e4ldre eller utvecklar stadens gator och torg s\u00e5 bidrar du till att skapa bra dagar f\u00f6r alla som lever och verkar i Karlskoga. Kommunen tillh\u00f6r finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de vilket bland annat inneb\u00e4r att vi satsar p\u00e5 att ha finskspr\u00e5kig personal i v\u00e5ra ...",
            "markup": "<document><header>Sommarvikarier v\u00e5rd- och omsorgsboende</header> Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut <paragraph>Karlskoga \u00e4r vackert bel\u00e4get vid M\u00f6ckelns strand och h\u00e4r bor ca 30 000 inv\u00e5nare. Vi \u00e4r en stad med framtidstro som bubblar av aktiviteter och nyt\u00e4nkande. </paragraph><paragraph>Inom Karlskoga kommun arbetar 2 400 medarbetare inom 400 olika yrken. Oavsett om du l\u00e4r barn att l\u00e4sa, ger trygghet och v\u00e5rd \u00e5t \u00e4ldre eller utvecklar stadens gator och torg s\u00e5 bidrar du till att skapa bra dagar f\u00f6r alla som lever och verkar i Karlskoga. Kommunen tillh\u00f6r finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de vilket bland annat inneb\u00e4r att vi satsar p\u00e5 att ha finskspr\u00e5kig personal i v\u00e5ra ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Karlskoga kommun, 22 Socialf\u00f6rvaltningen",
                "logoUrl": "http://www.metrojobb.se/image/get?id=1443993"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "st\u00e4dning",
                    "barn",
                    "medicinhantering",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "spr\u00e5kkunskaper",
                    "finska",
                    "gymnasieutbildning",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "servicek\u00e4nsla",
                    "samarbetsvillig",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f53e0baa-af38-43fd-abe8-acf129baa639",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1680498-sommarvikarier-v\u00e5rd-och-omsorgsboende"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "eebb4551-dae3-4e7f-851c-6146537988cf",
            "header": "Undersk\u00f6terskor v\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Deltid Om tj\u00e4nsten Nu s\u00f6ker vi undersk\u00f6terskor som vill arbeta med oss i sommar p\u00e5 Stockholms Sjukhems v\u00e5rd- och omsorgsboende. V\u00e5ra inriktningar \u00e4r omv\u00e5rdnad f\u00f6r somatiskt sjuka \u00e4ldre och demens f\u00f6r personer \u00f6ver 65 \u00e5r, demens f\u00f6r personer under 65 \u00e5r, samt f\u00f6rv\u00e4rvade hj\u00e4rnskador f\u00f6r personer under 65 \u00e5r. Kvalifikationer F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du vara undersk\u00f6terska. Du \u00e4r positiv, flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och kan entusiasmera och engagera boende. Teamarbetet \u00e4r v\u00e5rt s\u00e4tt att arbeta , att arbeta personcentrerat och med symtomkontroll f\u00f6r varje boende, samt st\u00f6dja n\u00e4rst\u00e5ende. Du \u00e4r trygg i din yrkesroll och van ...",
            "markup": "<document><paragraph>Deltid</paragraph><paragraph>Om tj\u00e4nsten</paragraph><paragraph>Nu s\u00f6ker vi undersk\u00f6terskor som vill arbeta med oss i sommar p\u00e5 Stockholms Sjukhems v\u00e5rd- och omsorgsboende. V\u00e5ra inriktningar \u00e4r omv\u00e5rdnad f\u00f6r somatiskt sjuka \u00e4ldre och demens f\u00f6r personer \u00f6ver 65 \u00e5r, demens f\u00f6r personer under 65 \u00e5r, samt f\u00f6rv\u00e4rvade hj\u00e4rnskador f\u00f6r personer under 65 \u00e5r.</paragraph><paragraph>Kvalifikationer</paragraph><paragraph>F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du vara undersk\u00f6terska.</paragraph><paragraph>Du \u00e4r positiv, flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och kan entusiasmera och engagera boende.</paragraph><paragraph>Teamarbetet \u00e4r v\u00e5rt s\u00e4tt att arbeta , att arbeta personcentrerat och med symtomkontroll f\u00f6r varje boende, samt st\u00f6dja n\u00e4rst\u00e5ende.</paragraph><paragraph>Du \u00e4r trygg i din yrkesroll och van att hantera varierande och omv\u00e4xlande arbetsuppgifter. Arbetet ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Stiftelsen Stockholms sjukhem"
            },
            "location": "Stockholm",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "http://web103.reachmee.com/ext/I006/456/job?site=14&lang=SE&validator=bf4ff13eb0fc5a0338efe8d5835aea62&job_id=776",
                "site": {
                    "url": "http://www.stockholmssjukhem.se/",
                    "name": "Stockholms Sjukhem"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "positiv",
                    "samarbetsinriktad",
                    "flexibel",
                    "ansvarstagande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "eebb4551-dae3-4e7f-851c-6146537988cf",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=a5262a47960c56bf"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "986a95ca-c2bf-4ddf-b828-51a815e77d64",
            "header": "Yrkesl\u00e4rare V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r att utbilda morgondagens kollegor! Du ska ha gedigna kunskaper inom v\u00e5rdyrket och vara flexibel och pedagogisk, med ett stort t\u00e5lamod. Vi tror att du antingen har en yrkesl\u00e4rarexamen fr\u00e5n Universitetet eller viljan att utbilda morgondagens kollegor, och d\u00e4rmed kan t\u00e4nka dig att l\u00e4sa till yrkesl\u00e4rare p\u00e5 sikt. Du kommer att undervisa i samtliga \u00e5rskurser inom V\u00e5rd och omsorgsprogrammet, vara mentor f\u00f6r ca 20 elever och ha ansvar f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning och dokumentation \u00f6ver din undervisning, samt genomf\u00f6ra utvecklingssamtal. Vidare kommer du \u00e4ven ha kontakt med APL-f\u00f6retag, bes\u00f6ka eleverna p\u00e5 deras APL, dokumentera deras ...",
            "markup": "<document><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r att utbilda morgondagens kollegor! Du ska ha gedigna kunskaper inom v\u00e5rdyrket och vara flexibel och pedagogisk, med ett stort t\u00e5lamod. Vi tror att du antingen har en yrkesl\u00e4rarexamen fr\u00e5n Universitetet eller viljan att utbilda morgondagens kollegor, och d\u00e4rmed kan t\u00e4nka dig att l\u00e4sa till yrkesl\u00e4rare p\u00e5 sikt.</paragraph><paragraph>Du kommer att undervisa i samtliga \u00e5rskurser inom V\u00e5rd och omsorgsprogrammet, vara mentor f\u00f6r ca 20 elever och ha ansvar f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning och dokumentation \u00f6ver din undervisning, samt genomf\u00f6ra utvecklingssamtal.</paragraph><paragraph>Vidare kommer du \u00e4ven ha kontakt med APL-f\u00f6retag, bes\u00f6ka eleverna p\u00e5 deras APL, dokumentera deras kunskapsutveckling p\u00e5 ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Praktiska Gymnasiet Nacka"
            },
            "location": "Nacka",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "ambulanssjukv\u00e5rdare",
                    "sjuksk\u00f6terska",
                    "yrkesl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "kunskapsutveckling",
                    "apl",
                    "pedagogik",
                    "undervisning",
                    "it-kunskaper",
                    "svenska",
                    "utvecklingssamtal",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "pedagogisk",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "986a95ca-c2bf-4ddf-b828-51a815e77d64",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=f9442aaedc25a52a"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "021cee3b-e2eb-4a35-b36d-76b6e2cfa657",
            "header": "Interim - V\u00e5rd/Omsorg/Sjukv\u00e5rd",
            "content": "F\u00f6r att vara Interim Manager hos oss ska du ha: Gedigen karri\u00e4r bakom dig, som chef eller specialist Ledarerfarenhet med goda vitsord Relevant utbildning f\u00f6r det aktuella \u00e4mnesomr\u00e5det du vill verka inom Utm\u00e4rkta referenser fr\u00e5n minst fyra personer, g\u00e4rna fr\u00e5n tidigare interimsuppdrag ANM\u00c4L INTRESSE \u00c4r du intresserad att vara en del av v\u00e5rt n\u00e4tverk ber vi dig registrera din CV genom att ans\u00f6ka via ans\u00f6kningsknappen nedan. N\u00e4r du registrerar dig i v\u00e5rt n\u00e4tverk f\u00e5r du inloggningsuppgifter till din profil vilket g\u00f6r att du kontinuerligt kan uppdatera dina erfarenheter och kvalifikationer. Att finnas med i v\u00e5rt n\u00e4tverk inneb\u00e4r att du \u00e4r ...",
            "markup": "<document><paragraph>F\u00f6r att vara Interim Manager hos oss ska du ha:</paragraph><list><item>Gedigen karri\u00e4r bakom dig, som chef eller specialist</item><item>Ledarerfarenhet med goda vitsord</item><item>Relevant utbildning f\u00f6r det aktuella \u00e4mnesomr\u00e5det du vill verka inom</item><item>Utm\u00e4rkta referenser fr\u00e5n minst fyra personer, g\u00e4rna fr\u00e5n tidigare interimsuppdrag</item></list><paragraph>ANM\u00c4L INTRESSE</paragraph><paragraph>\u00c4r du intresserad att vara en del av v\u00e5rt n\u00e4tverk ber vi dig registrera din CV genom att ans\u00f6ka via ans\u00f6kningsknappen nedan.</paragraph><paragraph>N\u00e4r du registrerar dig i v\u00e5rt n\u00e4tverk f\u00e5r du inloggningsuppgifter till din profil vilket g\u00f6r att du kontinuerligt kan uppdatera dina erfarenheter och kvalifikationer.</paragraph><paragraph>Att finnas med i v\u00e5rt n\u00e4tverk inneb\u00e4r att du \u00e4r s\u00f6kbar f\u00f6r oss n\u00e4r vi matchar konsulter mot ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Source Executive Recruitment"
            },
            "location": "Stockholm",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [],
                "traits": [
                    "integritet"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "021cee3b-e2eb-4a35-b36d-76b6e2cfa657",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6b06de8ecbec50eb"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ae9f4645-1901-420e-9160-c043a63d69af",
            "header": "\r\n                Vikarie V\u00e5rd och Omsorg\r\n\r\n            ",
            "content": "Om arbetsplatsen Degerfors erbjuder en kombination av den lilla ortens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet till god kommunal service och friluftsliv och med kommunikationer som g\u00f6r att du \u00e4r i huvudstaden p\u00e5 mindre \u00e4n tv\u00e5 timmar. I Degerfors arbetar vi aktivt f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och v\u00e4xande f\u00f6retag, centrumutveckling och attraktiv boendemilj\u00f6. Arbetsgivaren Degerfors kommun har ca 700 medarbetare, f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra f\u00f6rvaltningar. V\u00e5r personalpolitiska vision bygger p\u00e5 att vi trivs p\u00e5 jobbet! Degerfors kommun ska vara en attraktiv arbetsgivare och ska erbjuda goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att k\u00e4nna trivsel, arbetsgl\u00e4dje, yrkesstolthet och engagemang. Arbetsuppgifter Att arbeta som timvikarie inneb\u00e4r att du arbetar vid ...",
            "markup": "<document><header>Om arbetsplatsen</header><paragraph>Degerfors erbjuder en kombination av den lilla ortens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet till god kommunal service och friluftsliv och med kommunikationer som g\u00f6r att du \u00e4r i huvudstaden p\u00e5 mindre \u00e4n tv\u00e5 timmar. I Degerfors arbetar vi aktivt f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och v\u00e4xande f\u00f6retag, centrumutveckling och attraktiv boendemilj\u00f6. Arbetsgivaren Degerfors kommun har ca 700 medarbetare, f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra f\u00f6rvaltningar. V\u00e5r personalpolitiska vision bygger p\u00e5 att vi trivs p\u00e5 jobbet! Degerfors kommun ska vara en attraktiv arbetsgivare och ska erbjuda goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att k\u00e4nna trivsel, arbetsgl\u00e4dje, yrkesstolthet och engagemang.</paragraph><header>Arbetsuppgifter</header><paragraph>Att arbeta som timvikarie inneb\u00e4r att du arbetar vid behov p\u00e5 v\u00e5ra ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Degerfors kommun., Socialf\u00f6rvaltning",
                "logoUrl": "https://www.offentligajobb.se/Upload/EmployerLogo/a072ae02-9997-4e84-ac32-90609ae66d19.jpg"
            },
            "location": "Degerfors",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=47e7c7d9-0be5-4617-b448-bfc5ffbf4794",
                "deadline": "2019-06-30T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "omsorg",
                    "hemtj\u00e4nst",
                    "finska"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel",
                    "anpassningsbar"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ae9f4645-1901-420e-9160-c043a63d69af",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/495cb294-176c-4aad-a94e-5d6f15258963"
                },
                {
                    "id": "3c962155-47ab-47e8-8d94-85610f771e6c",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8144643"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "635bfae0-2954-445c-9b53-66bb45a90840",
            "header": "Enhetschef, v\u00e5rd- och omsorgsboende",
            "content": "H\u00e4llefors kommun har ett fantastiskt l\u00e4ge i det natursk\u00f6na Bergslagen, mellan storstad och landsbygd. Stockholm, G\u00f6teborg och Oslo n\u00e5r du p\u00e5 omkring tre timmar. L\u00e4nshuvudstaden \u00d6rebro med expansiv internationell flygplats ligger inom en timmes bilresa. Medarbetar- och ledaruppdraget i H\u00e4llefors kommun utg\u00e5r fr\u00e5n medborgar- och brukarperspektiv. I H\u00e4llefors kommun har vi ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som utg\u00e5r fr\u00e5n delaktighet, f\u00f6rtroende, \u00f6ppenhet och respekt f\u00f6r varandra och varandras uppgifter, funktioner och perspektiv. H\u00e4llefors kommun \u00e4r ett finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. H\u00e4r v\u00e4rdes\u00e4tts finska spr\u00e5kkunskaper. Till H\u00e4llefors kommun s\u00f6ker vi nu en enhetschef till ett av v\u00e5ra v\u00e5rd- och omsorgsboenden, Nya Bj\u00f6rkhaga. Som enhetschef har du ...",
            "markup": "<document><paragraph>H\u00e4llefors kommun har ett fantastiskt l\u00e4ge i det natursk\u00f6na Bergslagen, mellan storstad och landsbygd. Stockholm, G\u00f6teborg och Oslo n\u00e5r du p\u00e5 omkring tre timmar. L\u00e4nshuvudstaden \u00d6rebro med expansiv internationell flygplats ligger inom en timmes bilresa.</paragraph><paragraph>Medarbetar- och ledaruppdraget i H\u00e4llefors kommun utg\u00e5r fr\u00e5n medborgar- och brukarperspektiv. I H\u00e4llefors kommun har vi ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som utg\u00e5r fr\u00e5n delaktighet, f\u00f6rtroende, \u00f6ppenhet och respekt f\u00f6r varandra och varandras uppgifter, funktioner och perspektiv.</paragraph><paragraph>H\u00e4llefors kommun \u00e4r ett finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. H\u00e4r v\u00e4rdes\u00e4tts finska spr\u00e5kkunskaper.</paragraph><paragraph>Till H\u00e4llefors kommun s\u00f6ker vi nu en enhetschef till ett av v\u00e5ra v\u00e5rd- och omsorgsboenden, Nya Bj\u00f6rkhaga.</paragraph><paragraph>Som enhetschef har du ansvar f\u00f6r brukare, personal, ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "H\u00e4llefors kommun"
            },
            "location": "H\u00e4llefors",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "enhetschef"
                ],
                "skills": [
                    "f\u00f6reskrifter",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "personec p",
                    "verksamhetsutveckling",
                    "ekonomistyrning"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "\u00f6dmjukhet",
                    "pedagogisk",
                    "analytisk",
                    "strukturerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "635bfae0-2954-445c-9b53-66bb45a90840",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=8a28154dab97fabf"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "cfb34948-1b5b-4ebd-89f2-99fc6c41d874",
            "header": "Handl\u00e4ggande Arkitekt inom v\u00e5rd",
            "content": "Om f\u00f6retaget: Kontoret \u00e4r ett av Skandinaviens st\u00f6rsta arkitektf\u00f6retag med verksamhet och kontor i Sverige, Norge och Danmark. Man tror p\u00e5 att skapa arkitektur som g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor. Engagemanget \u00e4r stort och h\u00e4nsyn tas f\u00f6r hur vi lever, platsen samt samh\u00e4llets behov i varje enskilt projekt. P\u00e5 kontoret arbetar man med projekt i alla skeden \u2013 fr\u00e5n tidiga skisser, t\u00e4vlingar och utredningar till system- och bygghandlingsprojektering av komplexa projekt. Arbetsmilj\u00f6n p\u00e5 kontoret pr\u00e4glas av frihet, ansvar, medinflytande och respekt d\u00e4r alla medarbetare ska m\u00e5 bra och utvecklas. Man \u00e4r inne i en expansiv fas och beh\u00f6ver nu st\u00e4rka Stockholmskontoret ...",
            "markup": "<document><header>Om f\u00f6retaget:</header><paragraph>Kontoret \u00e4r ett av Skandinaviens st\u00f6rsta arkitektf\u00f6retag med verksamhet och kontor i Sverige, Norge och Danmark. Man tror p\u00e5 att skapa arkitektur som g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor. Engagemanget \u00e4r stort och h\u00e4nsyn tas f\u00f6r hur vi lever, platsen samt samh\u00e4llets behov i varje enskilt projekt. P\u00e5 kontoret arbetar man med projekt i alla skeden \u2013 fr\u00e5n tidiga skisser, t\u00e4vlingar och utredningar till system- och bygghandlingsprojektering av komplexa projekt.</paragraph><paragraph> Arbetsmilj\u00f6n p\u00e5 kontoret pr\u00e4glas av frihet, ansvar, medinflytande och respekt d\u00e4r alla medarbetare ska m\u00e5 bra och utvecklas.</paragraph><paragraph> Man \u00e4r inne i en expansiv fas och beh\u00f6ver nu st\u00e4rka Stockholmskontoret men ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "A-Search AB"
            },
            "location": "Stockholm",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "handl\u00e4ggande arkitekt"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "ritningshantering"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "cfb34948-1b5b-4ebd-89f2-99fc6c41d874",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=282bec4b9ab9ce47"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f5cd8544-cb42-48b6-aff5-7111d6f1efb9",
            "header": "L\u00e4rare V\u00e5rd och Omsorg",
            "content": "Komvux I V\u00e4sterviks kommun v\u00e4rnar vi om varje medarbetares arbetsmilj\u00f6. Vi vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas i sin yrkesroll. Hos oss ska alla g\u00e5 till jobbet med en positiv k\u00e4nsla. I kommunen arbetar vi bland annat med pedagogik, v\u00e5rd och omsorg, samh\u00e4llsbyggnad, kultur, r\u00e4ddningsarbete och arbetsmarknad. Vi har jobb som \u00e4r inspirerande och meningsfulla. Vi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag. Vill du ha ett jobb d\u00e4r din insats \u00e4r betydelsefull f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 passar du hos oss! Vuxenutbildningen, Komvux, best\u00e5r av flera omr\u00e5den, grundl\u00e4ggande (inklusive utbildning i svenska f\u00f6r invandrare), gymnasial niv\u00e5 ...",
            "markup": "<document><paragraph>Komvux</paragraph><paragraph>I V\u00e4sterviks kommun v\u00e4rnar vi om varje medarbetares arbetsmilj\u00f6. Vi vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas i sin yrkesroll. Hos oss ska alla g\u00e5 till jobbet med en positiv k\u00e4nsla.</paragraph><paragraph>I kommunen arbetar vi bland annat med pedagogik, v\u00e5rd och omsorg, samh\u00e4llsbyggnad, kultur, r\u00e4ddningsarbete och arbetsmarknad. Vi har jobb som \u00e4r inspirerande och meningsfulla. Vi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag.</paragraph><paragraph>Vill du ha ett jobb d\u00e4r din insats \u00e4r betydelsefull f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 passar du hos oss!</paragraph><paragraph>Vuxenutbildningen, Komvux, best\u00e5r av flera omr\u00e5den, grundl\u00e4ggande (inklusive utbildning i svenska f\u00f6r invandrare), gymnasial niv\u00e5 och s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "V\u00e4sterviks kommun"
            },
            "location": "V\u00e4stervik",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "l\u00e4rare",
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "l\u00e4raruppgifter",
                    "r\u00e4ddningsarbete",
                    "samverkan",
                    "undervisning",
                    "v\u00e5rdomr\u00e5det",
                    "svenska f\u00f6r invandrare",
                    "psykiatri",
                    "omsorgsomr\u00e5det",
                    "handledning",
                    "betygss\u00e4ttning",
                    "kompetensutveckling",
                    "utvecklingsarbete",
                    "arbetslivserfarenhet",
                    "omsorgssektorn",
                    "v\u00e5rdsektorn",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "demens",
                    "vuxenutbildning"
                ],
                "traits": [
                    "pedagogisk"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f5cd8544-cb42-48b6-aff5-7111d6f1efb9",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b74a7600a7295ca7"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "3c756e1b-5cba-4fd7-b2e0-0be7d782358d",
            "header": "Enhetschef - v\u00e5rd och omsorgsboende",
            "content": "Vi \u00e4r allt fler som v\u00e4ljer att bo i Uddevalla. Kommunen v\u00e4xer stadigt och har idag drygt 55 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r har vi hav, skog och fj\u00e4ll n\u00e4ra inp\u00e5 och dessutom ett rikt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av sm\u00e5f\u00f6retagande och god samverkan. I Uddevalla kommun str\u00e4var vi aktivt efter m\u00e5ngfald genom att v\u00e4rdes\u00e4tta och rekrytera medarbetare med olika bakgrund. Vi bedriver ett aktivt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att vara en attraktiv arbetsgivare och en h\u00e4lsofr\u00e4mjande organisation. I m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e5ra ledord \u00f6ppenhet, respekt och professionalitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle - f\u00f6r alla inv\u00e5nare. Liv, lust ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "Uddevalla kommun, Socialtj\u00e4nsten",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8221368/logotyp"
            },
            "location": "Uddevalla",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-04-22T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "enhetschef",
                    "omr\u00e5deschef"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "handikappomsorg",
                    "omsorgsboende",
                    "social omsorg",
                    "personalansvar",
                    "f\u00f6rvaltning",
                    "v\u00e5rd",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "humor",
                    "operativ",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "kommunikativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "3c756e1b-5cba-4fd7-b2e0-0be7d782358d",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8221368"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "19c46770-cc4d-49c3-ae00-112f4d68bf2e",
            "header": "Sommarvikarier v\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Deltid Surahammars kommun \u00e4r bel\u00e4gen i det natursk\u00f6na V\u00e4stmanland. Vi \u00e4r en nyt\u00e4nkande kommun som erbjuder fantastiska m\u00f6jligheter. Vi har ett rikt kulturliv och erbjuder det mesta inom f\u00f6reningsliv och aktiv fritid. Surahammars kommun erbjuder en v\u00e4l fungerande service med bra kommunikationer till exempelvis V\u00e4ster\u00e5s och Stockholm. F\u00f6r mer information om kommunen, g\u00e5 in p\u00e5 www.surahammar.se. Arbetsplatsbeskrivning Hos oss f\u00e5r du 1000 kollegor inom 150 olika yrken som driver kommunen fram\u00e5t inom v\u00e5ra olika verksamheter. Vi arbetar f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare och hos oss f\u00e5r du l\u00e4ra barn att l\u00e4sa, v\u00e5rda och st\u00f6tta \u00e4ldre m\u00e4nniskor samt m\u00e4nniskor med ...",
            "markup": "<document><paragraph>Deltid</paragraph><paragraph>Surahammars kommun \u00e4r bel\u00e4gen i det natursk\u00f6na V\u00e4stmanland. Vi \u00e4r en nyt\u00e4nkande kommun som erbjuder fantastiska m\u00f6jligheter.</paragraph><paragraph>Vi har ett rikt kulturliv och erbjuder det mesta inom f\u00f6reningsliv och aktiv fritid.</paragraph><paragraph>Surahammars kommun erbjuder en v\u00e4l fungerande service med bra kommunikationer till exempelvis V\u00e4ster\u00e5s och Stockholm. F\u00f6r mer information om kommunen, g\u00e5 in p\u00e5 www.surahammar.se.</paragraph><paragraph>Arbetsplatsbeskrivning</paragraph><paragraph>Hos oss f\u00e5r du 1000 kollegor inom 150 olika yrken som driver kommunen fram\u00e5t inom v\u00e5ra olika verksamheter.</paragraph><paragraph>Vi arbetar f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare och hos oss f\u00e5r du l\u00e4ra barn att l\u00e4sa, v\u00e5rda och st\u00f6tta \u00e4ldre m\u00e4nniskor samt m\u00e4nniskor med funktionsvariation, sprida gl\u00e4dje och energi med ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Surahammars Kommun"
            },
            "location": "Surahammar",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "omv\u00e5rdnadsuppgifter",
                    "svenska",
                    "v\u00e5rddokumentation",
                    "k\u00f6rkort",
                    "sjukv\u00e5rdsuppgifter",
                    "undersk\u00f6terskeutbildning",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "tillm\u00f6tesg\u00e5ende",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "flexibel",
                    "uppm\u00e4rksam",
                    "stabil"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "19c46770-cc4d-49c3-ae00-112f4d68bf2e",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=747c68fb34a93fed"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "74c32b6c-7aec-4f8b-a472-994ce4df73b6",
            "header": "Anh\u00f6rigkonsulent till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "Anh\u00f6rigkonsulent - ett omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontaktytor I din huvudsakliga arbetsuppgift som anh\u00f6rigkonsulent m\u00f6ter du anh\u00f6riga som v\u00e5rdar eller st\u00f6djer sin n\u00e4rst\u00e5ende. I arbetet ing\u00e5r att starta och leda samtalsgrupper och ge st\u00f6d i form av enskilda samtal. En viktig uppgift \u00e4r ocks\u00e5 att marknadsf\u00f6ra st\u00f6det till anh\u00f6riga, arrangera f\u00f6rel\u00e4sningar/informationstillf\u00e4llen, samverka med relevanta akt\u00f6rer och utveckla anh\u00f6rigst\u00f6det. En central utmaning \u00e4r att n\u00e5 ut till fler anh\u00f6riga f\u00f6r att kunna erbjuda st\u00f6d till s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 det givande uppdraget att tillsammans med aktivitetsamordnare driva och utveckla frivilligverksamhet/v\u00e4ntj\u00e4nst. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag ...",
            "markup": "<document><paragraph>Anh\u00f6rigkonsulent - ett omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontaktytor</paragraph><paragraph>I din huvudsakliga arbetsuppgift som anh\u00f6rigkonsulent m\u00f6ter du anh\u00f6riga som v\u00e5rdar eller st\u00f6djer sin n\u00e4rst\u00e5ende. I arbetet ing\u00e5r att starta och leda samtalsgrupper och ge st\u00f6d i form av enskilda samtal. En viktig uppgift \u00e4r ocks\u00e5 att marknadsf\u00f6ra st\u00f6det till anh\u00f6riga, arrangera f\u00f6rel\u00e4sningar/informationstillf\u00e4llen, samverka med relevanta akt\u00f6rer och utveckla anh\u00f6rigst\u00f6det. En central utmaning \u00e4r att n\u00e5 ut till fler anh\u00f6riga f\u00f6r att kunna erbjuda st\u00f6d till s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt.</paragraph><paragraph>I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 det givande uppdraget att tillsammans med aktivitetsamordnare driva och utveckla frivilligverksamhet/v\u00e4ntj\u00e4nst.</paragraph><paragraph>Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag med ytterligare en ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "K\u00f6pings kommun"
            },
            "location": "K\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "anh\u00f6rigkonsulent"
                ],
                "skills": [
                    "n\u00e4tverk",
                    "socionomexamen",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "k\u00f6rkort",
                    "anh\u00f6rigfr\u00e5gor",
                    "datorvana",
                    "st\u00f6dsamtal"
                ],
                "traits": [
                    "kommunikativ",
                    "tillm\u00f6tesg\u00e5ende",
                    "lugn",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "ut\u00e5triktad",
                    "drivande",
                    "sj\u00e4lvg\u00e5ende"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "74c32b6c-7aec-4f8b-a472-994ce4df73b6",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6e2be9b82ebe9dbe"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "01e1142f-ca64-4d33-80df-bc932b3ac747",
            "header": "Sommarvikarier v\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Deltid, Visstid Arbetsplatsbeskrivning Hos oss f\u00e5r du 1000 kollegor inom 150 olika yrken som driver kommunen fram\u00e5t inom v\u00e5ra olika verksamheter. Vi arbetar f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare och hos oss f\u00e5r du l\u00e4ra barn att l\u00e4sa, v\u00e5rda och st\u00f6tta \u00e4ldre m\u00e4nniskor samt m\u00e4nniskor med funktionsvariation, sprida gl\u00e4dje och energi med mat, h\u00e5lla v\u00e5ra lokaler fr\u00e4scha och mycket mer! Varje dag arbetar vi f\u00f6r Surahammars kommuninv\u00e5nare, kom och jobba med oss! Under juni-augusti har vi behov av sommarvikarier inom v\u00e5rd och omsorg som har verksamheter i v\u00e5ra tre t\u00e4torter Virsbo, Ramn\u00e4s och Surahammar. Vi s\u00f6ker sommarvikarier till: \u0095 Hemtj\u00e4nsten ...",
            "markup": "<document><paragraph>Deltid, Visstid</paragraph><paragraph>Arbetsplatsbeskrivning</paragraph><paragraph> Hos oss f\u00e5r du 1000 kollegor inom 150 olika yrken som driver kommunen fram\u00e5t inom v\u00e5ra olika verksamheter.</paragraph><paragraph> Vi arbetar f\u00f6r att vara en attraktiv arbetsgivare och hos oss f\u00e5r du l\u00e4ra barn att l\u00e4sa, v\u00e5rda och st\u00f6tta \u00e4ldre m\u00e4nniskor samt m\u00e4nniskor med funktionsvariation, sprida gl\u00e4dje och energi med mat, h\u00e5lla v\u00e5ra lokaler fr\u00e4scha och mycket mer!</paragraph><paragraph> Varje dag arbetar vi f\u00f6r Surahammars kommuninv\u00e5nare, kom och jobba med oss!</paragraph><paragraph> Under juni-augusti har vi behov av sommarvikarier inom v\u00e5rd och omsorg som har verksamheter i v\u00e5ra tre t\u00e4torter Virsbo, Ramn\u00e4s och Surahammar.</paragraph><paragraph> Vi s\u00f6ker sommarvikarier till:</paragraph><paragraph> \u0095 Hemtj\u00e4nsten</paragraph><paragraph> \u0095 ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Surahammars kommun"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "omv\u00e5rdnadsuppgifter",
                    "svenska",
                    "v\u00e5rddokumentation",
                    "k\u00f6rkort",
                    "sjukv\u00e5rdsuppgifter",
                    "undersk\u00f6terskeutbildning",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "tillm\u00f6tesg\u00e5ende",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "flexibel",
                    "uppm\u00e4rksam",
                    "stabil"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "01e1142f-ca64-4d33-80df-bc932b3ac747",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=710eab78786e504f"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "85c563cc-9d5a-44e8-bb73-60d1ffdfb3b1",
            "header": "Verksamhetschef V\u00e5rd och omsorgsboende",
            "content": "Verksamhetschef V\u00e5rd och omsorgsboende Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut Polstj\u00e4rnan har stor erfarenhet av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att hitta sin v\u00e4g, genom Utbildning, Integration, Omsorg och Arbetsmarknad. Vi vill att alla som arbetar hos oss eller utbildas genom oss ska n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi skapar en ny stj\u00e4rnhimmel och hoppas att du vill f\u00f6lja oss! Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta i ett ungt och sp\u00e4nnande f\u00f6retag d\u00e4r organisationen \u00e4r platt och alla har m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka sitt arbetsliv. Vi vill att du ska k\u00e4nna dig hemma i m\u00e5nga olika situationer och v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r ett ...",
            "markup": "<document><header>Verksamhetschef V\u00e5rd och omsorgsboende</header> Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut <paragraph>Polstj\u00e4rnan har stor erfarenhet av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att hitta sin v\u00e4g, genom Utbildning, Integration, Omsorg och Arbetsmarknad. Vi vill att alla som arbetar hos oss eller utbildas genom oss ska n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi skapar en ny stj\u00e4rnhimmel och hoppas att du vill f\u00f6lja oss! </paragraph><paragraph> Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta i ett ungt och sp\u00e4nnande f\u00f6retag d\u00e4r organisationen \u00e4r platt och alla har m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka sitt arbetsliv. Vi vill att du ska k\u00e4nna dig hemma i m\u00e5nga olika situationer och v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Polstj\u00e4rnan Omsorg"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "verksamhetschef"
                ],
                "skills": [
                    "ekonomi",
                    "integration",
                    "kommunikation",
                    "budget",
                    "omsorg",
                    "arbetsmarknad",
                    "verksamhetsutveckling",
                    "personalutveckling",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "f\u00f6r\u00e4ndringsarbete",
                    "v\u00e5rd",
                    "ledarskap"
                ],
                "traits": [
                    "positiv",
                    "engagerad",
                    "ansvarstagande",
                    "sj\u00e4lvst\u00e4ndig",
                    "strukturerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "85c563cc-9d5a-44e8-bb73-60d1ffdfb3b1",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1708719-verksamhetschef-v\u00e5rd-och-omsorgsboende"
                },
                {
                    "id": "46c46a79-7c3a-4a2c-91fe-11cb44218c6f",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=13da54c759ca5c93"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "def6bbfc-6a7c-4ccc-b291-97864afadb13",
            "header": "Sommarvikariat v\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Inf\u00f6r sommaren 2019 s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun vikarier till Socialn\u00e4mndens olika verksamheter: Undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den inom s\u00e4rskilda boendena Br\u00e4nnag\u00e5rden och Tallviksg\u00e5rden, hemtj\u00e4nst samt LSS-verksamheter Sjuksk\u00f6terskor till Medicinska teamet \u2013 hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden Personliga assistenter inom LSS-verksamhet Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare Socialsekreterare Vi erbjuder ett kr\u00e4vande, men fritt och stimulerande arbete med trevliga kollegor. F\u00f6r vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort (hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, socialsekreterare och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare). Kvalifikationer Adekvat utbildning utifr\u00e5n s\u00f6kt yrkeskategori. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Vi s\u00f6ker positiva, kreativa, kompetenta och ansvarstagande personer. Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har erfarenhet och/ eller utbildning inom v\u00e5rden, samt att du har ett intresse av ...",
            "markup": "<document><paragraph>Inf\u00f6r sommaren 2019 s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun vikarier till Socialn\u00e4mndens olika verksamheter:</paragraph><list><item>Undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den inom s\u00e4rskilda boendena Br\u00e4nnag\u00e5rden och Tallviksg\u00e5rden, hemtj\u00e4nst samt LSS-verksamheter</item> <item>Sjuksk\u00f6terskor till Medicinska teamet \u2013 hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden</item> <item>Personliga assistenter inom LSS-verksamhet</item> <item>Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare</item> <item>Socialsekreterare</item> </list><paragraph>Vi erbjuder ett kr\u00e4vande, men fritt och stimulerande arbete med trevliga kollegor. F\u00f6r vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort (hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, socialsekreterare och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare).</paragraph><header>Kvalifikationer</header><paragraph>Adekvat utbildning utifr\u00e5n s\u00f6kt yrkeskategori. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Vi s\u00f6ker positiva, kreativa, kompetenta och ansvarstagande personer. Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har erfarenhet och/ eller utbildning inom v\u00e5rden, samt att du har ett intresse av att arbeta med ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "\u00f6verkalix kommun"
            },
            "location": "\u00d6verkalix",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "k\u00f6rkort",
                    "hemsjukv\u00e5rd",
                    "hemtj\u00e4nst"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "def6bbfc-6a7c-4ccc-b291-97864afadb13",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=5761082a8961ced2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "75c4b145-483c-4789-8b95-e271a2d2a139",
            "header": "Sommarvikarier v\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Inf\u00f6r sommaren 2019 s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun vikarier till Socialn\u00e4mndens olika verksamheter: \u2022 Undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den inom s\u00e4rskilda boendena Br\u00e4nnag\u00e5rden och Tallviksg\u00e5rden, hemtj\u00e4nst samt LSS-verksamheter\u2022 Sjuksk\u00f6terskor till Medicinska teamet \u2013 hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden\u2022 Personliga assistenter inom LSS-verksamhet\u2022 Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare\u2022 SocialsekreterareVi erbjuder ett kr\u00e4vande, fritt och stimulerande arbete med trevliga kollegor. F\u00f6r vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort (hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, socialsekreterare och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare).KvalifikationerAdekvat utbildning utifr\u00e5n s\u00f6kt yrkeskategori. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Vi s\u00f6ker positiva, kreativa, kompetenta och ansvarstagande personer. Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har erfarenhet och/ eller utbildning inom v\u00e5rden, samt att du har ett intresse av att arbeta med ...",
            "markup": "<document><paragraph>Inf\u00f6r sommaren 2019 s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun vikarier till Socialn\u00e4mndens olika verksamheter: \u2022 Undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den inom s\u00e4rskilda boendena Br\u00e4nnag\u00e5rden och Tallviksg\u00e5rden, hemtj\u00e4nst samt LSS-verksamheter\u2022 Sjuksk\u00f6terskor till Medicinska teamet \u2013 hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden\u2022 Personliga assistenter inom LSS-verksamhet\u2022 Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare\u2022 SocialsekreterareVi erbjuder ett kr\u00e4vande, fritt och stimulerande arbete med trevliga kollegor. F\u00f6r vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort (hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, socialsekreterare och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare).KvalifikationerAdekvat utbildning utifr\u00e5n s\u00f6kt yrkeskategori. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Vi s\u00f6ker positiva, kreativa, kompetenta och ansvarstagande personer.</paragraph><paragraph>Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har erfarenhet och/ eller utbildning inom v\u00e5rden, samt att du har ett intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor.Tilltr\u00e4deTilltr\u00e4de ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "\u00d6verkalix kommun Socialf\u00f6rvaltningen"
            },
            "location": "\u00d6verkalix",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "k\u00f6rkort",
                    "l\u00f6nes\u00e4ttning",
                    "hemsjukv\u00e5rd",
                    "hemtj\u00e4nst",
                    "v\u00e4xel"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "75c4b145-483c-4789-8b95-e271a2d2a139",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=6b6f71a7d227f1b2"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "86a94993-a2e1-404a-b5e1-8d2dfa4e62a4",
            "header": "Sjuksk\u00f6terska till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "\u00c4r du en av v\u00e5ra tv\u00e5 legitimerade sjuksk\u00f6terskor som vi s\u00f6ker till oss i K\u00f6pings kommun? Vi erbjuder dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete tillsammans med kompetenta, trevliga och engagerade kollegor. Uppl\u00e4gget av din arbetsdag styr du mycket \u00f6ver sj\u00e4lv och s\u00e5klart utifr\u00e5n patientbehoven H\u00e4r f\u00e5r du vara med och utforma l\u00f6sningar f\u00f6r den framtida kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden! Vi s\u00f6ker just nu en sjuksk\u00f6terska till v\u00e5r korttidsverksamhet och en till v\u00e5r socialpsykiatri. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande m\u00e5ndag-fredag p\u00e5 korttidsenheten och i socialpsykiatrin dagtid med viss helgtj\u00e4nstg\u00f6ring, ca 2 arbetsdagar/6 veckor. Vi inom v\u00e5rd- &amp; omsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r kommunens insatser ...",
            "markup": "<document><paragraph>\u00c4r du en av v\u00e5ra tv\u00e5 legitimerade sjuksk\u00f6terskor som vi s\u00f6ker till oss i K\u00f6pings kommun?</paragraph><paragraph>Vi erbjuder dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete tillsammans med kompetenta, trevliga och engagerade kollegor. Uppl\u00e4gget av din arbetsdag styr du mycket \u00f6ver sj\u00e4lv och s\u00e5klart utifr\u00e5n patientbehoven H\u00e4r f\u00e5r du vara med och utforma l\u00f6sningar f\u00f6r den framtida kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden!</paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker just nu en sjuksk\u00f6terska till v\u00e5r korttidsverksamhet och en till v\u00e5r socialpsykiatri. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande m\u00e5ndag-fredag p\u00e5 korttidsenheten och i socialpsykiatrin dagtid med viss helgtj\u00e4nstg\u00f6ring, ca 2 arbetsdagar/6 veckor.</paragraph><paragraph>Vi inom v\u00e5rd- &amp;amp; omsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r kommunens insatser f\u00f6r \u00e4ldre och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "K\u00f6pings kommun"
            },
            "location": "K\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "dokumentation",
                    "registrering",
                    "h\u00e4lsa",
                    "bilk\u00f6rning",
                    "geriatrik",
                    "demensv\u00e5rd",
                    "psykiatri",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "l\u00f6sningsorienterad",
                    "engagerad",
                    "kommunikativ",
                    "ansvarstagande",
                    "strukturerad",
                    "lyh\u00f6rd"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "86a94993-a2e1-404a-b5e1-8d2dfa4e62a4",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=73bc2f8f4386096a"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "f38e1740-cf0c-4127-afde-757e5bfbf238",
            "header": "Processledare V\u00e5rd- och omsorgscollege",
            "content": "Uppsala Regionkontorets roll \u00e4r att st\u00f6dja den politiska ledningen och f\u00f6rvaltningarna s\u00e5 att den politiska inriktningen f\u00e5r genomslag i regionens olika verksamheter och s\u00e5 att Region Uppsala kan axla sin roll, regionalt och nationellt. Regionkontoret utg\u00f6r regiondirekt\u00f6rens resurser i att bereda \u00e4renden, verkst\u00e4lla beslut och uppdrag, samordna verksamheter internt inom den samlade f\u00f6rvaltningsorganisationen samt samarbeta externt med kommuner och andra viktiga parter. V\u00e5rd- och omsorgscollege Uppsala l\u00e4n \u00e4r ett branschorgan d\u00e4r arbetsgivare, utbildningsanordnare och fackf\u00f6rbund samverkar. M\u00e5let \u00e4r att \u00f6ka branschens attraktionskraft och h\u00f6ja kvaliteten p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsutbildningar, och d\u00e4rmed underl\u00e4tta kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen. College \u00e4r ett nationellt koncept med certifiering ...",
            "markup": "<document><paragraph>Uppsala</paragraph><paragraph>Regionkontorets roll \u00e4r att st\u00f6dja den politiska ledningen och f\u00f6rvaltningarna s\u00e5 att den politiska inriktningen f\u00e5r genomslag i regionens olika verksamheter och s\u00e5 att Region Uppsala kan axla sin roll, regionalt och nationellt. Regionkontoret utg\u00f6r regiondirekt\u00f6rens resurser i att bereda \u00e4renden, verkst\u00e4lla beslut och uppdrag, samordna verksamheter internt inom den samlade f\u00f6rvaltningsorganisationen samt samarbeta externt med kommuner och andra viktiga parter.</paragraph><paragraph> V\u00e5rd- och omsorgscollege Uppsala l\u00e4n \u00e4r ett branschorgan d\u00e4r arbetsgivare, utbildningsanordnare och fackf\u00f6rbund samverkar. M\u00e5let \u00e4r att \u00f6ka branschens attraktionskraft och h\u00f6ja kvaliteten p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsutbildningar, och d\u00e4rmed underl\u00e4tta kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen. College \u00e4r ett nationellt koncept med certifiering av ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Uppsala"
            },
            "location": "Uppsala",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "processledare"
                ],
                "skills": [
                    "arbetsmarknad",
                    "resor",
                    "samverkan",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "k\u00f6rkort",
                    "utvecklingssamarbeten",
                    "f\u00f6r\u00e4ndringsarbete",
                    "utbildningsmilj\u00f6",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "kommunikativ",
                    "uth\u00e5llig",
                    "drivande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "f38e1740-cf0c-4127-afde-757e5bfbf238",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=11d88a02e04e1784"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1c33961e-fb24-480d-a31b-7561edbd2bd0",
            "header": "Verksamhetschef v\u00e5rd- och omsorg",
            "content": "Fast Bara en halvtimme fr\u00e5n \u00d6rebro, V\u00e4ster\u00e5s och Eskilstuna ligger Arboga. I Arboga finns sm\u00e5stadens charm i storstadens n\u00e4rhet. Natur, skolor och fritidsaktiviteter ligger endast en promenad eller cykeltur bort. M\u00e5nga m\u00e4nniskor h\u00e4mtar sin inspiration i Arboga. Kommunen har 14 000 inv\u00e5nare och drygt 1000 anst\u00e4llda i kommunen. V\u00e5rt arbete genomsyras av v\u00e4rdeorden Professionalism, Uth\u00e5llighet, Mod och Innovation. V\u00e4lkommen du ocks\u00e5! Arboga kommun s\u00f6ker Verksamhetschef v\u00e5rd- och omsorg Socialf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker en verksamhetschef f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsverksamheten. Socialf\u00f6rvaltningen har ca 470 medarbetare som arbetar i v\u00e5ra fem verksamhetsomr\u00e5den: Individ- och familjeomsorg, v\u00e5rd- och omsorg, arbetsmarknad, funktionshinder och central administration. Inom v\u00e5rd- ...",
            "markup": "<document><paragraph>Fast</paragraph><paragraph>Bara en halvtimme fr\u00e5n \u00d6rebro, V\u00e4ster\u00e5s och Eskilstuna ligger Arboga. I Arboga finns sm\u00e5stadens charm i storstadens n\u00e4rhet. Natur, skolor och fritidsaktiviteter ligger endast en promenad eller cykeltur bort. M\u00e5nga m\u00e4nniskor h\u00e4mtar sin inspiration i Arboga.</paragraph><paragraph>Kommunen har 14 000 inv\u00e5nare och drygt 1000 anst\u00e4llda i kommunen. V\u00e5rt arbete genomsyras av v\u00e4rdeorden Professionalism, Uth\u00e5llighet, Mod och Innovation.</paragraph><paragraph>V\u00e4lkommen du ocks\u00e5!</paragraph><header>Arboga kommun s\u00f6ker</header><header>Verksamhetschef v\u00e5rd- och omsorg</header><paragraph>Socialf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker en verksamhetschef f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsverksamheten.</paragraph><paragraph>Socialf\u00f6rvaltningen har ca 470 medarbetare som arbetar i v\u00e5ra fem verksamhetsomr\u00e5den: Individ- och familjeomsorg, v\u00e5rd- och omsorg, arbetsmarknad, funktionshinder och central administration. Inom v\u00e5rd- och omsorg arbetar cirka 320 medarbetare.</paragraph><paragraph>Verksamheten st\u00e5r ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Arboga Kommun"
            },
            "location": "Arboga",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "verksamhetschef",
                    "v\u00e5rdchef"
                ],
                "skills": [
                    "samverkan",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "ekonomi",
                    "datorvana",
                    "personalansvar",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "ekonomiarbete",
                    "personalarbete",
                    "ledarerfarenhet",
                    "k\u00f6rkort",
                    "utvecklingsarbete",
                    "kvalitetsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "m\u00e5linriktad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "1c33961e-fb24-480d-a31b-7561edbd2bd0",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=13935f85b1177ac6"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "a6b0bf91-eb88-4089-92bd-6c023b45d9f5",
            "header": "e-Learningspecialist inriktning v\u00e5rd",
            "content": "\u00c5r 2025 har den svenska regeringen som m\u00e5l att vara b\u00e4st i v\u00e4rlden p\u00e5 e-h\u00e4lsa. Vi p\u00e5 Cambio Healthcare Systems st\u00f6djer den ambitionen fullt ut. Cambio \u00e4r ett ledande IT-f\u00f6retag inom e-h\u00e4lsa och att arbeta hos oss ger dig m\u00f6jligheten att bidra till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle. V\u00e5ra framg\u00e5ngsrika produkter COSMIC, CDS och VIVA har gjort oss till en v\u00e4lrenommerad och v\u00e4letablerad leverant\u00f6r p\u00e5 den nordiska marknaden. Smarta l\u00f6sningar kr\u00e4ver bra produktinformation och utbildning. Vill du vara med och utveckla v\u00e5r e-Learning p\u00e5 COSMIC?Din rollSom e-Learningspecialist hos oss kommer en av dina viktigaste arbetsuppgifter vara att se till att nyttan med ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "Cambio Healthcare Systems AB",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/23336737/logotyp"
            },
            "location": "Link\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-06T21:59:59+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "processansvarig",
                    "e-learningspecialist"
                ],
                "skills": [
                    "arbetslivserfarenhet",
                    "e-learning",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "\u00e4rendehanteringssystem",
                    "adobe captivate",
                    "verktyg",
                    "kursmaterial",
                    "material",
                    "manus",
                    "pedagogik"
                ],
                "traits": [
                    "driven",
                    "sj\u00e4lvinsikt",
                    "lagspelare"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "a6b0bf91-eb88-4089-92bd-6c023b45d9f5",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/23336737"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "b9b011c6-0814-41cc-8ad9-035e4445a908",
            "header": "Processledare V\u00e5rd- och omsorgscollege",
            "content": "Uppsala HR- och arbetsmarknadsenheten I Region Uppsala v\u00e4xer kunskap och m\u00e4nniskor. Ungef\u00e4r 12 000 medarbetare jobbar med s\u00e5v\u00e4l h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd som kollektivtrafik, kultur och regional utveckling. V\u00e5rt syfte \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r h\u00e4lsa, h\u00e5llbarhet och utveckling. Region Uppsala arbetar f\u00f6r ett gott liv i en nyskapande kunskapsregion med internationell lyskraft. V\u00e5r verksamhet Regionkontorets roll \u00e4r att st\u00f6dja den politiska ledningen och f\u00f6rvaltningarna s\u00e5 att den politiska inriktningen f\u00e5r genomslag i regionens olika verksamheter och s\u00e5 att Region Uppsala kan axla sin roll, regionalt och nationellt. Regionkontoret utg\u00f6r regiondirekt\u00f6rens resurser i att bereda \u00e4renden, verkst\u00e4lla beslut och uppdrag, samordna ...",
            "markup": "<document><paragraph>Uppsala</paragraph><paragraph>HR- och arbetsmarknadsenheten</paragraph><paragraph>I Region Uppsala v\u00e4xer kunskap och m\u00e4nniskor. Ungef\u00e4r 12 000 medarbetare jobbar med s\u00e5v\u00e4l h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd som kollektivtrafik, kultur och regional utveckling. V\u00e5rt syfte \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r h\u00e4lsa, h\u00e5llbarhet och utveckling. Region Uppsala arbetar f\u00f6r ett gott liv i en nyskapande kunskapsregion med internationell lyskraft.</paragraph><paragraph>V\u00e5r verksamhet</paragraph><paragraph>Regionkontorets roll \u00e4r att st\u00f6dja den politiska ledningen och f\u00f6rvaltningarna s\u00e5 att den politiska inriktningen f\u00e5r genomslag i regionens olika verksamheter och s\u00e5 att Region Uppsala kan axla sin roll, regionalt och nationellt. Regionkontoret utg\u00f6r regiondirekt\u00f6rens resurser i att bereda \u00e4renden, verkst\u00e4lla beslut och uppdrag, samordna verksamheter internt inom den ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Uppsala"
            },
            "location": "Uppsala",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "processledare"
                ],
                "skills": [
                    "arbetsmarknad",
                    "resor",
                    "samverkan",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "k\u00f6rkort",
                    "utvecklingssamarbeten",
                    "f\u00f6r\u00e4ndringsarbete",
                    "utbildningsmilj\u00f6",
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt",
                    "kommunikativ",
                    "uth\u00e5llig",
                    "drivande"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "b9b011c6-0814-41cc-8ad9-035e4445a908",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b346394efb73d023"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "3c26916d-3bde-4432-9106-fc2f1e6bdb0c",
            "header": "Verksamhetschef v\u00e5rd- och omsorg",
            "content": "Arboga Bara en halvtimme fr\u00e5n \u00d6rebro, V\u00e4ster\u00e5s och Eskilstuna ligger Arboga. I Arboga finns sm\u00e5stadens charm i storstadens n\u00e4rhet. Natur, skolor och fritidsaktiviteter ligger endast en promenad eller cykeltur bort. M\u00e5nga m\u00e4nniskor h\u00e4mtar sin inspiration i Arboga. Kommunen har 14 000 inv\u00e5nare och drygt 1000 anst\u00e4llda i kommunen. V\u00e5rt arbete genomsyras av v\u00e4rdeorden Professionalism, Uth\u00e5llighet, Mod och Innovation. V\u00e4lkommen du ocks\u00e5! Socialf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker en verksamhetschef f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsverksamheten. Socialf\u00f6rvaltningen har ca 470 medarbetare som arbetar i v\u00e5ra fem verksamhetsomr\u00e5den: Individ- och familjeomsorg, v\u00e5rd- och omsorg, arbetsmarknad, funktionshinder och central administration. Inom v\u00e5rd- och omsorg arbetar cirka 320 medarbetare. Verksamheten ...",
            "markup": "<document><paragraph>Arboga</paragraph><paragraph>Bara en halvtimme fr\u00e5n \u00d6rebro, V\u00e4ster\u00e5s och Eskilstuna ligger Arboga. I Arboga finns sm\u00e5stadens charm i storstadens n\u00e4rhet. Natur, skolor och fritidsaktiviteter ligger endast en promenad eller cykeltur bort. M\u00e5nga m\u00e4nniskor h\u00e4mtar sin inspiration i Arboga.</paragraph><paragraph>Kommunen har 14 000 inv\u00e5nare och drygt 1000 anst\u00e4llda i kommunen. V\u00e5rt arbete genomsyras av v\u00e4rdeorden Professionalism, Uth\u00e5llighet, Mod och Innovation.</paragraph><paragraph>V\u00e4lkommen du ocks\u00e5!</paragraph><paragraph>Socialf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker en verksamhetschef f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsverksamheten.</paragraph><paragraph>Socialf\u00f6rvaltningen har ca 470 medarbetare som arbetar i v\u00e5ra fem verksamhetsomr\u00e5den: Individ- och familjeomsorg, v\u00e5rd- och omsorg, arbetsmarknad, funktionshinder och central administration. Inom v\u00e5rd- och omsorg arbetar cirka 320 medarbetare.</paragraph><paragraph>Verksamheten st\u00e5r inf\u00f6r sp\u00e4nnande utmaningar med ett ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Arboga kommun"
            },
            "location": "Arboga",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "verksamhetschef",
                    "v\u00e5rdchef"
                ],
                "skills": [
                    "samverkan",
                    "h\u00f6gskoleutbildning",
                    "ekonomi",
                    "datorvana",
                    "personalansvar",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "ekonomiarbete",
                    "personalarbete",
                    "ledarerfarenhet",
                    "k\u00f6rkort",
                    "utvecklingsarbete",
                    "kvalitetsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "m\u00e5linriktad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "3c26916d-3bde-4432-9106-fc2f1e6bdb0c",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=a9f25b4bb7614d0c"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "cf4113a0-d40a-43a6-832a-7790cf0deca9",
            "header": "Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r kommunens insatser f\u00f6r \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. F\u00f6rvaltningen har cirka tusen anst\u00e4llda. Vi s\u00f6ker nu en engagerad bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare som vill vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet! Bist\u00e5ndsenheten best\u00e5r av 13 handl\u00e4ggare f\u00f6r bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning inom socialtj\u00e4nstlagen, LSS, socialpsykiatri och f\u00e4rdtj\u00e4nst. Vi arbetar med behovsbed\u00f6mning enligt modellerna IBIC (individens behov i centrum) och ICF (International Classification of Functioning, Disability and Health), som \u00e4r till f\u00f6r att synligg\u00f6ra brukarens behov. Nuvarande dokumentationssystem \u00e4r Life Care. Arbetsuppgifter Du kommer arbeta med utredningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen. Det inneb\u00e4r att informera, utreda, bed\u00f6ma behov, fatta beslut om insatser och f\u00f6lja upp ...",
            "markup": "<document><paragraph>V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r kommunens insatser f\u00f6r \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. F\u00f6rvaltningen har cirka tusen anst\u00e4llda.</paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker nu en engagerad bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare som vill vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet!</paragraph><paragraph>Bist\u00e5ndsenheten best\u00e5r av 13 handl\u00e4ggare f\u00f6r bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning inom socialtj\u00e4nstlagen, LSS, socialpsykiatri och f\u00e4rdtj\u00e4nst. Vi arbetar med behovsbed\u00f6mning enligt modellerna IBIC (individens behov i centrum) och ICF (International Classification of Functioning, Disability and Health), som \u00e4r till f\u00f6r att synligg\u00f6ra brukarens behov. Nuvarande dokumentationssystem \u00e4r Life Care.</paragraph><paragraph>Arbetsuppgifter</paragraph><paragraph>Du kommer arbeta med utredningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen. Det inneb\u00e4r att informera, utreda, bed\u00f6ma behov, fatta beslut om insatser och f\u00f6lja upp beslut. Du ska \u00e4ven ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "K\u00f6pings kommun"
            },
            "location": "K\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare"
                ],
                "skills": [
                    "kvalitetsfr\u00e5gor",
                    "huvudansvar",
                    "utredning",
                    "f\u00f6reskrifter",
                    "handl\u00e4ggning",
                    "insatser",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "driven",
                    "trov\u00e4rdig",
                    "kommunikativ",
                    "nyt\u00e4nkande",
                    "engagerad",
                    "flexibel",
                    "empatisk",
                    "positiv"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "cf4113a0-d40a-43a6-832a-7790cf0deca9",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=e004db67fbde120f"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "729166f8-a815-45d4-8f67-e3e859e30e86",
            "header": "V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare vuxenutbildning",
            "content": "Information Anst\u00e4llning Arbetsplats Kompetenscentrum Gotland, Utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen Anst\u00e4llningsform Tillsvidareanst\u00e4llning Omfattning Heltid eller enligt \u00f6verenskommelse Tilltr\u00e4desbeskrivning Tilltr\u00e4de Tilltr\u00e4de 2019-08-01 eller enligt \u00f6verenskommelse. Antal tj\u00e4nster 1 Kontakt Erik Gerndt Bitr\u00e4dande rektor 070-788 79 99 Kristina M Larsson Samordnare yrkesutbildningar 0707 887 998 Fackliga representanter Camilla Sahlin L\u00e4rare camilla.sahlin@gotland.se Martin Keith L\u00e4rare martin.keith@gotland.se Ans\u00f6kan Arbetsgivarens referensnummer A850519 Sista ans\u00f6kningsdatum 2019-03-10 S\u00f6k jobbet h\u00e4r \u00d6vrigt Tj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r. Inom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med ...",
            "markup": "<document><header>Information</header><header>Anst\u00e4llning</header><list><item><header>Arbetsplats</header> Kompetenscentrum Gotland, Utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen</item><item><header>Anst\u00e4llningsform</header> Tillsvidareanst\u00e4llning</item><item><header>Omfattning</header> Heltid eller enligt \u00f6verenskommelse</item><item><header>Tilltr\u00e4desbeskrivning</header> Tilltr\u00e4de Tilltr\u00e4de 2019-08-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.</item><item><header>Antal tj\u00e4nster</header> 1</item></list><header>Kontakt</header><list><item>Erik Gerndt Bitr\u00e4dande rektor 070-788 79 99</item><item>Kristina M Larsson Samordnare yrkesutbildningar 0707 887 998</item><item><header>Fackliga representanter</header></item><item>Camilla Sahlin L\u00e4rare camilla.sahlin@gotland.se</item><item>Martin Keith L\u00e4rare martin.keith@gotland.se</item></list><header>Ans\u00f6kan</header><list><item><header>Arbetsgivarens referensnummer</header> A850519</item><item><header>Sista ans\u00f6kningsdatum</header> 2019-03-10</item></list><list><item>S\u00f6k jobbet h\u00e4r</item> </list><header>\u00d6vrigt</header><paragraph>Tj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r. </paragraph><paragraph> Inom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n. </paragraph><paragraph> Vill du ha information om Gotland som plats att bo och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Gotland"
            },
            "location": "Visby",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=2f03fd23-eabe-48e4-be5a-08b1bd82cacf",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare",
                    "omsorgsl\u00e4rare"
                ],
                "skills": [],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "729166f8-a815-45d4-8f67-e3e859e30e86",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=715b8e055d6b6cdd"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "2b071ea1-54a7-4468-8293-14678a5f71be",
            "header": "Semestervikarie V\u00e5rd och Omsorg",
            "content": "Visstid Om arbetsplatsen Degerfors erbjuder en kombination av den lilla ortens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet till god kommunal service och friluftsliv och med kommunikationer som g\u00f6r att du \u00e4r i huvudstaden p\u00e5 mindre \u00e4n tv\u00e5 timmar. I Degerfors arbetar vi aktivt f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och v\u00e4xande f\u00f6retag, centrumutveckling och attraktiv boendemilj\u00f6. Arbetsgivaren Degerfors kommun har ca 700 medarbetare, f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra f\u00f6rvaltningar. V\u00e5r personalpolitiska vision bygger p\u00e5 att vi trivs p\u00e5 jobbet! Degerfors kommun ska vara en attraktiv arbetsgivare och ska erbjuda goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att k\u00e4nna trivsel, arbetsgl\u00e4dje, yrkesstolthet och engagemang. Arbetsuppgifter Vi s\u00f6ker dig som vill jobba som semestervikarie ...",
            "markup": "<document><paragraph>Visstid</paragraph><paragraph>Om arbetsplatsen </paragraph><paragraph>Degerfors erbjuder en kombination av den lilla ortens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet till god kommunal service och friluftsliv och med kommunikationer som g\u00f6r att du \u00e4r i huvudstaden p\u00e5 mindre \u00e4n tv\u00e5 timmar. I Degerfors arbetar vi aktivt f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och v\u00e4xande f\u00f6retag, centrumutveckling och attraktiv boendemilj\u00f6. Arbetsgivaren Degerfors kommun har ca 700 medarbetare, f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra f\u00f6rvaltningar. V\u00e5r personalpolitiska vision bygger p\u00e5 att vi trivs p\u00e5 jobbet! Degerfors kommun ska vara en attraktiv arbetsgivare och ska erbjuda goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att k\u00e4nna trivsel, arbetsgl\u00e4dje, yrkesstolthet och engagemang.</paragraph><paragraph>Arbetsuppgifter </paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som vill jobba som semestervikarie inom V\u00e5rd ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Degerfors kommun., Vikarier V\u00e5rd och Omsorg"
            },
            "location": "Degerfors",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=16d0c151-84e5-4827-a5c0-1a7ae714d1f9",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "unknown"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "v\u00e5rd",
                    "k\u00f6rkort",
                    "\u00e4ldreomsorg"
                ],
                "traits": []
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "2b071ea1-54a7-4468-8293-14678a5f71be",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=1bde68de8e813e6d"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "b8e87db0-e8bf-4d8a-92ea-21424918a3fa",
            "header": "Enhetschef V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Enhetschef V\u00e5rd och omsorg Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut Askersunds kommun ligger vid norra V\u00e4tterns sk\u00e4rg\u00e5rd. V\u00e5r vision \u00e4r att med fina milj\u00f6er och rik kultur vara ett h\u00e5llbart val f\u00f6r m\u00e4nniskor med krav p\u00e5 livskvalitet. Vi vill erbjuda dig ett meningsfullt arbete med goda villkor d\u00e4r du \u00e4r delaktig i utvecklingen av verksamheten och k\u00e4nner stolthet \u00f6ver det du g\u00f6r. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att engagerade medarbetare skapar trivsel p\u00e5 arbetsplatsen och bra resultat. Kommunens ledord \u00e4r lust, mod och engagemang! Det finns goda pendlingsm\u00f6jligheter fr\u00e5n \u00d6rebro och Motala med omnejd. Socialf\u00f6rvaltningen i Askersunds kommun ansvarar f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, ...",
            "markup": "<document><header>Enhetschef V\u00e5rd och omsorg</header> Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut <paragraph>Askersunds kommun ligger vid norra V\u00e4tterns sk\u00e4rg\u00e5rd. V\u00e5r vision \u00e4r att med fina milj\u00f6er och rik kultur vara ett h\u00e5llbart val f\u00f6r m\u00e4nniskor med krav p\u00e5 livskvalitet. Vi vill erbjuda dig ett meningsfullt arbete med goda villkor d\u00e4r du \u00e4r delaktig i utvecklingen av verksamheten och k\u00e4nner stolthet \u00f6ver det du g\u00f6r. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att engagerade medarbetare skapar trivsel p\u00e5 arbetsplatsen och bra resultat. Kommunens ledord \u00e4r lust, mod och engagemang!</paragraph><paragraph>Det finns goda pendlingsm\u00f6jligheter fr\u00e5n \u00d6rebro och Motala med omnejd. </paragraph><paragraph>Socialf\u00f6rvaltningen i Askersunds kommun ansvarar f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, LSS- ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Askersunds kommun, Socialf\u00f6rvaltning"
            },
            "location": null,
            "geolocation": {
                "lng": null,
                "lat": null
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5d04f625-5c7d-4b71-a521-27840d2dc3e7",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "enhetschef"
                ],
                "skills": [
                    "ledning",
                    "forskning",
                    "vision",
                    "samh\u00e4llsutveckling",
                    "s\u00e4kerhet",
                    "it-system",
                    "verksamhetsutveckling",
                    "omsorg",
                    "budget",
                    "v\u00e5rd",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "k\u00f6rkort",
                    "ledarskap",
                    "bemanningssystem"
                ],
                "traits": [
                    "tydlig",
                    "f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen",
                    "social",
                    "modig",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "flexibel",
                    "integritet",
                    "resultatinriktad",
                    "m\u00e5linriktad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "b8e87db0-e8bf-4d8a-92ea-21424918a3fa",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1721533-enhetschef-v\u00e5rd-och-omsorg"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "114314b1-8e7c-43e6-ad0b-10a94286465c",
            "header": "Utbildningsanst\u00e4llning VUB Palliativ v\u00e5rd",
            "content": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna! Nu kan vi erbjuda dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska m\u00f6jlighet att vidareutbilda dig till specialistsjuksk\u00f6terska inom palliativ v\u00e5rd, samtidigt som du f\u00e5r beh\u00e5lla din grundl\u00f6n. Anst\u00e4llningen kallas utbildningsanst\u00e4llning och \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Utbildningarna startar under h\u00f6stterminen 2019. ARBETSBESKRIVNING Region Dalarna har palliativa team \u00f6ver hela l\u00e4net f\u00f6r omv\u00e5rdnad i hemmet, och en palliativ v\u00e5rdavdelning p\u00e5 Falu lasarett. Specialiserad palliativ v\u00e5rd \u00e4r lindrande v\u00e5rd och behandling, som inriktar sig till patienter som har sv\u00e5ra symtom av sin sjukdom ...",
            "markup": "<document><paragraph>Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!</paragraph><paragraph>Nu kan vi erbjuda dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska m\u00f6jlighet att vidareutbilda dig till specialistsjuksk\u00f6terska inom palliativ v\u00e5rd, samtidigt som du f\u00e5r beh\u00e5lla din grundl\u00f6n. Anst\u00e4llningen kallas utbildningsanst\u00e4llning och \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Utbildningarna startar under h\u00f6stterminen 2019.</paragraph><paragraph>ARBETSBESKRIVNING</paragraph><paragraph>Region Dalarna har palliativa team \u00f6ver hela l\u00e4net f\u00f6r omv\u00e5rdnad i hemmet, och en palliativ v\u00e5rdavdelning p\u00e5 Falu lasarett.</paragraph><paragraph>Specialiserad palliativ v\u00e5rd \u00e4r lindrande v\u00e5rd och behandling, som inriktar sig till patienter som har sv\u00e5ra symtom av sin sjukdom och patienter som befinner ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Region Dalarna"
            },
            "location": "Falun",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska",
                    "specialistsjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "forskning",
                    "palliativ v\u00e5rd",
                    "h\u00e4lsov\u00e5rd",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "kultur",
                    "utrustning",
                    "tandv\u00e5rd",
                    "folkh\u00e4lsa",
                    "kollektivtrafik",
                    "hj\u00e4lpmedel",
                    "l\u00e4kemedel",
                    "symtomlindring"
                ],
                "traits": [
                    "mognad",
                    "lugn"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "114314b1-8e7c-43e6-ad0b-10a94286465c",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=e75cde19cbd6aa67"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "6deeaa7c-90bb-4b2d-b9af-77888d653ecb",
            "header": "Enhetschef - v\u00e5rd och omsorgsboende",
            "content": "Enhetschef - v\u00e5rd och omsorgsboende Vi \u00e4r allt fler som v\u00e4ljer att bo i Uddevalla. Kommunen v\u00e4xer stadigt och har idag drygt 55 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r har vi hav, skog och fj\u00e4ll n\u00e4ra inp\u00e5 och dessutom ett rikt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av sm\u00e5f\u00f6retagande och god samverkan. I Uddevalla kommun str\u00e4var vi aktivt efter m\u00e5ngfald genom att v\u00e4rdes\u00e4tta och rekrytera medarbetare med olika bakgrund. Vi bedriver ett aktivt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att vara en attraktiv arbetsgivare och en h\u00e4lsofr\u00e4mjande organisation. I m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e5ra ledord \u00f6ppenhet, respekt och professionalitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle - ...",
            "markup": "<document><header>Enhetschef - v\u00e5rd och omsorgsboende</header><paragraph>Vi \u00e4r allt fler som v\u00e4ljer att bo i Uddevalla. Kommunen v\u00e4xer stadigt och har idag drygt 55 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r har vi hav, skog och fj\u00e4ll n\u00e4ra inp\u00e5 och dessutom ett rikt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av sm\u00e5f\u00f6retagande och god samverkan. &#13; I Uddevalla kommun str\u00e4var vi aktivt efter m\u00e5ngfald genom att v\u00e4rdes\u00e4tta och rekrytera medarbetare med olika bakgrund. Vi bedriver ett aktivt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att vara en attraktiv arbetsgivare och en h\u00e4lsofr\u00e4mjande organisation. I m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e5ra ledord \u00f6ppenhet, respekt och professionalitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle - ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Uddevalla kommun",
                "logoUrl": "https://www.halsojobb.se//assets/uploads/company/73/images/170221102804_667267.jpg"
            },
            "location": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-04-22T22:00:00+00:00",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "enhetschef"
                ],
                "skills": [
                    "omsorg",
                    "social omsorg",
                    "personalansvar",
                    "f\u00f6rvaltning",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "v\u00e5rd",
                    "k\u00f6rkort"
                ],
                "traits": [
                    "humor",
                    "operativ",
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "kommunikativ"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "6deeaa7c-90bb-4b2d-b9af-77888d653ecb",
                    "name": "H\u00e4lsojobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/enhetschef-vard-och-omsorgsboende-4"
                },
                {
                    "id": "8413b5c0-1994-407b-8cc0-f34546861126",
                    "name": "Ledningsjobb",
                    "url": "https://www.halsojobb.se/annons/enhetschef-vard-och-omsorgsboende-4"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "05002107-fe0e-41d5-9c72-e1a3435ac2bb",
            "header": "V\u00e5rd & omsorgspersonal, tim & semestervikarier.",
            "content": "Deltid Som person \u00e4r du flexibel och duktig p\u00e5 att samarbeta. Givetvis har du \u00e4ven ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper. B k\u00f6rkort kr\u00e4vs d\u00e5 det \u00e4r mycket resor. Det \u00e4r meriterande om du har omv\u00e5rdnadsutbildning och erfarenhet av omsorgsarbete. G\u00e4rna med inriktning av psykiatri och/eller beroendeproblematik. P\u00e5 Solg\u00e5rdens HVB ska alla boende f\u00e5 en individanpassad v\u00e5rd och omsorg av god och s\u00e4ker kvalit\u00e9 av personal med gott bem\u00f6tande, god kompetens och erfarenhet. Den v\u00e5rd och omsorg som ges ska vara funktionsbevarande och rehabiliterande f\u00f6r att skapa ett ...",
            "markup": "<document><paragraph>Deltid</paragraph><paragraph>Som person \u00e4r du flexibel och duktig p\u00e5 att samarbeta. Givetvis har du \u00e4ven ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.</paragraph><paragraph>B k\u00f6rkort kr\u00e4vs d\u00e5 det \u00e4r mycket resor.</paragraph><paragraph>Det \u00e4r meriterande om du har omv\u00e5rdnadsutbildning och erfarenhet av omsorgsarbete.</paragraph><paragraph>G\u00e4rna med inriktning av psykiatri och/eller beroendeproblematik. P\u00e5 Solg\u00e5rdens HVB ska alla boende f\u00e5 en individanpassad v\u00e5rd och omsorg av god och s\u00e4ker kvalit\u00e9 av personal med gott bem\u00f6tande, god kompetens och erfarenhet.</paragraph><paragraph>Den v\u00e5rd och omsorg som ges ska vara funktionsbevarande och rehabiliterande f\u00f6r att skapa ett mer sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Vi arbetar ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "SOLG\u00c5RDEN Hem f\u00f6r V\u00e5rd och Boende AB"
            },
            "location": "\u00d6sthammar",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "omsorgspersonal",
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "v\u00e5rd",
                    "hvb",
                    "k\u00f6rkort",
                    "beroendeproblematik",
                    "resor",
                    "omv\u00e5rdnadsutbildning",
                    "omsorgsarbete"
                ],
                "traits": [
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "05002107-fe0e-41d5-9c72-e1a3435ac2bb",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=f4308f06babce240"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "3af62255-1f0b-4e6e-ba5d-cd7044c01815",
            "header": "Sjuksk\u00f6terskor till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "\u00c4r du morgonpigg? D\u00e5 \u00e4r du inte r\u00e4tt person. Vi s\u00f6ker dig som vill ha sovmorgon och trivs b\u00e4st att arbeta fram\u00e5t eftermiddag kv\u00e4ll! Vi s\u00f6ker legitimerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r arbete eftermiddag/ kv\u00e4ll. Arbetstid kl 13.00 -21.15, f\u00e4rdigt schema \u00e4r inte spikat ? det har ni som s\u00f6ker chans att p\u00e5verka. Hos oss erbjuder vi dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete tillsammans med kompetenta, trevliga och engagerade kollegor. H\u00e4r f\u00e5r du ocks\u00e5 chansen att vara med och utforma l\u00f6sningar f\u00f6r den framtida h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Dina arbetsuppgifter som sjuksk\u00f6terska i K\u00f6pings kommun \u00e4r fram f\u00f6r allt att g\u00f6ra bed\u00f6mningar utifr\u00e5n de ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "K\u00f6pings kommun",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8340268/logotyp"
            },
            "location": "K\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-08-31T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "bilk\u00f6rning",
                    "arbetslivserfarenhet",
                    "data",
                    "k\u00f6rkort",
                    "v\u00e4xel",
                    "\u00e4ldrev\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "l\u00f6sningsorienterad",
                    "engagerad",
                    "ansvarstagande",
                    "strukturerad",
                    "kommunikativ",
                    "lyh\u00f6rd"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "3af62255-1f0b-4e6e-ba5d-cd7044c01815",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8340268"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1bc7b2e1-fd4c-469b-a083-8c8dd8bc0921",
            "header": "Enhetschef, V\u00e5rd och omsorg",
            "content": "Skellefte\u00e5 V\u00e5rd och omsorg \u00e4r en avdelning inom socialkontoret. H\u00e4r inryms v\u00e5rd- och omsorgsboende, hemtj\u00e4nst, h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdsenheten, bist\u00e5ndsenheten och en utvecklingsenhet. Tillsammans utformar vi ett st\u00f6d som \u00f6kar m\u00f6jligheterna att leva livet b\u00e4st m\u00f6jligt och skapa ett meningsfullt liv f\u00f6r de som vi finns till f\u00f6r. Sk\u00e4rg\u00e5rdshemmet ligger i centrala Skelleftehamn och har 30 l\u00e4genheter som alla finns p\u00e5 markplan. H\u00e4r arbetar bland annat undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeut och fysioterapeut. Nu s\u00f6ker vi en enhetschefer som vill utveckla och driva verksamheten fram\u00e5t ihop med medarbetarna. ARBETSUPPGIFTER Som enhetschef har du det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att verkst\u00e4lla beslut enligt g\u00e4llande lagstiftning, ...",
            "markup": "<document><paragraph>Skellefte\u00e5</paragraph><paragraph>V\u00e5rd och omsorg \u00e4r en avdelning inom socialkontoret. H\u00e4r inryms v\u00e5rd- och omsorgsboende, hemtj\u00e4nst, h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdsenheten, bist\u00e5ndsenheten och en utvecklingsenhet. Tillsammans utformar vi ett st\u00f6d som \u00f6kar m\u00f6jligheterna att leva livet b\u00e4st m\u00f6jligt och skapa ett meningsfullt liv f\u00f6r de som vi finns till f\u00f6r.</paragraph><paragraph>Sk\u00e4rg\u00e5rdshemmet ligger i centrala Skelleftehamn och har 30 l\u00e4genheter som alla finns p\u00e5 markplan. H\u00e4r arbetar bland annat undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeut och fysioterapeut.</paragraph><paragraph>Nu s\u00f6ker vi en enhetschefer som vill utveckla och driva verksamheten fram\u00e5t ihop med medarbetarna.</paragraph><paragraph>ARBETSUPPGIFTER</paragraph><paragraph>Som enhetschef har du det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att verkst\u00e4lla beslut enligt g\u00e4llande lagstiftning, m\u00e5l, riktlinjer och policys. Du ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Skellefte\u00e5 kommun, avdelningen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg"
            },
            "location": "Skellefte\u00e5",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fd3eb092-b9d5-42bb-a2e5-ba2ecf776ef5",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "enhetschef"
                ],
                "skills": [
                    "dagverksamhet",
                    "ekonomi",
                    "arbetsmilj\u00f6",
                    "coachande ledarskap",
                    "rekrytering",
                    "h\u00f6gskoleexamen",
                    "ledarerfarenhet",
                    "schemal\u00e4ggning",
                    "verksamhetsutveckling",
                    "organisation",
                    "socialt arbete"
                ],
                "traits": [
                    "professionell",
                    "lagspelare",
                    "omv\u00e4rldsorienterad",
                    "kreativ",
                    "kvalitetsmedveten"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "b1526450-ea0f-4d97-93e9-011b979f4731",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1850835-enhetschef-v\u00e5rd-och-omsorg"
                },
                {
                    "id": "1bc7b2e1-fd4c-469b-a083-8c8dd8bc0921",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=c7e198248a3e5e40"
                },
                {
                    "id": "2a59617a-56f2-4fe1-bd6c-eadfd376c986",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/1aec9bbf-ae93-48e3-b80b-6b9f2b3b916b"
                },
                {
                    "id": "ef93c819-d98c-4c23-ad8c-773232bdd93d",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8340554"
                },
                {
                    "id": "b00bbea2-0bf8-4036-9528-b45a353b981a",
                    "name": "Blocket Jobb",
                    "url": "https://jobb.blocket.se/ledigt-jobb-i-skelleftea/Skellefte%C3%A5-kommun/Enhetschef-V%C3%A5rd-och-omsorg/1686730#0"
                },
                {
                    "id": "23ebf463-0255-4c19-92c4-f655f58cbf46",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=f9b53d01bd8c75d6"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "5d592947-ee99-4e8e-a633-ab0424b87c69",
            "header": "Undersk\u00f6terska v\u00e5rd- och omsorgsboende",
            "content": "Undersk\u00f6terska v\u00e5rd- och omsorgsboende Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut \u00c4ldreomsorgen \u00e4r en del av v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen i Botkyrka kom-mun som ger \u00e4ldre m\u00e4nniskor m\u00f6jlighet att vara sj\u00e4lvst\u00e4ndiga, trygga och ha en meningsfull tillvaro. \u00c4ldreomsorgen drivs i olika former f\u00f6r att m\u00f6ta upp \u00e4ldre m\u00e4nniskors olika behov av st\u00f6d, bland annat erbjuder vi hemtj\u00e4nst, v\u00e5rd- och omsorgsboende, m\u00f6tesplatser, dagverksamhet och kost- och m\u00e5ltidsservice samt s\u00e5 arbetar sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter och fysioterapeuter inom \u00e4ldreomsorgen. Hos oss f\u00e5r du flexibla arbetstider, friskv\u00e5rdsbidrag och ett stimulerande arbete med goda utvecklingsm\u00f6jligheter. 1 plats(er). ARBETSUPPGIFTER Vi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor ...",
            "markup": "<document><header>Undersk\u00f6terska v\u00e5rd- och omsorgsboende</header> Ans\u00f6k nu Ans\u00f6k nu Skriv ut <paragraph>\u00c4ldreomsorgen \u00e4r en del av v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen i Botkyrka kom-mun som ger \u00e4ldre m\u00e4nniskor m\u00f6jlighet att vara sj\u00e4lvst\u00e4ndiga, trygga och ha en meningsfull tillvaro. \u00c4ldreomsorgen drivs i olika former f\u00f6r att m\u00f6ta upp \u00e4ldre m\u00e4nniskors olika behov av st\u00f6d, bland annat erbjuder vi hemtj\u00e4nst, v\u00e5rd- och omsorgsboende, m\u00f6tesplatser, dagverksamhet och kost- och m\u00e5ltidsservice samt s\u00e5 arbetar sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter och fysioterapeuter inom \u00e4ldreomsorgen. Hos oss f\u00e5r du flexibla arbetstider, friskv\u00e5rdsbidrag och ett stimulerande arbete med goda utvecklingsm\u00f6jligheter. </paragraph><paragraph>1 plats(er). </paragraph><header>ARBETSUPPGIFTER</header><paragraph>Vi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor och ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Botkyrka kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltingen \u00c4ldreomsorgen"
            },
            "location": "Botkyrka",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=2952746e-17d4-4d52-a8ae-ff5723e8aa9a",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska",
                    "v\u00e5rdbitr\u00e4de"
                ],
                "skills": [
                    "personlig hygien",
                    "omv\u00e5rdnad",
                    "omsorgsarbete",
                    "undersk\u00f6terskeutbildning",
                    "god fysik",
                    "\u00e4ldreomsorg",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "ansvarstagande",
                    "lyh\u00f6rd",
                    "lagspelare",
                    "flexibel"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "5d592947-ee99-4e8e-a633-ab0424b87c69",
                    "name": "Metrojobb",
                    "url": "http://www.metrojobb.se/jobb/1832144-undersk\u00f6terska-v\u00e5rd-och-omsorgsboende"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "787affbc-cef6-4687-9dcf-57cbdbf2ec83",
            "header": "L\u00e4rare V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet",
            "content": "Lapplands Kommunalf\u00f6rbund \u00e4r en sammanslutning mellan kommunerna Kiruna, G\u00e4llivare, Jokkmokk och Pajala som samverkar inom gymnasieutbildning, utbildning f\u00f6r vuxna, energi- och klimatr\u00e5dgivning, upphandling samt personliga ombud. Regionen har ca 55 000 inv\u00e5nare och en yta p\u00e5 \u00f6ver 60 000 kvadratkilometer. Omkring 350 anst\u00e4llda arbetar inom f\u00f6rbundet. Lapplands Gymnasium \u00e4r den gemensamma gymnasieorganisationen f\u00f6r G\u00e4llivare, Jokkmokk, Kiruna och Pajala. V\u00e5ra fyra skolor har tillsammans cirka 20 program och totalt drygt 2000 elever och finns i Sveriges st\u00f6rsta och mest distansberoende region L\u00e5ngt borta men \u00e4nd\u00e5 n\u00e4ra. V\u00e5r vision inneb\u00e4r att vi ska erbjuda unika och attraktiva utbildningar av h\u00f6gsta kvalitet. Lapplands ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "Lapplands kommunalf\u00f6rbund, Lapplands Gymnasium Jokkmokk",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8351903/logotyp"
            },
            "location": "Jokkmokk",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "url": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=6f3936f6-ca13-48ad-a525-764ac4d97cce",
                "deadline": "2019-07-26T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": "https://www.recruit.visma.com/Public/Login/Applicant.aspx",
                    "name": "Visma Recruit"
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "v\u00e5rdl\u00e4rare",
                    "sjuksk\u00f6terska",
                    "l\u00e4rare",
                    "gymnasiel\u00e4rare"
                ],
                "skills": [
                    "ledarskap",
                    "skolledning",
                    "analys",
                    "undervisning",
                    "reflektion",
                    "svenska"
                ],
                "traits": [
                    "samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga",
                    "strukturerad",
                    "nyfikenhet",
                    "flexibel",
                    "tydlig"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "4308f4e7-4310-48da-9353-c624cbe00c21",
                    "name": "Offentliga Jobb",
                    "url": "https://www.offentligajobb.se/jobad/81595bcd-abb6-4b56-bea5-7a861c93b121"
                },
                {
                    "id": "787affbc-cef6-4687-9dcf-57cbdbf2ec83",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8351903"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "ebeb960e-a1c4-47d2-8be8-6a354124c8eb",
            "header": "e-Learningspecialist inriktning v\u00e5rd",
            "content": "Link\u00f6ping \u00c5r 2025 har den svenska regeringen som m\u00e5l att vara b\u00e4st i v\u00e4rlden p\u00e5 e-h\u00e4lsa. Vi p\u00e5 Cambio Healthcare Systems st\u00f6djer den ambitionen fullt ut. Cambio \u00e4r ett ledande IT-f\u00f6retag inom e-h\u00e4lsa och att arbeta hos oss ger dig m\u00f6jligheten att bidra till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle. V\u00e5ra framg\u00e5ngsrika produkter COSMIC, CDS och VIVA har gjort oss till en v\u00e4lrenommerad och v\u00e4letablerad leverant\u00f6r p\u00e5 den nordiska marknaden. Smarta l\u00f6sningar kr\u00e4ver bra produktinformation och utbildning. Vill du vara med och utveckla v\u00e5r e-Learning p\u00e5 COSMIC? Din roll Som e-Learningspecialist hos oss kommer en av dina viktigaste arbetsuppgifter vara att se till ...",
            "markup": "<document><paragraph>Link\u00f6ping</paragraph><header>\u00c5r 2025 har den svenska regeringen som m\u00e5l att vara b\u00e4st i v\u00e4rlden p\u00e5 e-h\u00e4lsa. Vi p\u00e5 Cambio Healthcare Systems st\u00f6djer den ambitionen fullt ut. Cambio \u00e4r ett ledande IT-f\u00f6retag inom e-h\u00e4lsa och att arbeta hos oss ger dig m\u00f6jligheten att bidra till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle. V\u00e5ra framg\u00e5ngsrika produkter COSMIC, CDS och VIVA har gjort oss till en v\u00e4lrenommerad och v\u00e4letablerad leverant\u00f6r p\u00e5 den nordiska marknaden. Smarta l\u00f6sningar kr\u00e4ver bra produktinformation och utbildning. Vill du vara med och utveckla v\u00e5r e-Learning p\u00e5 COSMIC?</header><header>Din roll</header><paragraph> Som e-Learningspecialist hos oss kommer en av dina viktigaste arbetsuppgifter vara att se till att nyttan ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "Cambio Healthcare Systems"
            },
            "location": "Link\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "e-learningspecialist"
                ],
                "skills": [
                    "jira",
                    "sjukv\u00e5rd",
                    "pedagogik"
                ],
                "traits": [
                    "sj\u00e4lvinsikt",
                    "lagspelare"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "ebeb960e-a1c4-47d2-8be8-6a354124c8eb",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=bd0f8c474bdfea9b"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "8b573dac-7d7d-43d4-ab11-411a2a84963d",
            "header": "Specialiserad Palliativ v\u00e5rd - Undersk\u00f6terska",
            "content": "Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till h\u00f6gspecialiserad rikssjukv\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter. \u00c4r du undersk\u00f6terska och skulle tycka att det vore sp\u00e4nnande att arbeta med specialiserad palliativ v\u00e5rd? Vi p\u00e5 avdelningen Nu flyttar vi till en ny v\u00e5rdavdelning, avdelning 5 p\u00e5 ...",
            "markup": "<document><paragraph>Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till h\u00f6gspecialiserad rikssjukv\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter.</paragraph><header>\u00c4r du undersk\u00f6terska och skulle tycka att det vore sp\u00e4nnande att arbeta med specialiserad palliativ v\u00e5rd?</header><header>Vi p\u00e5 avdelningen</header><paragraph>Nu flyttar vi till en ny v\u00e5rdavdelning, avdelning 5 p\u00e5 Sahlgrenska sjukhuset. Vi ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "palliativ v\u00e5rd",
                    "undersk\u00f6terskeuppgifter",
                    "arbetslivserfarenhet"
                ],
                "traits": [
                    "engagerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "8b573dac-7d7d-43d4-ab11-411a2a84963d",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=b2e5018ccd83c086"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "46da69c6-a752-4b40-a4cf-f2b255dfae1f",
            "header": "Sjuksk\u00f6terskor till V\u00e5rd & Omsorg",
            "content": "\u00c4r du morgonpigg? D\u00e5 \u00e4r du inte r\u00e4tt person. Vi s\u00f6ker dig som vill ha sovmorgon och trivs b\u00e4st att arbeta fram\u00e5t eftermiddag kv\u00e4ll! Vi s\u00f6ker legitimerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r arbete eftermiddag/ kv\u00e4ll. Arbetstid kl 13.00 -21.15, f\u00e4rdigt schema \u00e4r inte spikat ? det har ni som s\u00f6ker chans att p\u00e5verka. Hos oss erbjuder vi dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete tillsammans med kompetenta, trevliga och engagerade kollegor. H\u00e4r f\u00e5r du ocks\u00e5 chansen att vara med och utforma l\u00f6sningar f\u00f6r den framtida h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Dina arbetsuppgifter som sjuksk\u00f6terska i K\u00f6pings kommun \u00e4r fram f\u00f6r allt att g\u00f6ra bed\u00f6mningar utifr\u00e5n de ...",
            "markup": "<document><paragraph>\u00c4r du morgonpigg? D\u00e5 \u00e4r du inte r\u00e4tt person. Vi s\u00f6ker dig som vill ha sovmorgon och trivs b\u00e4st att arbeta fram\u00e5t eftermiddag kv\u00e4ll!</paragraph><paragraph>Vi s\u00f6ker legitimerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r arbete eftermiddag/ kv\u00e4ll. Arbetstid kl 13.00 -21.15, f\u00e4rdigt schema \u00e4r inte spikat ? det har ni som s\u00f6ker chans att p\u00e5verka.</paragraph><paragraph>Hos oss erbjuder vi dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete tillsammans med kompetenta, trevliga och engagerade kollegor. H\u00e4r f\u00e5r du ocks\u00e5 chansen att vara med och utforma l\u00f6sningar f\u00f6r den framtida h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.</paragraph><paragraph>Dina arbetsuppgifter som sjuksk\u00f6terska i K\u00f6pings kommun \u00e4r fram f\u00f6r allt att g\u00f6ra bed\u00f6mningar utifr\u00e5n de samtal som kommer ...</paragraph>",
            "employer": {
                "name": "K\u00f6pings kommun"
            },
            "location": "K\u00f6ping",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "bilk\u00f6rning",
                    "arbetslivserfarenhet",
                    "data",
                    "k\u00f6rkort",
                    "v\u00e4xel",
                    "\u00e4ldrev\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "l\u00f6sningsorienterad",
                    "engagerad",
                    "ansvarstagande",
                    "strukturerad",
                    "kommunikativ",
                    "lyh\u00f6rd"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "46da69c6-a752-4b40-a4cf-f2b255dfae1f",
                    "name": "Indeed",
                    "url": "https://se.indeed.com/visajobb?jk=14cf4e57432982cf"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "c2be8eb6-9772-4368-9cc4-06358031aa33",
            "header": "Specialiserad Palliativ v\u00e5rd - Sjuksk\u00f6terska",
            "content": "Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till h\u00f6gspecialiserad rikssjukv\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter. \u00c4r du sjuksk\u00f6terska och skulle tycka att det vore sp\u00e4nnande att arbeta med specialiserad palliativ v\u00e5rd? Vi p\u00e5 avdelningen Nu flyttar vi till en ny v\u00e5rdavdelning, avdelning 5 p\u00e5 ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "Sahlgrenska Universitetssjukhuset, GLA, Palliativa enheten, Avd. 5",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8348178/logotyp"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-04T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "sjuksk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "palliativ v\u00e5rd",
                    "tr\u00e4ning",
                    "omv\u00e5rdnadshandledning",
                    "introduktionsprogram",
                    "v\u00e5rd"
                ],
                "traits": [
                    "engagerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "c2be8eb6-9772-4368-9cc4-06358031aa33",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8348178"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "eccce2ae-d1dc-4f05-b396-90b2a01f430b",
            "header": "Specialiserad Palliativ v\u00e5rd - Undersk\u00f6terska",
            "content": "Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till h\u00f6gspecialiserad rikssjukv\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter. \u00c4r du undersk\u00f6terska och skulle tycka att det vore sp\u00e4nnande att arbeta med specialiserad palliativ v\u00e5rd? Vi p\u00e5 avdelningen Nu flyttar vi till en ny v\u00e5rdavdelning, avdelning 5 p\u00e5 ...",
            "markup": null,
            "employer": {
                "name": "Sahlgrenska Universitetssjukhuset, GLA, Palliativa enheten, Avd. 5",
                "logoUrl": "http://api.arbetsformedlingen.se/platsannons/8348124/logotyp"
            },
            "location": "G\u00f6teborg",
            "geolocation": {
                "lng": "*********",
                "lat": "*********"
            },
            "application": {
                "deadline": "2019-07-03T22:00:00+00:00",
                "reference": "*********",
                "site": {
                    "url": null,
                    "name": null
                }
            },
            "detected_keywords": {
                "occupations": [
                    "undersk\u00f6terska"
                ],
                "skills": [
                    "palliativ v\u00e5rd",
                    "undersk\u00f6terskeuppgifter",
                    "arbetslivserfarenhet"
                ],
                "traits": [
                    "engagerad"
                ]
            },
            "sources": [
                {
                    "id": "eccce2ae-d1dc-4f05-b396-90b2a01f430b",
                    "name": "Platsbanken",
                    "url": "https://www.arbetsformedlingen.se/Tjanster/Arbetssokande/Platsbanken/annonser/8348124"
                }
            ]
        }
    ]
}